<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<string_table>
	<string id="flame_reload_1">
		<text>Ты говорил, что можешь перезарядить огнемёт? Думаю, сейчас самое время это сделать.</text>
	</string>

	<string id="flame_reload_2">
		<text>Ага, могу. Горючку нашёл? Или мне самому придётся мучиться? Предупреждаю, если я всё сам буду искать, это тебе обойдётся в 30 000. Да и на трезвую голову может не получиться... Так что, бутылочку водки тоже прихвати!</text>
	</string>

	<string id="flame_reload_3">
		<text>Опять водка?! Нет уж, обойдёшься. И с деньгами сейчас напряг... Как-нибудь без огнемёта проживу.</text>
	</string>

	<string id="flame_reload_4">
		<text>Сколько ж ты можешь выпить?.. На, держи. И горючку я добыл. Только давай, быстрее?</text>
	</string>

	<string id="flame_reload_5">
		<text>Минут тридцать подождать придётся...</text>
	</string>

	<string id="flame_reload_6">
		<text>Ладно. Но учти, я спешу.</text>
	</string>

	<string id="flame_reload_7">
		<text>Нет, ничего я не нашёл. Вот, бери тридцак и пузырь. Шустрей работай только!</text>
	</string>

	<string id="flame_reload_8">
		<text>Так... Спасибо. Ну, думаю, тебе стоит зайти через денёк.</text>
	</string>

	<string id="flame_reload_9">
		<text>Нифига себе! Денёк... Спасибо, мастер... по литроболу. Счастливо!</text>
	</string>

	<string id="flame_reload_10">
		<text>Что там с заправкой моего огнемёта?</text>
	</string>

	<string id="flame_reload_11">
		<text>Всё, в лучшем виде! Иначе я и не делаю! Забирай.</text>
	</string>

	<string id="flame_reload_12">
		<text>Благодарствую! До встречи.</text>
	</string>

	<string id="flame_reload_13">
		<text>Погоди ты пока! Дело это непростое. Позже зайди.</text>
	</string>

	<string id="flame_reload_14">
		<text>Ясно. Давай активнее!</text>
	</string>

	<string id="rul_cars_000">
		<text>Мне нужен какой-нибудь автомобиль. Надоело уже пешком с хабаром таскаться.</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_001">
		<text>Транспорт в Зоне скорее роскошь, чем средство передвижения... Я могу назвать тебе как минимум три причины, по которым тебе НЕ следует думать о транспорте в Зоне:\n
\n1) Конечно, дороги есть почти везде, но повсюду шастают твари разные, да бандюки, а в машине ты просто легкая мишень.
\n2) Дороги все в аномалиях, объезжать замучаешься.
\n3) Проехать тут можно далеко не везде - блокпосты, запертые ворота, мусор всякий...\n
\nНу, короче, сам решай. В принципе, я могу тебе вот что предложить:</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_011">
		<text>Запорожец на Кордоне.</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_012">
		<text>Нива на Свалке.</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_013">
		<text>УАЗ на НИИ "Агропром".</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_021">
		<text>Хех, он твой, ищи его в Лагере новичков.</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_022">
		<text>Ищи на Свалке, среди заброшеной техники.</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_023">
		<text>Хорошо. Машина находится где-то внутри центрального комплекса. Он тщательно охраняется военными, так что будь осторожен!</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_002">
		<text>Понял, спасибо.</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_005">
		<text>Я не могу себе это позволить.</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_006">
		<text>У тебя нет таких денег, Меченый.</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_100">
		<text>Мне нужен транспорт. Поможешь?</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_101">
		<text>Да, возможно, кое-что для тебя и найдется, Меченый. Но эта информация не бесплатна, сам понимаешь. Вот что я могу предложить:</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_114">
		<text>КамАЗ в Темной Долине.</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_116">
		<text>Нива на Армейских Складах.</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_124">
		<text>Да уж, не думал, что кому-то в Зоне может понадобиться личный грузовик... Но, раз готов заплатить, значит, нужен. Ищи его на бензоколонке.</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_126">
		<text>Твоя Нива стоит прямо посреди хутора, где "долговцы" обосновались.</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_200">
		<text>Тут поблизости машины есть?</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_201">
		<text>Есть кое-что... Но за информацию придется платить. Мне тут как раз нужны средства для одного многообещающего исследования... Вот что я знаю:</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_215">
		<text>УАЗ на Янтаре.</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_225">
		<text>Значит так, выходите из бункера - поворачиваете направо. Там Вашу машину и увидите.</text>
	</string>
	<string id="rul_cars_206">
		<text>К сожалению, у Вас нет таких денег.</text>
	</string>
</string_table>
