<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>

<string_table>
	<string id="agro_adrenalin">
		<text>Адреналин</text>
	</string>
	<string id="zvezdochet_name">
		<text>Звездочёт</text>
	</string>

	<string id="mozg">
		<text>Мозг контролёра</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_food_mozg">
		<text>Мозг матёрого контролёра. Редкий экспонат. При правильной трепанации черепа и препарировании самого мозга под воздействием воздуха приобретает упругость и шаровидную форму. Съедобен и обладает уникальными свойствами: полностью утоляет голод, восстанавливает здоровье, снижает радиацию и усталость. Добывается монолитовцами. Высоко ценится за пределами Зоны.</text>
	</string>
	<string id="bezoar">
		<text>Безоар</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_bezoar">
		<text>Типичный безоар, сформировавшийся в желудке контролёра. Это кусок частично переваренной, сгнившей и вонючей слизи ядовит, понижает многие жизненные функции и вызывает резкое отвращение у всех, кто его видел... Однако, профессор Сахаров знает, как превратить этот кусок дерьма в полезный артефакт.</text>
	</string>
	<string id="af-caterpillar">
		<text>"Плазменная гусеница"</text>
	</string>
	<string id="enc_zone_artifact_af-caterpillar">
		<text>Редкий артефакт. Вы не найдёте его ни в одной аномалии, так как он является живой биосубстанцией. Образуется из безоаров желудка старых контролеров при воздействии на них аномалии "Жарка".\nМало кто в Зоне знает этот рецепт и о самом существовании данного артефакта. Люди Сахарова предполагают, что эта живая субстанция образуется из непереваренных костей электрохимеры под длительным воздействием желудочного сока контролёра, постоянно окружающей его гипнотической ауры и последующего воздействия крайне высоких температур. Остаётся только догадываться, как эта биомасса при этом не гибнет.</text>
	</string>
	<string id="item_sumka">
		<text>Сумка Сахарова</text>
	</string>
	<string id="item_sumka_desc">
		<text>Старая походная медицинская сумка Сахарова. Одному ему известно, сколько в ней побывало артефактов, частей мутантов, да и ещё всякой всячины... Медицинский крестик на сумке со временем полностью стёрся. По заверению профессора, это подарок Доктора.</text>
	</string>
	<string id="arhara_listok">
		<text>Записка Стрелка</text>
	</string>
	<string id="item_arhara_listok">
		<text>Странник! Я, Стрелок, уже навряд ли сюда вернусь, поэтому хочу предостеречь тебя: ещё ни один из тех, кто пытался загадать свое желание Монолиту, не выжил. Это обман для простачков!\nОтсюда есть только два пути. Первый - идти дальше к секретной двери. Второй - можно вернуться... Для этого нужно встать прямо перед Монолитом и бросить артефакт "Золотая Рыбка". Откроется портал, войдя в который, ты очутишься в ангаре ЧАЭС.... Или же воспользоваться моим телепортом, который ведёт обратно на Армейские Склады.\nМожешь попытаться найти мой КПК, в котором есть ценные сведения о Зоне. Возможно, они тебе пригодятся. КПК лежит в моём резервном тайнике на Агропроме - его видно издалека, но ещё никому не удалось туда попасть. Брось "живой" артефакт в колодец и открой телепорт.\nУдачи тебе, неведомый сталкер...\n\nСтрелок.</text>
	</string>
	<string id="arhara_tele_name">
		<text>Телепорт монолитовцев</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_arhara_tele">
		<text>Ручной телепорт главарей Монолита для быстрого перехода как одного человека, так и группы из любой точки Зоны на Север ЧАЭС. Крайне редкая находка, встречается в единичных количествах. Принцип действия неясен.</text>
	</string>
	<string id="arhara_obman1">
		<text>Телепорт Стрелка в Саркофаг</text>
	</string>
	<string id="arhara_obman2">
		<text>Телепорт Стрелка на Кордон</text>
	</string>
	<string id="arhara_obman3">
		<text>Телепорт Стрелка на Радар</text>
	</string>
	<string id="arhara_obman4">
		<text>Телепорт Стрелка в Подземелье "НИИ" Агропром</text>
	</string>
	<string id="arhara_obman5">
		<text>Телепорт Стрелка на Армейские Склады</text>
	</string>
	<string id="item_arhara_obman">
		<text>Ручной телепорт - устройство, предназначенное для перемещения владельца на отдалённую территорию. Единственный экземпляр, его изготовитель неизвестен. Для работы обычно необходима определённая сумма денег на счету.</text>
	</string>
	<string id="item_transmutator">
		<text>Трансмутатор</text>
	</string>
	<string id="item_transmutator_desc">
		<text>Устройство, автоматизирующее процесс трансмутации артефактов в аномалиях. Помимо самостоятельной передачи энергии компонентов аномалии, несколько увеличивает вероятность получения позитивного результата. Всего в Зоне был замечен только один экземпляр трансмутатора; кем он был собран и как попал в руки его последнего владельца - полнейшая загадка.</text>
	</string>

	<string id="antizombie">
		<text>Антизомбин</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_medi_antizombie">
		<text>Новейшая разработка от Dharma Initiative. Она сделала прорыв в науке. Антизомбин полностью снимает эффекты воздействия пси-излучения. Возможно также применение на поздних стадиях зомбирования, но для этого нужно выпить две таблетки. Должен иметь при себе каждый сталкер. Единственный недостаток - цена.</text>
	</string>

#include "text\rus\articles_arhara.xml"
#include "text\rus\dialogs_arhara.xml"
#include "text\rus\tasks_arhara.xml"
</string_table>
