<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<string_table>
	<string id="st_caps_mosquito_bald">
		<text>Капсула для аномалии "Трамплин"</text>
	</string>
	<string id="enc_zone_caps_mosquito_bald">
		<text>Капсула, полученная при обработке одного из артефактов аномалии "Трамплин" серной кислотой в течение двух суток. Способна порождать на некоторое время данный вид аномалии.</text>
	</string>
	<string id="st_caps_gravi">
		<text>Капсула для аномалии "Воронка"</text>
	</string>
	<string id="enc_zone_artifact_caps_gravi">
		<text>Особым образом закапсулированный артефакт. При разрушении капсулы на некоторое время порождает аномалию "Воронка".</text>
	</string>
	<string id="st_caps_mincer">
		<text>Капсула для аномалии "Карусель"</text>
	</string>
	<string id="enc_zone_artifact_caps_mincer">
		<text>Получена под воздействием электричества в течении нескольких часов. Мощность разряда неизвестна. При разрушении капсулы на некоторое время порождает аномалию "Карусель".</text>
	</string>
	<string id="st_caps_electra">
		<text>Капсула для аномалии "Электра"</text>
	</string>
	<string id="enc_zone_artifact_caps_electra">
		<text>Особым образом закапсулированный артефакт. При разрушении капсулы на некоторое время порождает аномалию "Электра".</text>
	</string>
	<string id="st_caps_zharka">
		<text>Капсула для аномалии "Жарка"</text>
	</string>
	<string id="enc_zone_artifact_caps_zharka">
		<text>Особым образом закапсулированный артефакт. При разрушении капсулы на некоторое время порождает аномалию "Жарка".</text>
	</string>
	<string id="st_caps_ameba">
		<text>Капсула для аномалии "Холодец"</text>
	</string>
	<string id="enc_zone_artifact_caps_ameba">
		<text>Получена при заморозке жидким азотом. При разрушении капсулы на некоторое время порождает аномалию "Холодец".</text>
	</string>
	<string id="st_caps_ice">
		<text>Капсула для аномалии "Снежная"</text>
	</string>
	<string id="enc_zone_artifact_caps_ice">
		<text>Причины и условия для формирования этой капсулы неизвестны. При разрушении капсулы на некоторое время порождает аномалию "Снежная".</text>
	</string>
	<string id="enc_zone_anomalies_activation-basic">
		<text>Основы активации</text>
	</string>
	<string id="activation-why">
		<text>Причины активации</text>
	</string>
	<string id="enc_zone_anomalies_activation-practice">
		<text>Практика активации</text>
	</string>
	<string id="enc_zone_anomalies_activation_basic">
		<text>С артефактами связана, помимо всего прочего, ещё одна странная особенность - возможность при определённых условиях покрыть их поверхность неактивным слоем (капсулой). При этом артефакты теряют свои первоначальные свойства, но приобретают способность к активации. Данный процесс высвобождает сконцентрированные в артефакте энергии, которые образуют вокруг места активации аномальную зону, схожую по свойствам с той, что породила артефакт. Сам артефакт при этом разрушается. Стоит также отметить, что, несмотря на внешнее сходство, эти зоны различны по своей природе. Особенно это касается проблемы энергоподпитки: тогда как стационарные, "классические" аномалии, по-видимому, получают энергию, необходимую для продолжения аномальных процессов, от самой Зоны, то новоявленные аномальные образования - нет. Обычно они исчерпывают энергозапасы артефакта за очень короткий срок - около минуты, после чего прекращают своё существование.</text>
	</string>
	<string id="enc_zone_anomalies_activation_why">
		<text>Первопричины возникновения этого явления, по всей видимости, состоят в том, что некоторые физические процессы, приводящие к созданию артефактов в аномалиях, обратимы, и поэтому при определённых условиях возможна переброска энергий от артефакта, а не к нему, приводящая к возникновению аналога породившей артефакт аномалии.</text>
	</string>
	<string id="enc_zone_anomalies_activation_practice">
		<text>Процесс активации требует наличия определённых условий. Необходимо закапсулировать артефакт - покрыть своеобразной "защитной скорлупой", после чего манипулировать полученной капсулой определённым, зачастую весьма специфическим, образом (его соответствующее ориентирование и т.д.), имея благоприятные для этого процесса условия (различные поля, нужная температура и т.д.). Причём, не факт, что создание необходимых условий приведёт к активации. Некоторые капсулы активируются теплом тела и несложными перемещениями над землёй, другие же не выходит активировать даже в условиях крупных научных лабораторий.</text>
	</string>
</string_table>
