	<string id="strelok_taynik_pda0_name">
		<text>Найти артефакты Стрелка</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda0">
		<text>В одном из снов я видел Стрелка, и в руке у него был необычный артефакт... И теперь мне нужно найти тайник, где Стрелок оставил артефакты после своего первого похода к центру Зоны. Об этом тайнике нет совсем никакой информации, но почему-то я уверен, что он существует, и я смогу его найти.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda1_name">
		<text>Найти тайник Стрелка</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda1">
		<text>Мне нужно найти мой тайник в Припяти, который я оставил во время моего первого похода к центру Зоны. Я совсем не помню о нём, но Доктор говорит, что он находится в центральной части Припяти, на открытом месте. Он виден невооружённым взглядом, но до него очень трудно добраться.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda2_name">
		<text>Найти тайники Стрелка</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda2">
		<text>Оказывается, я оставил ещё два тайника: на Дикой Территории и в Тёмной Долине. Доктор сказал, что они находятся в трубах на открытом месте. И ещё, их нельзя взять без ручного телепорта... Очень странно, ума не приложу, где их искать. Доктор сказал, что они спрятаны одинаково, и посоветовал начать с Дикой Территории.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda30_name">
		<text>Найти тайник Стрелка</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda30">
		<text>Тайник в одном из ангаров в Баре. Я говорил Доктору, что это лучшее место в центре Зоны, да ещё и посреди кучи народа.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda3_name">
		<text>Найти тайник Стрелка</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda3">
		<text>Я бросил рюкзак по пути к Исполнителю Желаний.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda4_name">
		<text>Найти тайник Стрелка</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda4">
		<text>Тайник на Радаре. Его видно отовсюду, но трудно достать.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda5_name">
		<text>Найти тайник Стрелка</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda5">
		<text>Тайник находится на Севере ЧАЭС на одной из антенн.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda6_name">
		<text>Найти тайник Стрелка</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda6">
		<text>Тайник находится "в мозге", и путь до него начинается с шахты. Это всё, что у меня есть...</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda7_name">
		<text>Найти последний тайник Стрелка</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda7">
		<text>Доктор сказал, что мой последний тайник висит в небе над Радаром. И что там его никто не найдёт, так как летать над Зоной ещё никто не научился.</text>
	</string>

	<string id="stdtname1">
		<text>КПК Стрелка</text>
	</string>
	<string id="stdttext1">
		<text>В последнем КПК Стрелка было одно записанное на диктофон сообщение:\n\n"Память уже покидает меня. Знаю, нужно что-то вспомнить... Что-то очень важное... Помню, когда я очередной раз подобрался совсем близко к Саркофагу, я решил вновь вернуться в Зону, чтобы оставить лишний хабар. Давно приметил очень хорошее и недоступное место в административном корпусе какого-то завода. Там всё и оставил. Но совсем не помню, где это было... Помню только, что здание было то ли трёхэтажное, то ли больше... Всё, это всё.\nДа! Вот ещё что: Я, кажется, ориентир для себя оставил. Какой точно - не помню, но помню, что нужно искать очевидные вещи в неочевидных местах...\nЭх, совсем что-то плохо мне... Пойду к Доктору, больше некуда".</text>
	</string>
