<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>

<string_table>
	<string id="escape_adrenalin_start_0">
		<text>Привет, ты кто?</text>
	</string>
	<string id="escape_adrenalin_start_1">
		<text>Привет, я здешний торговец. Ассортимент у меня небольшой, но, может, чего и тебе сгодится. Ещё капсулами приторговываю. Тебе механик с Кордона о мне рассказал?</text>
	</string>
	<string id="escape_adrenalin_start_2">
		<text>Да, был разговор о тебе. И дорого продаёшь?</text>
	</string>
	<string id="escape_adrenalin_start_3">
		<text>А... Значит, ещё не забыл про напарника. А цена... Приличная, но и товар специфический - редко где найдёшь.</text>
	</string>

	<string id="kordon_doctor_dialog_0">
		<text>Здравствуй, парень... Как чувствуешь себя?</text>
	</string>
	<string id="kordon_doctor_dialog_1">
		<text>Что-то совсем сил нет... А ты кто? Доктор? Тогда привет тебе от Звездочёта - он сказал, что за мостом тебя ждать будет... А кто я?</text>
	</string>
	<string id="kordon_doctor_dialog_2">
		<text>Да, я Доктор, многие говорят - Болотный Доктор, я жил раньше на Болотах... Вот, был на Кордоне - раненым помогал... Кто ты? Я знаю, кто... Но, пока ты сам не вспомнишь, не буду говорить - слишком вероятна опасность того, что вокруг своего имени ты выстроишь совсем не свою личность. Пока расслабься...\nСходи, поговори с Сидоровичем, это здешний торговец. От местных пока держись подальше: слухи быстро расходятся, а у них предрассудки насчёт Грузовика Смерти. А я пойду потихоньку к центру Зоны...</text>
	</string>
	<string id="kordon_doctor_dialog_3">
		<text>Что ж, других вариантов всё равно нет. Попробую...</text>
	</string>

	<string id="lis_doctor_dialog_0">
		<text>Вот и второй раз свиделись...</text>
	</string>
	<string id="lis_doctor_dialog_1">
		<text>Смотрю, уже оклемался маленько? Не вспомнил про себя?</text>
	</string>
	<string id="lis_doctor_dialog_2">
		<text>Нет, ещё не вспомнил... А Вы не слышали о Монолите?</text>
	</string>
	<string id="lis_doctor_dialog_3">
		<text>Слышал, но ты сначала должен вспомнить, кто ты... Найдёшь меня потом, я пойду за Звездочётом к центру Зоны. Пока, увидимся ещё...</text>
	</string>
	<string id="lis_doctor_dialog_4">
		<text>Ну, что ж... Придётся пока самому правду искать.</text>
	</string>

	<string id="lukash_mozg_0">
		<text>Привет. Надеюсь, хоть ты-то меня не будешь гонять по Зоне в своих интересах?</text>
	</string>
	<string id="lukash_mozg_1">
		<text>Хм... И не надейся. Настоящий сталкер всегда выполнит любые поручения, но с пользой для себя.</text>
	</string>
	<string id="lukash_mozg_2">
		<text>Ну, и что главный анархист предложит на этот раз?</text>
	</string>
	<string id="lukash_mozg_3">
		<text>Ты насчёт анархистов полегче... Мы тут заказ выполняем для одного бизнесмена из Москвы... Слышал о таком городе?</text>
	</string>
	<string id="lukash_mozg_4">
		<text>Конечно. А где это?</text>
	</string>
	<string id="lukash_mozg_5">
		<text>??? Ладно, проехали... В обмен на хорошее снаряжение отправляем туда предмет один - мозг контролёра... Э... Да тебя что, тошнит, что ли? Таким мозгом обладают контролёры, обитающие только на Севере ЧАЭС. Их мозги обладают чудесными свойствами, если... Их съесть! Читай КПК и возвращайся с добычей. Да, кроме этого триста тысяч впридачу принеси, иначе базара не будет: информация, что я тебе дам в награду, дороже.\nДа, к Шурупу загляни: искал он недавно кого-нибудь, кто за сложную работёнку возьмётся.</text>
	</string>
	<string id="lukash_mozg_6">
		<text>М-да... Попробую отыскать тебе парочку. А с деньгами напряг.</text>
	</string>
	<string id="lukash_mozg_7">
		<text>Ну ты, млин... Я тебе что, патологоанатом? Трепанируй черепа контролёров сам.</text>
	</string>
	<string id="lukash_mozg_otdat_0">
		<text>Хелло, начальник! Получай сво... Вернее, контролёра мозги в количестве двух штук.</text>
	</string>
	<string id="lukash_mozg_otdat_1">
		<text>Вот это да... Добыл? Надеюсь, там было больше экземпляров. Ты не три принёс?</text>
	</string>
	<string id="lukash_mozg_otdat_2">
		<text>Нет, только два, как заказывал. И вот мо... Вернее, уже твои триста тысяч косарей.</text>
	</string>
	<string id="lukash_mozg_otdat_3">
		<text>Спасибо. Надеюсь, что ты не повредил "товар" и не откусил пару кусков... Э-э-э-э - вижу, что нет. На некрофила, судя по выражению твоей физиономии, ты не похож... А зря - у этого мозга очень тонкий вкус и изысканный аромат...\nЭй, да постой, куда ты! Возьми хоть вознаграждение! Артефакт редкий и рецепт мезомодификата, найденный у убитого здесь недавно наёмника. Да, и ещё в качестве благодарности: рядом с "Монолитом", что в Саркофаге, найдёшь ручные телепорты главарей Монолита. По слухам, всё это оставил Стрелок - один из немногих, кто добрался до "Монолита"... Но это только слухи.</text>
	</string>

	<string id="zvezdochet_talk_0">
		<text>Ох ты... Живой...</text>
	</string>
	<string id="zvezdochet_talk_1">
		<text>Голова гудит... Где это я?</text>
	</string>
	<string id="zvezdochet_talk_2">
		<text>А я уж думал, людей там нет - одни зомбированные да мёртвые. Ты в Грузовике Смерти ехал... Обычно он трупы из центра Зоны вывозит...</text>
	</string>
	<string id="zvezdochet_talk_3">
		<text>Трупы? Да, я сейчас больше на труп похож...</text>
	</string>
	<string id="zvezdochet_talk_4">
		<text>Ты вот, что... Держи аптечку. Снаряги нет, извини. Попробуй посмотреть в домах неподалеку, может, что найдешь.</text>
	</string>
	<string id="zvezdochet_talk_5">
		<text>И куда же мне теперь?</text>
	</string>
	<string id="zvezdochet_talk_6">
		<text>Иди в Деревню Новичков, что за мостом - там в подвале найдёшь Доктора. Он тебя подлечит и скажет, что делать дальше. А заодно - привет ему от меня передай. Скажи, что Звездочёт будет его за мостом ждать - он знает... Потом мы к центру Зоны пойдём. А с тобой ещё наверняка увидимся. Если выполнишь просьбу, тебя ждёт маленький презент. Да, под мостом военные - без бутылки не пропустят. И загляни в свой ПДА: там у тебя отметка, что нужно убить какого-то Стрелка.</text>
	</string>
	<string id="zvezdochet_talk_7">
		<text>Спасибо за аптечку и совет. Попробую до Доктора добраться...</text>
	</string>

	<string id="zvezdochet_talk1_0">
		<text>Я выполнил твою просьбу.</text>
	</string>
	<string id="zvezdochet_talk1_1">
		<text>Спасибо. Мы с Доком уйдём к центру Зоны. Тебе с нами пока не по пути, дел и без нас хватит... Для дальних походов ты должен освоиться маленько. Мы ещё обязательно увидимся, а пока - держи арт неплохой, на первое время он тебе поможет.</text>
	</string>
	<string id="zvezdochet_talk1_2">
		<text>Спасибо, Звездочёт.</text>
	</string>

	<string id="adren_ak_strelok_nachalo_0">
		<text>Слушай, хотел спросить: а ты стволы не ремонтируешь?</text>
	</string>
	<string id="adren_ak_strelok_nachalo_1">
		<text>Нет, я не ремонтник... Дай угадаю: неужели металлолом, что держишь в руках, это уникальная винтовка Стрелка? Говорят, была создана неким мастером по индивидуальному заказу и подогнана под особенности заказчика по снятым с него меркам.\nТак что разочарую: стандартные запчасти, скорее всего, не подойдут...</text>
	</string>
	<string id="adren_ak_strelok_nachalo_2">
		<text>А где же тот мастер, что изготовил этот ствол?</text>
	</string>
	<string id="adren_ak_strelok_nachalo_3">
		<text>Погиб... Забрала его одна из аномалий Зоны... Только пушка осталась. Но, уважая тех людей, кто делал и кто заказывал это оружие - могу посоветовать мастера, который мог бы попробовать взяться за такой уникальный ремонт. Зовут его Болт, ошивается в Баре у долговцев. Скажи, что от меня - труднее будет отказать.\nЕсли не хочешь возиться, просто принеси её мне. Дам... Ну, скажем, пять косых.</text>
	</string>
	<string id="adren_ak_strelok_nachalo_4">
		<text>Понял, спасибо.</text>
	</string>

	<string id="ak_strelok_obmen_0">
		<text>Ты говорил, что хотел бы купить изношенный автомат Стрелка?</text>
	</string>
	<string id="ak_strelok_obmen_1">
		<text>Да, было такое дело.</text>
	</string>
	<string id="ak_strelok_obmen_2">
		<text>Забирай за пять тысяч, как оговаривали.</text>
	</string>
	<string id="ak_strelok_obmen_3">
		<text>Раз обещал, значит, возьму. Смотри, обратной дороги не будет. Не передумал?</text>
	</string>
	<string id="ak_strelok_obmen_4">
		<text>Нет. Вот, держи рухлядь.</text>
	</string>
	<string id="ak_strelok_obmen_4">
		<text>Знаешь, передумал. Попробую отремонтировать - самому пригодится.</text>
	</string>
	<string id="ak_strelok_obmen_4">
		<text>Ну, смотри. Снова надумаешь - буду на привычном месте.</text>
	</string>

	<string id="sahar_sumka_dost_0">
		<text>Проф, а военные сюда часто наведываются?</text>
	</string>
	<string id="sahar_sumka_dost_1">
		<text>А Вы что, с военными не дружите? Ах да, они же сталкеров не любят... Прилетают иногда, когда зомби сильно доставать нас начинают. Я их чаще сам на подмогу вызываю.\nКстати, о военных... Не хотите подработать?</text>
	</string>
	<string id="sahar_sumka_dost_2">
		<text>А что за дело у Вас?</text>
	</string>
	<string id="sahar_sumka_dost_3">
		<text>Около года назад ко мне заглядывал Доктор - добрейший и мудрейший человек, знаете ли... Подарил мне на память медицинскую походную сумку, а для меня - это очень памятный подарок... Был...</text>
	</string>
	<string id="sahar_sumka_dost_4">
		<text>Почему был?</text>
	</string>
	<string id="sahar_sumka_dost_5">
		<text>Случился конфуз. Сумку у меня утащили. Не знаю уж кому она приглянулась, только сейчас она находится у одного армейского капитана. Отдавать или продать её он отказывается, а портить отношения с военными мне нельзя. Капитан тот частенько дежурит в районе ЧАЭС, но сумку он вряд ли носит с собой. Поищите её на мобильном пункте военных. Берётесь?\nДа, чтоб было полегче - дам Вам в дорогу артефакт неплохой, а примерное нахождение мобильного пункта военных на ЧАЭС скину на Ваш КПК.</text>
	</string>
	<string id="sahar_sumka_dost_6">
		<text>Ну дела... Из-за обычной сумки такие трудности и столько риска. Да и дорога для меня пока не разведана на станцию... Но арт Ваш мне пригодится. Берусь!</text>
	</string>
	<string id="sahar_sumka_dost_7">
		<text>Э... Проф... При всём моём уважении, тащиться из-за старой сумки на ЧАЭС - не для меня. Поищите другого курьера.</text>
	</string>
	<string id="sahar_sumka_otd_0">
		<text>Здрасьте, профессор! Ну и загоняли Вы меня...</text>
	</string>
	<string id="sahar_sumka_otd_1">
		<text>Добрый день, молодой человек. Неужели принесли мою сумку? Как Вам удалось уговорить того капитана?</text>
	</string>
	<string id="sahar_sumka_otd_2">
		<text>Принёс. А капитана уговорил мой автомат: он быстро согласился, даже денег не взял... Шутка, профессор, не берите в голову.</text>
	</string>
	<string id="sahar_sumka_otd_3">
		<text>Ну и шуточки у Вас, любезный. Сленг Зоны, наверно... Спасибо за сумку, для меня она очень дорога.</text>
	</string>

	<string id="arhara_sahar_bezo_0">
		<text>Проф, у меня к Вам вопрос.</text>
	</string>
	<string id="arhara_sahar_bezo_1">
		<text>Да, я Вас внимательно слушаю.</text>
	</string>
	<string id="arhara_sahar_bezo_2">
		<text>Мне нужен рецепт преобразования содержимого желудка контролёра в редкий артефакт.</text>
	</string>
	<string id="arhara_sahar_bezo_3">
		<text>А... И до Вас слухи дошли... Да, я знаю такой рецепт. Только речь идёт не о содержимом желудка, а о безоаре - знаете ли, это большой старый комок пищи (и не только), который застрял в желудке и не может выйти... Встречается не часто.</text>
	</string>
	<string id="arhara_sahar_bezo_4">
		<text>Проф, меня сейчас стошнит... Вы можете подсказать рецепт?</text>
	</string>
	<string id="arhara_sahar_bezo_5">
		<text>Конечно, но не за просто так. Нет, идти никуда не надо... Требуется всего пятьдесят тысяч на развитие местной науки, ведь должен же я расплачиваться за артефакты и прочие предметы со сталкерами? А при нынешнем кризисе за Периметром, о нас совсем забыли.</text>
	</string>
	<string id="arhara_sahar_bezo_6">
		<text>Всё измеряется деньгами, хотя они и грязь... Хорошо, деньги, так деньги.</text>
	</string>
	<string id="arhara_sahar_bezo_7">
		<text>Проф, да ты спекулянт... Я вот сейчас накормлю тебя этими безо... Ну, короче, фигнёй этой, она у тебя быстро выход из желудка найдёт... Мало не покажется...</text>
	</string>
	<string id="arhara_sahar_bezo_8">
		<text>Ну, вот и отлично. Только не забудьте, существует определеённая вероятность вырождения артефакта, одного безоара для удачной трансформации может быть мало... Впрочем, подробный рецепт я сброшу вам на КПК.</text>
	</string>
</string_table>
