	<string id="strelok_taynik_pda1_0">
		<text>Доктор, что нового?</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda1_1">
		<text>Привет, Стрелок! Ты про тайники-то свои вспомнил?</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda1_2">
		<text>Какие тайники?</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda1_3">
		<text>Ну как же, Стрелок! Ты, когда первый раз к исполнителю ходил - тайники по пути оставлял с хабаром. Все на открытых местах, но труднодоступные и хитро спрятанные. Ещё говорил, что их никто, кроме тебя, не найдёт. И в каждом КПК оставлял. Про все не помню, но про один я запомнил. Ты говорил, что он прямо здесь, в центральной части Припяти. На открытом месте, виден невооружённым взглядом, но до него очень трудно добраться.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda1_4">
		<text>Ладно, Док, поищу.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda2_0">
		<text>Доктор, нашёл я свой первый тайник. Полазить пришлось, однако... Вот КПК.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda2_1">
		<text>А я как раз вспомнил про ещё пару твоих тайников. Ты говорил, что положил их в трубах, на Дикой Территории и в Тёмной Долине, так же на открытом месте. И ты сказал, что они спрятаны одинаково, и что их нельзя взять без ручного телепорта. И, хитро усмехнувшись, добавил, что лучше начать поиски с Дикой Территории...</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda2_2">
		<text>Док, вообще не помню! Ладно, пошёл искать.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda30_0">
		<text>Всё, Док, нашёл я свои два тайника в трубах. Да, хитро я их запрятал...</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda30_1">
		<text>Отлично, Стрелок! Ещё один тайник ты сделал в одном из ангаров на заводе "Росток", где находится бар "100 рентген". Ты говорил, что это отличное место, лучше в центре Зоны, да ещё и посреди кучи народа, нычки не найти.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda30_2">
		<text>Хорошо, пойду гляну.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda3_0">
		<text>Нашёл я свой тайник в ангаре в Баре. Хорошее место.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda3_1">
		<text>Отлично, Стрелок! Ещё ты говорил, что бросил рюкзак по пути к Исполнителю Желаний в Саркофаге. Думаю, ты легко найдёшь его вновь.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda3_2">
		<text>Хорошо, Док. Пойду поищу.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda4_0">
		<text>Доктор, привет! Я всё вспомнил и нашёл по очередному тайнику!</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda4_1">
		<text>Молодец, Стрелок! Я тут вспомнил, что ты ещё оставил очень хитрый тайник на Радаре. Ты сказал, что его видно отовсюду, но трудно достать.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda4_2">
		<text>Спасибо, Доктор, что восстанавливаешь мне память. Попробую найти.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda4_10">
		<text>Доктор, привет! Очередной тайник найден.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda4_11">
		<text>Мне кажется, ты не всё нашёл по этому тайнику.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda4_12">
		<text>Что-то не так, Доктор?</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda4_13">
		<text>Да, Стрелок. Я не могу тебе выдать следующий тайник, пока ты не вспомнишь всё об этом.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda4_14">
		<text>А что я должен вспомнить? В Саркофаге был только один рюкзак, я из него всё забрал. Больше ты мне ничего не говорил. Там что-то ещё было?</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda4_15">
		<text>Всё верно. Ты говорил, что в Саркофаге ты оставил только один рюкзак и больше ничего. И ты из него всё забрал. Но мне почему-то кажется, что тут есть что-то ещё. Подумай, посмотри повнимательней, может, ты что-то упустил?</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda4_16">
		<text>Хм... Что же я мог упустить?</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda4_17">
		<text>Не знаю, Стрелок. Больше я тебе ничем помочь не могу.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda4_18">
		<text>Ладно. Буду думать.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda5_0">
		<text>Доктор, привет! Нашёл я тайник на Радаре. Интересное место. Вроде рядом, а взять непонятно как.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda5_1">
		<text>Ну, Стрелок, ты же сам говорил, что тайники надо делать так, чтобы никто, кроме тебя, до них добраться не смог. Да, а ещё, вместе с этим тайником, ты сделал тайник на одной из антенн, по-моему, на Севере ЧАЭС, не помню точно. Поищи там.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda5_2">
		<text>Хорошо, Доктор, поищу.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda6_0">
		<text>Доктор, привет! Тайник на ЧАЭС найден!</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda6_1">
		<text>Молодец, Стрелок! Но есть ещё тайник. Когда ты его успел там оставить, я не знаю, и знаю о нём совсем мало. Ты сказал только, что он находится "прямо в мозге", а путь до него начинается с шахты.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda6_2">
		<text>Да, хороший ориентир! Что за шахта? И где его искать? Ладно, спасибо, Док. Пойду подумаю, что можно сделать...</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda7_0">
		<text>Доктор, привет! Тайник "в мозге" найден!</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda7_1">
		<text>Ну вот, Стрелок, и заканчиваются твои поиски. Последнее, что ты рассказывал, это то, что ты знаешь место, до которого уж точно никто не сможет добраться. И там ты сделал свой последний тайник. Ты сказал, что он висит в небе над Радаром. И там его никто не найдёт, так как летать над Зоной ещё никто не научился.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda7_2">
		<text>Ох, Доктор! А если я не помню дороги, как я доберусь до него? И летать я тоже не умею... Ладно, пойду уж... Поищу.</text>
	</string>
