<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
	<string id="escape_kostya_taynik1_0">
		<text>Здорово! Что-то я не видел тебя здесь до этого. Кто будешь-то?</text>
	</string>
	<string id="escape_kostya_taynik1_1">
		<text>Здорово, бродяга! Зови меня Костя. Сталкер я, как и все здесь. Вот, пришёл к Сидоровичу по делу. А ты кто такой?</text>
	</string>
	<string id="escape_kostya_taynik1_2">
		<text>Да сам не знаю пока. Очнулся недавно здесь. А что было со мной до этого не помню. Теперь Меченым кличут.</text>
	</string>
	<string id="escape_kostya_taynik1_3">
		<text>Ну, будем знакомы, Меченый! Как твои дела-то?</text>
	</string>
	<string id="escape_kostya_taynik1_4">
		<text>Ха, дела! Вот пойду башку Сидорычу откручу, тогда нормально будет.</text>
	</string>
	<string id="escape_kostya_taynik1_5">
		<text>А что так?</text>
	</string>
	<string id="escape_kostya_taynik1_6">
		<text>Да он, зараза такая, отправил меня искать Шустрого. А про то, что здесь творится, "забыл" сказать. Сам то я ничего не помню.
		Вот и поперся, дурак. А тут - Зона! Кругом аномалии, монстры. Кабаны размером с теленка! Короче, еле жив остался.
		До АТП кое-как добрался, а там бандюки.</text>
	</string>
	<string id="escape_kostya_taynik1_7">
		<text>Ну и?</text>
	</string>
	<string id="escape_kostya_taynik1_8">
		<text>Что "Ну и?" Пришлось с ними разбираться. По-хорошему не хотели, за что и поплатились.
		Сам ничего не помню, а разум подсказывает в нужный момент, что надо делать. Мастерство-то видать и, вправду, не пропьёшь.</text>
	</string>
	<string id="escape_kostya_taynik1_9">
		<text>Да-а, брат... Молодец! А Сидорыч..., тот ещё хрен! Кстати, могу пособить со снарягой. Есть инфа о тайнике бандитов.
		Смотрю, мужик ты нормальный. Потом сочтёмся. </text>
	</string>
	<string id="escape_kostya_taynik1_10">
		<text>Без проблем, брат! А где тайник-то?</text>
	</string>
	<string id="escape_kostya_taynik1_11">
		<text>Я тебе скину инфу на ПДА, посмотри там на досуге. И ещё, я сейчас на Свалку, если понадоблюсь, то ищи меня там.</text>
	</string>
	<string id="escape_kostya_taynik1_12">
		<text>Хорошо. Добро не забывается. Отплачу хабаром.</text>
	</string>
	<string id="escape_trader_sidor_0">
		<text>Сидорович, тебе башку сразу открутить? Или подождать чуток?</text>
	</string>
	<string id="escape_trader_sidor_1">
		<text>Ты мне это дело брось! Что случилось?</text>
	</string>
	<string id="escape_trader_sidor_2">
		<text>Случилось! Ты нахрена меня отправил Шустрого искать и ничего не рассказал о том, что здесь творится?</text>
	</string>
	<string id="escape_trader_sidor_3">
		<text>А ты слушал? Задание взял и побёг. Решил, небось, должок быстрее отдать? Вот и получил, что хотел.
		В следующий раз будешь слушать, что тебе говорят. Ну, ладно. Будем считать, что часть долга ты вернул.
		А за работу я тебе дам... патронов к ПМ и аптечку впридачу! Ну что? Доволен?</text>
	</string>
	<string id="escape_trader_sidor_4">
		<text>Сидорыч, ты совсем охренел? Какой ПМ? Здесь пулемёт нужен!</text>
	</string>
	<string id="escape_trader_sidor_5">
		<text>Пулемёт я тебе, конечно же, не дам... А что ПМ? Хороший ствол. Если научишься стрелять, то цены ему не будет.
		Патроны к нему у меня всегда есть. Ну, так что? Берёшь?</text>
	</string>
	<string id="escape_trader_sidor_6">
		<text>Не, Сидорович, так дело не пойдет. Давай уж тогда патроны к обрезу, он у меня теперь тоже есть. Да и помощнее будет.</text>
	</string>
	<string id="escape_trader_sidor_7">
		<text>Ну, хорошо... Уговорил, языкастый! Держи свои патроны и вали отсюда!</text>
	</string>
	<string id="escape_trader_sidor_8">
		<text>Другое дело! А то - ПМ! Придумал тоже!</text>
	</string>
	<string id="kostya_taynik_0">
		<text>Всё, нашёл я твой тайник.</text>
	</string>
	<string id="kostya_taynik_1">
		<text>Я рад за тебя! Было что интересного?</text>
	</string>
	<string id="kostya_taynik_2">
		<text>Как ты и говорил, в нём снаряжение. И ещё ПДА там лежал. Прочитать его не смог, абракадабра какая-то.
		Возьми, может, у тебя получится.</text>
	</string>
	<string id="kostya_taynik_3">
		<text>Хорошо, давай посмотрю.</text>
	</string>
	<string id="kostya_taynik_4">
		<text>Да, кстати, спасибо за наводку. Очень кстати был твой тайник.</text>
	</string>
	<string id="kostya_taynik_5">
		<text>Да не за что. Тайник-то не мой. Просто я узнал информацию о предполагаемом месте тайника.</text>
	</string>
	<string id="kostya_taynik_6">
		<text>Ну-у... В любом случае, как мне тебя отблагодарить?</text>
	</string>
	<string id="kostya_taynik_7">
		<text>Хорошо. Если так хочешь, то есть у меня к тебе дело. Принеси артефакт "Золотая Рыбка" и сочтёмся.</text>
	</string>
    <string id="kostya_taynik_8">
		<text>Договорились, принесу. А не подскажешь, где искать-то его?</text>
	</string>
	<string id="kostya_taynik_9">
		<text>Да запросто. Видел я один такой на Кордоне на заброшенной фабрике. Сам не смог его достать. Может, у тебя получится?</text>
	</string>
    <string id="kostya_taynik_10">
		<text>Постараюсь.</text>
	</string>
	<string id="kostya_taynik_11">
		<text>Вот. Держи свою "Рыбку".</text>
	</string>
	<string id="kostya_taynik_12">
		<text>Достал всё же?! Молодец! Спасибо!</text>
	</string>
	<string id="kostya_svalka_taynik_0">
		<text>Ну что? Расшифровал ПДА?</text>
	</string>
	<string id="kostya_svalka_taynik_1">
		<text>Нет ещё. Сейчас думаю сходить в Бар. Может, там кто поможет. Но одну информацию всё же выудил.</text>
	</string>
	<string id="kostya_svalka_taynik_2">
		<text>И что за информация?</text>
	</string>
	<string id="kostya_svalka_taynik_3">
		<text>Говорится о тайнике на Свалке. Если есть желание поискать, могу поделиться информацией.</text>
	</string>
	<string id="kostya_svalka_taynik_4">
		<text>Давай, поищу. Может, что и получится.</text>
	</string>
	<string id="kostya_svalka_taynik_5">
		<text>Я тебе скину инфу на ПДА. Будет время, посмотри.</text>
	</string>
	<string id="kostya_svalka_taynik_6">
		<text>Хорошо, держи ПДА.</text>
	</string>
	<string id="kostya_svalka_taynik_7">
		<text>Да, найдёшь что интересное, приноси, посмотрим.</text>
	</string>
    <string id="kostya_svalka_taynik_8">
		<text>Конечно! О чём разговор?!</text>
	</string>
    <string id="kostya_svalka_taynik_9">
		<text>Привет, Костя! Давно не виделись!</text>
	</string>
	<string id="kostya_svalka_taynik_10">
		<text>Здорово, Меченый! Ну, что? Отыскал тайник на Свалке?</text>
	</string>
	<string id="kostya_svalka_taynik_11">
		<text>Было дело. Нашёл там интересный рюкзачок. Смотри, что в нём было.</text>
	</string>
	<string id="kostya_svalka_taynik_12">
		<text>Да-а... Занятная вещица! Похоже, ещё один зашифрованный ПДА. Давай сюда. Я с ним поэкспериментирую. Может, что и узнаю. Приходи позже.</text>
	</string>
	<string id="kostya_svalka_taynik_13">
		<text>Хорошо. Не буду мешать.</text>
	</string>
	<string id="kostya_barmen_0">
		<text>Меня никто не спрашивал?</text>
	</string>
	<string id="kostya_barmen_1">
		<text>А что должны были?
		Да ладно, шучу. Костя заходил, просил, как придёшь, найти его. Говорит, разговор есть.</text>
	</string>
	<string id="kostya_barmen_2">
		<text>Спасибо, сочтёмся.</text>
	</string>
	<string id="kostya_bar_taynik_0">
		<text>Бармен сказал, что ты искал меня?</text>
	</string>
	<string id="kostya_bar_taynik_1">
		<text>Да. Меченый, разговор есть о найденных тобой ПДА. Всё-таки, я их расшифровал.</text>
	</string>
	<string id="kostya_bar_taynik_2">
		<text>Ну? И что там?</text>
	</string>
	<string id="kostya_bar_taynik_3">
		<text>Первый - это ПДА бандита. Интереса особого не представляет. Так... Мельком, говорится о какой-то пропавшей экспедиции и о тайнике на Свалке. Ты, кстати, его уже нашёл.
		А второй ПДА намного интереснее. В нём, уже конкретно, говорится об одной группе учёных. Эти учёные проводили разработку и испытание одного прибора. Прибор, судя по описанию, представляет большую практическую пользу. С помощью его можно телепортироваться в любую точку Зоны. Интересная штука? Не правда ли?
		Хозяин ПДА утверждает, что прототип прибора хранится в лаборатории на Радаре. Но достать его будет не просто. Во-первых, "Выжигатель", а во-вторых, код двери, за которой находится прибор, был разбит на составляющие.
		Чтобы собрать код, необходимо найти эти составляющие. Говорится о пяти тайниках в разных местах Зоны.
		Ну что, возьмёшься за поиски?</text>
	</string>
	<string id="kostya_bar_taynik_4">
		<text>А что? Можно попробовать! Интересно же, что это за прибор такой.</text>
	</string>
	<string id="kostya_bar_taynik_5">
		<text>Тогда слушай. Как я говорил, есть пять тайников. В каждом находится часть кода. Тебе необходимо найти все пять. Точных координат нет. Тут уж извиняй.
		Могу дать только приблизительное место поиска. Вот первая наводка: Тайник в Тёмной Долине. Лаборатория Х-18. Поищи в ней.
		Как найдешь, приходи. Дам следующую наводку.</text>
	</string>
	<string id="kostya_bar_taynik_6">
		<text>Да уж... Задал ты мне задачу. Поди туда, не зная, куда...</text>
	</string>
	<string id="kostya_bar_taynik_7">
		<text>А ты что хотел? На то они и тайники, чтобы их искать.</text>
	</string>
	<string id="kostya_bar_taynik_8">
		<text>Первый тайник найден. Держи ПДА.</text>
	</string>
    <string id="kostya_bar_taynik_9">
		<text>Отлично! Так... Теперь следующий. Тайник на Агропроме. Поищи внимательно там.</text>
	</string>
    <string id="kostya_bar_taynik_10">
		<text>Хорошо, постараюсь.</text>
	</string>
	<string id="kostya_agroprom_taynik_0">
		<text>Нашёл этот тайник на Агропроме. Надеюсь, следующий легче будет искать?</text>
	</string>
	<string id="kostya_agroprom_taynik_1">
		<text>Ну... Не знаю, не знаю... Как говорится: "Без труда, не выловишь рыбку из пруда". Ну, что? Не пропала ещё охота тайники искать?</text>
	</string>
	<string id="kostya_agroprom_taynik_2">
		<text>"Взялся за гуж, не говори, что не дюж." Давай следующий...</text>
	</string>
	<string id="kostya_agroprom_taynik_3">
		<text>Вот, это другое дело! Следующий тайник на Янтаре. На территории завода он должен находиться. Поищи там.</text>
	</string>
	<string id="kostya_agroprom_taynik_4">
		<text>А где именно? Не сказано?</text>
	</string>
	<string id="kostya_agroprom_taynik_5">
		<text>Извини, точной информации нет.</text>
	</string>
	<string id="kostya_agroprom_taynik_6">
		<text>Да ладно уж, и так найду. Да, кстати, возьми ПДА из тайника на Агропроме.</text>
	</string>
	<string id="kostya_yantar_taynik_0">
		<text>Очередной тайник найден!</text>
	</string>
	<string id="kostya_yantar_taynik_1">
		<text>А я что говорил!? Глаза боятся - руки делают. Молодец!</text>
	</string>
	<string id="kostya_yantar_taynik_2">
		<text>Да, уж... Молодец. Пока найдешь этот чёртов тайник, всё проклянешь!</text>
	</string>
	<string id="kostya_yantar_taynik_3">
		<text>Ну, ничего... Осталось немного. Вот, кстати, наводка на тайник на Армейских Складах.</text>
	</string>
	<string id="kostya_yantar_taynik_4">
		<text>Хорошо, возьми ПДА.</text>
	</string>
	<string id="kostya_as_taynik_0">
		<text>Привет! Чего заскучал? Нашёл я тайник на Армейских Складах!</text>
	</string>
	<string id="kostya_as_taynik_1">
		<text>Отлично! Теперь осталось найти последний тайник и все части кода будут у нас. Тайник - на Радаре.</text>
	</string>
	<string id="kostya_as_taynik_2">
		<text>На Радаре, так на Радаре. Прорвёмся! Где наша не пропадала!?</text>
	</string>
	<string id="kostya_as_taynik_3">
		<text>Остынь, брат! Не хватало, чтобы ты сейчас сложил свою буйну голову на радостях. Будь осторожен!</text>
	</string>
	<string id="kostya_as_taynik_4">
		<text>Спасибо за заботу, не новичок поди. Справлюсь. Вот, кстати, ПДА со Складов.</text>
	</string>
	<string id="kostya_radar_taynik_0">
		<text>Всё, Костя, последний ПДА найден!</text>
	</string>
	<string id="kostya_radar_taynik_1">
		<text>Отлично! Теперь у нас имеются все части кода. Но...</text>
	</string>
	<string id="kostya_radar_taynik_2">
		<text>Что значит "но"? Код нашли, осталось идти в лабораторию открывать дверь.</text>
	</string>
	<string id="kostya_radar_taynik_3">
		<text>Подожди, не всё так просто. Имеются части кода, но не сам код. Чтобы собрать код нужна ещё какая-то подсказка. Я надеялся, что она
		будет в последнем ПДА, но её там не оказалось. Говорится, что подсказку можно найти в самой лаборатории.
		Так что, тебе туда, там на месте и разберёшься. Вот тебе числа, которые были зашифрованы в найденных тобой ПДА. Найдёшь подсказку и с помощью её соберёшь код из этих чисел.
		Числа: 9, 7, 2, 54, 61. Да, кстати, прошел слух, что после отключения "Выжигателя" повысилась активность кровососов на Радаре.
		Будь осторожен. По моим предположениям, их логово может находиться в самой лаборатории. Перед походом туда, будь готов к тёплой к встрече с ними.</text>
	</string>
	<string id="kostya_radar_taynik_4">
		<text>Хорошо. Спасибо. Надеюсь, при следующей встрече смогу тебя чем-нибудь отблагодарить.</text>
	</string>
	<string id="kostya_radar_taynik_5">
		<text>Там видно будет.</text>
	</string>
	<string id="kostya_x10_taynik_0">
		<text>Мне удалось собрать код и открыть эту дверь!</text>
	</string>
	<string id="kostya_x10_taynik_1">
		<text>Я рад за тебя! Нашёл там что-нибудь?</text>
	</string>
	<string id="kostya_x10_taynik_2">
		<text>Конечно! Всё точно, есть там прототип, о котором говорилось. Работает, правда, не стабильно. Не знаешь куда занесёт в очередной раз.</text>
	</string>
	<string id="kostya_x10_taynik_3">
		<text>Ну, на то он и прототип. Может, его до конца не настроили.</text>
	</string>
	<string id="kostya_x10_taynik_4">
		<text>Наверное, будет время загляну к Сахарову. Может, он чем поможет.</text>
	</string>
	<string id="kostya_x10_taynik_5">
		<text>Точно, сходи к нему. Учёный всё же. А у меня к тебе есть просьба.</text>
	</string>
	<string id="kostya_x10_taynik_6">
		<text>Опять?... Говори, брат. Чем смогу помогу.</text>
	</string>
	<string id="kostya_x10_taynik_7">
		<text>Ну..., я давно уже ищу один артефакт. Говорят, с ним становишься практически неуязвимым.
		Я узнал, что информацию о нём можно найти в Припяти. Там имеется три тайника, в одном из них есть ПДА с нужной мне информацией.
		В двух других тайниках должно лежать снаряжение. Возьми его себе, а мне принеси этот ПДА. Сделаешь?</text>
	</string>
	<string id="kostya_x10_taynik_8">
		<text>Без проблем, брат! Давай свои координаты на тайники и я принесу тебе то, что нужно.</text>
	</string>
	<string id="kostya_x10_taynik_9">
		<text>Ну, ты же меня знаешь. Могу дать только приблизительное место поиска.</text>
	</string>
	<string id="kostya_x10_taynik_10">
		<text>Давай, что с тобой поделаешь.</text>
	</string>
	<string id="kostya_pripyat_taynik_0">
		<text>Нашёл я твой ПДА. Держи, не потеряй.</text>
	</string>
	<string id="kostya_pripyat_taynik_1">
		<text>Спасибо, брат!</text>
	</string>
	<string id="kostya_pripyat_taynik_2">
		<text>Да не за что. Теперь в расчёте будем.</text>
	</string>
	<string id="kostya_pripyat_taynik_3">
		<text>Само собой! Если будет скучно, приходи поболтаем. Может, я ещё о каком тайнике информацию добуду.
		Всегда буду рад поделиться с тобой.</text>
	</string>
	<string id="kostya_pripyat_taynik_4">
		<text>Хорошо, брат. Будет время, найду тебя.</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_0">
		<text>Добрый день, профессор. У меня к Вам небольшое дело.</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_1">
		<text>Слушаю Вас, молодой человек.</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_2">
		<text>В лаборатории на Радаре мне удалось открыть одну из комнат.В ней лежал интересный прибор. С помощью его можно телепортироваться.
		Очень удобная штука. Одно НО. Он не настроен должным образом. В инструкции к прибору говорится, что это прототип. Поэтому он, наверное, и работает не совсем точно.
		Не знаешь, куда занесёт в очередной раз.\nНе могли бы Вы посмотреть документацию по этому прибору? Может удастся сделать прибор получше?</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_3">
		<text>Ну... Что ж, Меченый, Вы меня заинтересовали. Давайте сюда эти документы. Я обязательно посмотрю принцип действия этого прибора. А после уж и решу, смогу ли Вам помочь.</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_4">
		<text>Вот, спасибо! Держите документы.</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_5">
		<text>Да, Меченый... Пока я разбираюсь с документами, не могли бы и Вы помочь мне?</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_6">
		<text>Говорите, профессор.</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_7">
		<text>Для моих исследований не хватает данных, которые Васильев нашёл в лаборатории Х-16, когда ходил с Призраком туда.
		Насколько мне известно, эти данные могут храниться в его ПДА. Где он - загадка. Но моё мнение, что надо искать в самой лаборатории.\n
		Сходите туда, пожалуйста. Если найдёте этот ПДА, я Вам буду очень признателен.</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_8">
		<text>Хорошо, не проблема, схожу туда. А Вы тем временем разберитесь с документами.</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_9">
		<text>Да-да, конечно!</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_pda_0">
		<text>Ну что, профессор, как успехи?</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_pda_1">
		<text>Всё просто замечательно! Посмотрев принцип действия этого телепорта, мне не составит труда сделать его аналог, но немного лучше.\n
		А Вы, не забыли о моей просьбе?</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_pda_2">
		<text>Ну, что Вы, профессор! Конечно же, нет! Вот этот ПДА. Мне удалось найти его в самой лаборатории, как Вы и говорили.</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_pda_3">
		<text>Отлично! Надеюсь, теперь я смогу окончательно во всём разобраться.\n
		Теперь по поводу телепорта. Для его настройки необходим артефакт "Батарейка".
		Принесите мне его и я настрою телепорт. Также мне понадобятся другие материалы. Они у меня есть, но Вам придётся заплатить за них.
		Думаю, что ста тысяч рублей будет достаточно.</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_pda_4">
		<text>Хорошо, договорились. Я принесу нужные Вам ингредиенты.</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_teleport_0">
		<text>У меня есть всё для телепорта. Сделайте мне его!</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_teleport_1">
		<text>Хорошо. Сейчас я настрою прибор. В какое место Вам бы хотелось телепортироваться?</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_teleport_2">
		<text>Меня интересует район Бара.</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_teleport_3">
		<text>Давайте на Кордон.</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_teleport_4">
		<text>Неплохо бы сюда на Янтарь возвращаться.</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_teleport_5">
		<text>Как скажете. Всё готово. Держите свой прибор. Всё что мог, я сделал. Но хочу напомнить, что для его активации необходим артефакт "Лунный свет".
		Место назначения может изменяться. Вы попадёте на нужную территорию, но вот куда - неизвестно. Действие прибора не рассчитано на более точное место назначения.
		Так что, пользуйтесь аккуратно и только в крайних случаях. Так же хочу сказать, что прибор одноразовый. После применения он придёт в негодность.</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_teleport_6">
		<text>Ну, и на том спасибо. Я думаю, что в условиях Зоны, он пригодится. А другой такой же Вы сможете изготовить?</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_teleport_7">
		<text>Конечно. Приносите известные Вам ингредиенты и я все сделаю.\n
		Более того, я могу также изготовить сам прототип. Такой же, какой Вы нашли в лаборатории Х-10. С тем же принципом работы. Вас это интересует?</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_teleport_8">
		<text>Это будет просто замечательно. А что для этого надо?</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_teleport_9">
		<text>Приносите такой же набор, что и для улучшенного мной устройства - артефакт "Батарейка" и сто тысяч рублей. Уж не обессудьте, но... По-другому никак.</text>
	</string>
	<string id="kostya_sacharov_teleport_10">
		<text>Хорошо, договорились.</text>
	</string>
	<string id="kostya_teleport_0">
		<text>Мне нужен телепорт. Можете изготовить ещё один прибор?</text>
	</string>
	<string id="kostya_teleport_1">
		<text>Конечно. Куда настроить его?</text>
	</string>
	<string id="kostya_teleport_2">
		<text>В Бар.</text>
	</string>
	<string id="kostya_teleport_3">
		<text>На Кордон.</text>
	</string>
	<string id="kostya_teleport_4">
		<text>На Янтарь.</text>
	</string>
	<string id="kostya_teleport_5">
		<text>Всё готово. Держите свой прибор. Заходите ещё...</text>
	</string>
	<string id="kostya_teleport_6">
		<text>Всё готово. Держите свой прибор.</text>
	</string>
	<string id="svalka_yurik_0">
		<text>Ну что? Сильно тебя потрепали?</text>
	</string>
	<string id="svalka_yurik_1">
		<text>Да, уж... Если бы не ты, не известно, чем бы дело закончилось. Спасибо тебе!</text>
	</string>
	<string id="svalka_yurik_2">
		<text>Да ладно... Всегда рад помочь честному сталкеру.</text>
	</string>
	<string id="svalka_yurik_3">
		<text>Знаешь, я тут разговор их услышал. Говорили, что есть на Кордоне, недалеко от деревни новичков, место, где полно аномалий.
		Там кто-то припрятал артефакт. Ты меня спас, вот я и дарю тебе эту информацию. Вдруг там точно что-то есть?</text>
	</string>
	<string id="svalka_yurik_4">
		<text>Ладно... Будет время, схожу туда.</text>
	</string>
</string_table>
