<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>

<string_table>
	<string id="escape_adrenalin_start_0">
		<text>Привет, ты кто?</text>
	</string>
	<string id="escape_adrenalin_start_1">
		<text>Привет, я здешний торговец. Ассортимент у меня небольшой, но, может, чего и тебе сгодится. Ещё капсулами приторговываю. Тебе механик с Кордона о мне рассказал?</text>
	</string>
	<string id="escape_adrenalin_start_2">
		<text>Да, был разговор о тебе. И дорого продаёшь?</text>
	</string>
	<string id="escape_adrenalin_start_3">
		<text>А... Значит, ещё не забыл про напарника. А цена... Приличная, но и товар специфический - редко где найдёшь.</text>
	</string>

	<string id="kordon_doctor_dialog_0">
		<text>Здравствуй, парень... Как чувствуешь себя?</text>
	</string>
	<string id="kordon_doctor_dialog_1">
		<text>Что-то совсем сил нет... А ты кто? Доктор? Тогда привет тебе от Звездочёта - он сказал, что за мостом тебя ждать будет... А кто я?</text>
	</string>
	<string id="kordon_doctor_dialog_2">
		<text>Да, я Доктор, многие говорят - Болотный Доктор, я жил раньше на Болотах... Вот, был на Кордоне - раненым помогал... Кто ты? Я знаю, кто... Но, пока ты сам не вспомнишь, не буду говорить - слишком вероятна опасность того, что вокруг своего имени ты выстроишь совсем не свою личность. Пока расслабься...\nСходи, поговори с Сидоровичем, это здешний торговец. От местных пока держись подальше: слухи быстро расходятся, а у них предрассудки насчёт Грузовика Смерти. А я пойду потихоньку к центру Зоны...</text>
	</string>
	<string id="kordon_doctor_dialog_3">
		<text>Что ж, других вариантов всё равно нет. Попробую...</text>
	</string>

	<string id="lis_doctor_dialog_0">
		<text>Вот и второй раз свиделись...</text>
	</string>
	<string id="lis_doctor_dialog_1">
		<text>Смотрю, уже оклемался маленько? Не вспомнил про себя?</text>
	</string>
	<string id="lis_doctor_dialog_2">
		<text>Нет, ещё не вспомнил... А Вы не слышали о Монолите?</text>
	</string>
	<string id="lis_doctor_dialog_3">
		<text>Слышал, но ты сначала должен вспомнить, кто ты... Найдёшь меня потом, я пойду за Звездочётом к центру Зоны. Пока, увидимся ещё...</text>
	</string>
	<string id="lis_doctor_dialog_4">
		<text>Ну, что ж... Придётся пока самому правду искать.</text>
	</string>

	<string id="zvezdochet_talk_0">
		<text>Голова гудит... Где это я?</text>
	</string>
	<string id="zvezdochet_talk_1">
		<text>Ох ты... Живой... А я уж думал, людей там нет - одни зомбированные да мёртвые. Ты в Грузовике Смерти ехал... Обычно он трупы из центра Зоны вывозит...</text>
	</string>
	<string id="zvezdochet_talk_2">
		<text>Трупы? Да, я сейчас больше на труп похож...</text>
	</string>
	<string id="zvezdochet_talk_3">
		<text>Ты вот, что... Держи аптечку. Снаряги нет, извини. Попробуй посмотреть в домах неподалеку, может, что найдешь.</text>
	</string>
	<string id="zvezdochet_talk_4">
		<text>И куда же мне теперь?</text>
	</string>
	<string id="zvezdochet_talk_5">
		<text>Иди в Деревню Новичков, что за мостом - там в подвале найдёшь Доктора. Он тебя подлечит и скажет, что делать дальше. А заодно - привет ему от меня передай. Скажи, что Звездочёт будет его за мостом ждать - он знает... Потом мы к центру Зоны пойдём. А с тобой ещё наверняка увидимся. Если выполнишь просьбу, тебя ждёт маленький презент. Да, под мостом военные - без бутылки не пропустят. И загляни в свой ПДА: там у тебя отметка, что нужно убить какого-то Стрелка.</text>
	</string>
	<string id="zvezdochet_talk_6">
		<text>Спасибо за аптечку и совет. Попробую до Доктора добраться...</text>
	</string>

	<string id="zvezdochet_talk1_0">
		<text>Я выполнил твою просьбу.</text>
	</string>
	<string id="zvezdochet_talk1_1">
		<text>Спасибо. Мы с Доком уйдём к центру Зоны. Тебе с нами пока не по пути, дел и без нас хватит... Для дальних походов ты должен освоиться маленько. Мы ещё обязательно увидимся, а пока - держи арт неплохой, на первое время он тебе поможет.</text>
	</string>
	<string id="zvezdochet_talk1_2">
		<text>Спасибо, Звездочёт.</text>
	</string>

	<string id="adren_ak_strelok_nachalo_0">
		<text>Слушай, хотел спросить: а ты стволы не ремонтируешь?</text>
	</string>
	<string id="adren_ak_strelok_nachalo_1">
		<text>Нет, я не ремонтник... Дай угадаю: неужели металлолом, что держишь в руках, это уникальная винтовка Стрелка? Говорят, была создана неким мастером по индивидуальному заказу и подогнана под особенности заказчика по снятым с него меркам.\nТак что разочарую: стандартные запчасти, скорее всего, не подойдут...</text>
	</string>
	<string id="adren_ak_strelok_nachalo_2">
		<text>А где же тот мастер, что изготовил этот ствол?</text>
	</string>
	<string id="adren_ak_strelok_nachalo_3">
		<text>Погиб... Забрала его одна из аномалий Зоны... Только пушка осталась. Но, уважая тех людей, кто делал и кто заказывал это оружие - могу посоветовать мастера, который мог бы попробовать взяться за такой уникальный ремонт. Зовут его Болт, ошивается в Баре у долговцев. Скажи, что от меня - труднее будет отказать.\nЕсли не хочешь возиться, просто принеси её мне. Дам... Ну, скажем, пять косых.</text>
	</string>
	<string id="adren_ak_strelok_nachalo_4">
		<text>Понял, спасибо.</text>
	</string>

	<string id="ak_strelok_obmen_0">
		<text>Ты говорил, что хотел бы купить изношенный автомат Стрелка?</text>
	</string>
	<string id="ak_strelok_obmen_1">
		<text>Да, было такое дело.</text>
	</string>
	<string id="ak_strelok_obmen_2">
		<text>Забирай за пять тысяч, как оговаривали.</text>
	</string>
	<string id="ak_strelok_obmen_3">
		<text>Раз обещал, значит, возьму. Смотри, обратной дороги не будет. Не передумал?</text>
	</string>
	<string id="ak_strelok_obmen_4">
		<text>Нет. Вот, держи рухлядь.</text>
	</string>
	<string id="ak_strelok_obmen_4">
		<text>Знаешь, передумал. Попробую отремонтировать - самому пригодится.</text>
	</string>
	<string id="ak_strelok_obmen_4">
		<text>Ну, смотри. Снова надумаешь - буду на привычном месте.</text>
	</string>
</string_table>
