<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>

<string_table>
	<!-- Proper70 Strelok -->
	<string id="strelok_taynik_pda0_descr">
		<text>КПК, обнаруженный в тайнике Стрелка.</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda1_1_desc">
		<text>КПК, обнаруженный в тайнике Стрелка.\nНа КПК одна заметка:\n\n"Поздравляю, сталкер, ты нашёл мой тайник, который я оставил здесь. И не просто нашёл, но забрался в это непростое место. Ну, раз ты такой любознательный, то дам тебе подсказку: если не спускаться на землю, то можно найти ещё несколько моих тайников, разбросанных по Припяти, с крайне полезным содержимым. Подсказка: провода - это путь не только для электроэнергии. Удачи тебе, сталкер!"</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda3_descr">
		<text>КПК, обнаруженный в тайнике Стрелка.\nНа КПК одна заметка:\n\n"В прошлый поход к Центру Зоны оставил на любимом Агропроме на двух вышках по рюкзаку. Вернуться не смог из-за Выброса и паникующих военных".</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda3_1_descr">
		<text>КПК, обнаруженный в тайнике Стрелка.\nНа КПК часть сообщения:\n\n"Оставил полезные вещи на вышке..."</text>
	</string>
	<string id="strelok_taynik_pda3_2_descr">
		<text>КПК, обнаруженный в тайнике Стрелка.\nНа КПК часть сообщения:\n\n"...в Баре. Потом вернусь".</text>
	</string>

	<string id="sms_doctor_strelok_taynik_pda1_3_1_sr1_found_0">
		<text>Стрелок, осторожнее! Смотри, не упади с этих проводов. Я этого не переживу!</text>
	</string>
	<string id="sms_doctor_strelok_taynik_pda1_3_2_sr1_found_0">
		<text>Стрелок, ты сумасшедший! Пожалуйста, аккуратнее, прошу тебя!</text>
	</string>
	<string id="sms_strelok_strelok_taynik_pda1_4_sr1_found_0">
		<text>Вот видишь, запрыгнул! Хе-хе...</text>
	</string>
	<string id="sms_doctor_strelok_taynik_pda1_5_sr1_found_0">
		<text>Стрелок! Что ты творишь?! Ох-ох-ох-ох...</text>
	</string>
	<string id="sms_strelok_strelok_taynik_pda1_2_0">
		<text>Ты, наверное, решил, что, найдя мой первый тайник, ты найдёшь тут и ещё что-нибудь полезное? Ха-ха-ха! Следующий мой тайник тебе придётся поискать ещё дольше! Единственное, чем я могу помочь тебе, это закинуть тебя на крышу высотки. Для этого пройди по этой крыше дальше до конца.\n\n1917-1986. 69 лет Советской власти в Припяти. Ура, товарищи!\n\nГм, и о чем это я?</text>
	</string>
	<string id="sms_strelok_strelok_taynik_pda1_3_0">
		<text>А ты настырный. Мне это нравится. Раз ты такой любопытный, даю тебе ещё одну наводку: есть рюкзачок на автовокзале, но с земли его не достать. Думай, Сталкер, думай!</text>
	</string>
	<string id="sms_strelok_strelok_taynik_pda1_4_0">
		<text>Нашёл. Молодец. Найди мой рюкзак на шестом этаже. Для этого сначала запрыгни обратно на крышу дома, с которого ты попал сюда.</text>
	</string>
	<string id="sms_strelok_strelok_taynik_pda1_5_0">
		<text>Ой, он провалился на пятый этаж! Наверное, очередным Выбросом разрушило балкон. А может, телепорт тоже провалился? Ну-ка, проверь-ка другой край балкона?\nИ ещё, раз уж ты такой опытный Сталкер, что нашёл все мои тайники в Припяти, я дам тебе подсказку: мой тайник с артефактами ты найдёшь вместе с одним из тайников, о которых тебе расскажет Доктор. Удачи!</text>
	</string>
	<string id="sms_strelok_strelok_taynik_pda6_1">
		<text>Подсказка: поищи на уступе у одного из проводов, что питают мозг.</text>
	</string>
	<string id="sms_strelok_strelok_taynik_pda6_2">
		<text>Теперь обыщи лестницу внимательно.</text>
	</string>
	<string id="sms_strelok_strelok_taynik_pda6_3">
		<text>Погуляй прямо по этим стенам!</text>
	</string>
	<string id="sms_strelok_strelok_taynik_pda6_4">
		<text>Ну, тебя только за смертью посылать! Ладно. Здесь поищи, на этих трубах.</text>
	</string>
	<string id="sms_strelok_strelok_taynik_pda6_5">
		<text>Дальше всё просто - разберёшься. И знай: безвыходных ситуаций не бывает!</text>
	</string>
	<string id="sms_strelok_strelok_taynik_pda7_0">
		<text>Уважаемый </text>
	</string>
	<string id="sms_strelok_strelok_taynik_pda7_1">
		<text>! Когда я прятал этот тайник, я совершенно не знал, какую награду сюда можно положить для того, кто его найдёт. Я уверен, что к этому моменту у тебя, </text>
	</string>
	<string id="sms_strelok_strelok_taynik_pda7_2">
		<text>, уже все есть. Поэтому я оставил тайник пустым. Надеюсь, ты не обиделся...\nP.S.: Кстати, </text>
	</string>
	<string id="sms_strelok_strelok_taynik_pda7_3">
		<text>, а ты уже нашёл мой последний тайник?</text>
	</string>
	<string id="sms_strelok_strelok_taynik_pda0_0">
		<text>Ну, </text>
	</string>
	<string id="sms_strelok_strelok_taynik_pda0_1">
		<text>, раз ты нашёл и этот мой тайник, то все эти призы твои. А чтобы снова не лезть на антенну, прыгни в дыру на крыше.</text>
	</string>
	<string id="sms_strelok_stdt_pda1_0">
		<text>Всё, </text>
	</string>
	<string id="sms_strelok_stdt_pda1_1">
		<text>! Теперь уж точно всё! Это было последнее, что я для тебя приготовил. Удачи!</text>
	</string>

#include "text\rus\articles_proper.xml"
#include "text\rus\dialogs_proper.xml"
#include "text\rus\tasks_proper.xml"
</string_table>
