<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<string_table>
	<!--БЕРЕМ У ПЕТРЕНКА ИСПЫТАНИЕ-->
	<!-- ВСУПАЕМ В ДОЛГ-->
	<string id="bar_petrenko_dolg_0">
		<text>Я хочу вступить в Долг, что мне для этого нужно сделать?</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_dolg_1">
		<text>Ну, для этого тебе придется пройти маленькое испытание.</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_dolg_12">
		<text>Внимательно слушаю.</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_dolg_13">
		<text>В общем, принесешь мне три, щупальца кровососа, хвоста псевдособаки и руки бюрера, думаю этого будет достаточно, чтоб понять, что ты сможешь очистить зону от мутантских отродьев.</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_dolg_14">
		<text>И что, после этого я сразу стану членом группировки?</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_dolg_15">
		<text>После этого я выпишу тебе документ, в котором отмечу, что ты успешно прошел испытание, пойдешь с ним до генерала Воронина, и он тебя с радостью зачислит в группировку. Все детали объясню, когда пройдешь испытание. Ну, так что, согласен?</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_dolg_16">
		<text>Да, я готов к прохождению испытания.</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_dolg_17">
		<text>Ну, тогда я тебя введу кратко в курс дела по мутантам. Щупальца кровососа аккуратно обрежь до подбородка, только аккуратно, не переборщи, чтоб не повредить каналы через которые он пьет кровь, если щупальца повреждены или еще что-то, то не бери , все равно не приму. Хвост псевдособаки руби целиком, главное  чтоб тоже был в целости и сохранности. Руку бюрера бери по запястье, но тоже с условием, что рука уже прошла генетический процесс и полностью сформировалась и не подвержена физическим повреждениям. Просто части мутантов мы передадим ученым, и они должны подходить по всем, так сказать, параметрам. Бюреров и Кровососов найдешь ночью, за первыми сходи на свалку к болоту, вторых найдешь в деревне на военных складах, ну а псевдособак хватает повсюду, вон на заставе только и пасутся уроды. Ну, вроде все сказал…</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_dolg_18">
		<text>Все понял, пошел значит я на охоту.</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_dolg_161">
		<text>Нет, в другой раз.</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_dolg_2">
		<text>Мы не принимаем новичков. Пойди опыта наберись, потом приходи, вот тогда и поговорим.</text>
	</string>
	<!--НЕСЕМ ПЕТРЕНКУ ЧАСТИ МУТАНТОВ-->
	<!-- ВСУПАЕМ В ДОЛГ-->
	<string id="bar_petrenko_dolg_quest_0">
		<text>Я по поводу моего испытания…</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_dolg_quest_1">
		<text>Принес все части монстров?</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_dolg_quest_2">
		<text>Да, вот они.</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_dolg_quest_21">
		<text>Так, так, так… Посмотрим, что у нас здесь… Ага, щупальца есть, хвосты есть, руки есть, все есть и в отличном состоянии. Ну что же, готов тебя поздравить. Вот твой документ, дуй с ним к Воронину принимать присягу! Да смотри сильно не напивайся, а то потом на первом же задании мигом вышвырнут.</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_dolg_quest_22">
		<text>Понял, уже иду.</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_dolg_quest_3">
		<text>Нет, еще не собрал.</text>
	</string>
	<!--ПРИСЯГА ВОРОНИНУ-->
	<!-- ВСУПАЕМ В ДОЛГ-->
	<string id="bar_dolg_leader_prisyaga_ln_0">
		<text>Приветствую. Я по поводу вступление в вашу группировку.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_prisyaga_ln_1">
		<text>В «Долг» вступить значит решил. Ну что же, испытание у Петренка прошел?</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_prisyaga_ln_2">
		<text>Да, вот документ.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_prisyaga_ln_3">
		<text>Хм. Ну что сказать. Все в полном порядке, характеристики хорошие, испытание прошел успешно. Только рады будем принять такого бойца. Готов принять присягу?</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_prisyaga_ln_4">
		<text>Готов.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_prisyaga_ln_5">
		<text>Молодец! Тогда повторяй за мной: Я, сталкер по прозвищу Меченый, клянусь защищать цели и идеалы Долга.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_prisyaga_ln_6">
		<text>Я, сталкер по прозвищу Меченый, клянусь защищать цели и идеалы Долга.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_prisyaga_ln_7">
		<text>Беречь Землю от опасностей Зоны. Преследовать и уничтожать любые проявления Зоны как внутри ее, так и за ее границами.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_prisyaga_ln_8">
		<text>Беречь Землю от опасностей Зоны. Преследовать и уничтожать любые проявления Зоны как внутри ее, так и за ее границами.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_prisyaga_ln_9">
		<text>Бороться с любым инакомыслием в лице как отдельных сталкеров, так и группировок.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_prisyaga_ln_10">
		<text>Бороться с любым инакомыслием в лице как отдельных сталкеров, так и группировок.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_prisyaga_ln_11">
		<text>И отдать жизнь, во имя справедливости и порядка на Земле!</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_prisyaga_ln_12">
		<text>И отдать жизнь, во имя справедливости и порядка на Земле!</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_prisyaga_ln_13">
		<text>Поздравляю! Отныне ты являешься полноправным членом группировки Долг. И как полноценному члену группировки я выдаю тебе вот эти снаряжения. Тебе кстати повезло, мы сегодня только получили партию этих новых моделей "ПСЗ-9Мд", так что будешь первым испытателем этой новизны. В этих моделях усилены бронепластины, теперь стало больше шансов остаться в живых от вражеской пули или клыков зверя. Есть вопросы?</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_prisyaga_ln_14">
		<text>Отлично. Повезло так повезло. Ну а теперь думаю стоит ввести меня в курс дела. Какая моя базовая цель?</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_prisyaga_ln_15">
		<text>Очистка зоны от мутантов. Мы заключили с ученными из Янтаря договор, что по возможности будем передавать им части тел убитых мутантов. Часть тела монстра должна быть в отличном состоянии, четко сформированной и не иметь физических повреждений. Так вот, ученные нам неплохо платят за эту работу, и даже снабжают нас хорошими костюмами и оружием. Собирай части мутантов, неси их Профессору, который стоит рядом с Петренком в конце нашего двора. За каждые три части тела одного мутанта он выдает  хорошую награду. Короче собирай, носи, и получай награды, не пожелееш.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_prisyaga_ln_16">
		<text>Вроде все понял. Ну, спасибо, пошел я испытывать новые снаряжения.</text>
	</string>
	<string id="bar_dolg_leader_prisyaga_ln_31">
		<text>Не, еще не готов.</text>
	</string>
	<!--НАГРАДЫ У ПРОФЕССОРА-->
	<!-- ВСУПАЕМ В ДОЛГ-->
	<string id="bar_part_0">
		<text>Я принес части мутантов.</text>
	</string>
	<string id="bar_part_1">
		<text>Если принес меньше трех частей монстра, награды не получишь.\nНу так что ты там принес?</text>
	</string>
	<string id="bar_part_21">
		<text>Щупальца кровососа.</text>
	</string>
	<string id="bar_part_22">
		<text>Руки бюрера.</text>
	</string>
	<string id="bar_part_23">
		<text>Хвосты псевдособаки.</text>
	</string>
	<string id="bar_part_24">
		<text>Руки зомби</text>
	</string>
	<string id="bar_part_25">
		<text>Ступни снорка.</text>
	</string>
	<string id="bar_part_26">
		<text>Хвосты собаки.</text>
	</string>
	<string id="bar_part_27">
		<text>Копыта кабана.</text>
	</string>
	<string id="bar_part_28">
		<text>Глаза плоти.</text>
	</string>
	<string id="bar_part_211">
		<text>Это просто чудесно! Не каждый день нам приносят щупальца кровососа, да и то только матерые члены группировки. За такое я тебе дам вот этот очень редкий артефакт, ты этого заслужил.</text>
	</string>
	<string id="bar_part_221">
		<text>Не плохо, для медицыны это очень ценные вещи. Вот тебе хороший артефакт, можешь продать, или себе оставь.  </text>
	</string>
	<string id="bar_part_231">
		<text>Отлично. Ты делаеш большой вклад в науку. Это тянет на один дорогой артефакт.</text>
	</string>
	<string id="bar_part_241">
		<text>Молодец. За это могу дать тебе вот этот артефакт.</text>
	</string>
	<string id="bar_part_251">
		<text>Мастерская работа, как раз то, что мне нужно. Хорошего артефакта стоит.</text>
	</string>
	<string id="bar_part_261">
		<text>Можно было и покрупней рыбку ловить. Таких фигулинок у нас уже куча. За это я тебе могу только боеприпасов подогнать.</text>
	</string>
	<string id="bar_part_271">
		<text>Средненько. У нас в лаборатории такого полно. Но на награду тоже тянет. Вот, держи аммунацию.</text>
	</string>
	<string id="bar_part_281">
		<text>Эх, три глаза плоти говориш? Ну за это я тебе дам немного патронов.</text>
	</string>
	<string id="bar_part_3">
		<text>Ничего не принес.</text>
	</string>
	<!--НАЛАДКА ОТНОШЕНИЙ С СВОБОДОЙ-->
	<!--ВСУПАЕМ В ДОЛГ-->
	<string id="bar_petrenko_freadom_0">
		<text>Приветствую. У меня к тебе дело есть. </text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_freadom_1">
		<text>Внимательно тебя слушаю.</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_freadom_2">
		<text>Мне нужно попасть на базу "Свободы". Но так как я в "Долге" то если они меня раскусят, у меня просто не будет шансов, пристрелят как щенка.</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_freadom_3">
		<text>Есть у меня тут один старый знакомый... Как раз сегодня он здесь в Баре.\n Он легко сможет подделать тебе пропуск на базу «Свободы». Но есть одно маленькое «но». Короче, когда последний раз на его липовом пропуске спалили одного сталкера, он прекратил деятельность. Ну, если тебе сильно нужно, то придется что-то ценное ему подогнать, например какого ни будь, артефакта, класса «мезамодификат» будет достаточно.</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_freadom_4">
		<text>Кхм... Что-то в горле пересохло. Хорошо. Я принесу артефакт, ожидай.</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_freadom_5">
		<text>А не жирно ли? Не подавится твой старый знакомый? Короче, я не согласен.</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_freadom_41">
		<text>Вот и отлично. Принесешь артефакт и пропуск твой.</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_freadom_51">
		<text>Ну, меня это не колышет. Тебе нужно на базу "Свободы", а не мне.</text>
	</string>
	<!--НАЛАДКА ОТНОШЕНИЙ С СВОБОДОЙ ЗАВЕРШЕНИЕ-->
	<!--ВСУПАЕМ В ДОЛГ-->
	<string id="bar_petrenko_freadom_done_0">
		<text>Я принес артефакт. Забирай.</text>
	</string>
	<string id="bar_petrenko_freadom_done_1">
		<text>Вот и отлично. Вот твой пропуск.</text>
	</string>
	<!--ПРОЧЕЕ-->
	<string id="dolg_outfit_m4_name">
		<text>ПСЗ-9Мд "Броня Долга"</text>
	</string>
	<string id="dolg_outfit_m4_descrption">
		<text>Отличный защитный костюм для Зоны, сделанный под заказ группировкой "Долг". Представляет с себя сочетание отличных противоаномальных качеств и противопулевой защиты. В составе: комбинезон ПСЗ-9д, система дыхания с замкнутым циклом, встроенная система подавления действия аномальных полей. Усовершенствованые бронепластины дают еще более качественную защиту от пулевого и осколочного попадания.</text>
	</string>
</string_table>
