	<string id="bun_code">
		<text>Навязчивое число, как будто из прошлой жизни, преследует меня. Я знал его ещё тогда, когда был неверным. Я помню его и сейчас - 342089. Это код от двери, но я не помню дорогу к этой двери.</text>
	</string>
	<string id="bun_monolith_pda">
		<text>ПДА монолитовца</text>
	</string>
	<string id="rad_code_door_info">
		<text>У мёртвого учёного была какая-то карта с отметкой двери. Код - 1287975.</text>
	</string>
	<string id="rad_code_door_info_name">
		<text>Кодовая дверь</text>
	</string>
	<string id="rad_get_to_aes_desc">
		<text>Бармен: "Тут все просто с ума посходили, когда узнали! Все кто мог, тут же ринулись пробиваться к центру Зоны. Одиночки, "Свобода", "Долг", даже наёмники. Кто первый доберётся, тот и получит всё! "Исполнитель Желаний", "Клондайк артефактов" и, чёрт его знает, что ещё. Поспеши, если "Исполнитель" действительно в саркофаге станции, то тот, кто первый доберётся, того желание и исполнится. Сейчас как раз перед Припятью собирается отряд ветеранов. Если поспешишь, пойдёшь с ними".</text>
	</string>
	<string id="rad_sleep_info">
		<text>Я отключил "Выжигатель". По какой-то причине в момент выключения потерял сознание. И увидел сон, что опять... Громада Чернобыльской станции и Саркофага. Потом вспышка. Сияющий "Монолит" внутри Саркофага. Я понимаю, что это и есть "Исполнитель Желаний". Сталкер, оборванный и измождённый, из последних сил протягивает к нему дрожащие руки... Яркая вспышка! И я опять... вижу отрывок из первого сна... Человек стоит к нам спиной и стреляет. Вдруг, раздаётся окрик: "Стрелок!"...  Человек вздрагивает, застывает на мгновение и медленно начинает поворачиваться... Но, как кинолента, пущенная в обратную сторону, прокручиваются кадры, как он автоматом загоняет крыс обратно на станцию... Я понимаю одно: я был там. Я должен идти к "Монолиту".</text>
	</string>
	<string id="rad_sleep_info1">
		<text>С "Выжигателем" покончено</text>
	</string>
	<string id="freeplay_info_name">
		<text>"О-Сознание" уничтожено</text>
	</string>
	<string id="freeplay_info_text">
		<text>Я не знаю, правильно я поступил или нет. И, наверное, никогда не узнаю. Но я сделал выбор. Надеюсь, он был верным. Теперь, после уничтожения этих безумных ученых, ставивших страшные эксперименты над людьми и природой все эти долгие годы, мой путь, казалось бы, должен быть завершен. Но я не верю, что Зона после этого просто исчезнет, а люди перестанут убивать друг друга ради сомнительной выгоды от её страшных порождений. Боюсь, мне предстоит сделать ещё не один выбор. А пока, я снова отправляюсь в путь, в котором всё будет зависеть только от меня...</text>
	</string>
