<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
          <string id="prinesi_hvost_0">
	<text>Привет, Дэн!</text>
	</string>
        <string id="prinesi_hvost_1">
	<text>Ну что, Меченый, принёс тридцать копыт или пятнадцать хвостов?</text>
	</string>
        <string id="prinesi_hvost_2">
	<text>Да, Дэн, собрал я копыта, держи!</text>
	</string>
        <string id="prinesi_hvost_3">
	<text>Да, Дэн, принёс я хвосты, принимай!</text>
	</string>
        <string id="prinesi_hvost_4">
	<text>Отлично, получай расчёт!</text>
	</string>
        <string id="prinesi_hvost_5">
	<text>Молодец! Держи награду.</text>
	</string>
        <string id="prinesi_hvost_6">
	<text>К сожалению, ещё не собрал...</text>
	</string>
	<string id="fox_bring_0">
	<text>Здорово, Лис, как дела?</text>
	</string>
        <string id="fox_bring_1">
	<text>Да какие дела, собаки все штаны изодрали. Может, я пахну по-особенному, может течка у них. Липнут, как мухи. Послушай, Меченый, тут мне посылку на Свалке на блокпосту Долга оставили. Экзоскелет новенький, будь добр, принеси? Вроде у Прапора. Но только с прибором ночного видения "Белая ночь". Мне бы с ним полегче было, от собак защита, да и от вояк бронька не помешает. Я бы сам, да жду человека одного.</text>
	</string>
        <string id="fox_bring_2">
	<text>Не вопрос! Схожу, поговорю с Прапором.</text>
	</string>
        <string id="fox_give_0">
	<text>Держи, Лис, принёс тебе экзу новенькую, с завода только что. Кожа скрипит, шарниры сияют. Сказка. Прапор, штык ему в глотку, отдавать не хотел. Пришлось организмом рисковать - на кровососа ходить. А ты в курсе, как у них изо рта воняет? Вот и я про то же!</text>
	</string>
        <string id="fox_give_1">
	<text>Ну, спасибо, Меченый! Пусть теперь только сунутся, я им задам жару! Если, конечно, догонят... Вот, держи мой арбалет! Отличная вещь! Правда, сломан он... Собаки погрызли... Обратись к Сидору, он сможет помочь и с починкой, и с боеприпасами - я у него всё время закупался. Удачи!</text>
	</string>
        <string id="prapor_bring_jaw_0">
	<text>Привет, Прапор, дело есть. Лис давеча говорил, что посылку тебе для него оставляли, так я за ней пришёл. Ты уж отдай, не жилься.</text>
	</string>
        <string id="prapor_bring_jaw_1">
	<text>Ага, сейчас! Я вам что, передаст посылок? Ну уж нет! Принеси мне сначала щупальца кровососа, тогда и базар держать будем. За хранение, так сказать.</text>
	</string>
        <string id="prapor_bring_jaw_2">
	<text>Ну ты и... Ладно принесу, куда деваться, Лису ведь обещал.</text>
	</string>
        <string id="prapor_give_jaw_0">
	<text>Так, Прапор, про здоровье спрашивать не буду... Держи щупальца. Повесь их себе на шею - хрен кто на Бар пройдёт! Нелегко было управиться со стаей кровососов. Ствол и броню мне ты будешь ремонтировать? Ладно, давай сюда экзу... Надеюсь, она с прибором ночного видения?</text>
	</string>
        <string id="prapor_give_jaw_1">
	<text>Спасибо тебе, Меченый, уважил! Ну, ты, это... не серчай. Мне эти щупальца во как нужны были! Настоечку я из них делаю. Да вот беда закончилась она у меня. А она лечебная, от этого дела, понимаешь? Ну места здесь какие, сам знаешь... Фонит безбожно, а свинцовых трусов у меня нет. Мужик я молодой, и если бы не настоечка...только она мне и помогает. На вот, держи экзу... К сожалению, без прибора ночного видения. Но ты загляни в Бар, там люди занимаются апгрейдом брони. Поспрашивай, может кто и нацепит на твою экзу ПНВ...</text>
	</string>
        <string id="informator_pda_tiran_0">
	<text>Здорово, справочная! Дело к тебе есть.</text>
	</string>
        <string id="informator_pda_tiran_1">
	<text>У всех есть ко мне дело. Моей информацией вся Зона пользуется.</text>
	</string>
        <string id="informator_pda_tiran_2">
	<text>Что-то очереди не видать... Воронин к тебе послал, говорит, ты знаешь, кто и за что убил Клыка.</text>
	</string>
        <string id="informator_pda_tiran_3">
	<text>Меченый, ты человек, конечно, уважаемый в Зоне, но почему люди думают, что все кому не лень, будут вот так подходить ко мне и бесплатно требовать поделиться информацией? Нееет, браток, хочешь инфу - плати! Вообщем так, последнее время прошёл слух, что кто-то украл ПДА Тирана, главаря наёмников. То ли у живого свиснули, то ли с трупа сняли. Вообщем он сейчас мягко говоря сильно расстроен, примерно как стая разъярённых бубуинов. Я надеюсь, ты понимаешь, какая примерно там информация и сколько она стоит. За этим ПДА сейчас настоящая охота идёт, и Долг, и Свобода, и бандосы, вообщем все пытаются найти раньше других. Так вот, я знаю, где и у кого этот ПДА. Если согласен прогуляться немного и принести мне его, то я, так и быть, набью тебе стрелку с одним человеком, он тебе расскажет всё, что знает. А уж он, поверь, знает многое.</text>
	</string>
        <string id="informator_pda_tiran_4">
	<text>Ладно, будь по-твоему. Где это "чудо" с ПДА?</text>
	</string>
        <string id="informator_pda_tiran_5">
	<text>Вообщем так, на Кордоне есть новый торгаш под боком у говнюка Сидора. Мои источники говорят, что он как-то связан с этим делом и, скорее всего, ПДА у него.</text>
	</string>
        <string id="informator_pda_tiran_6">
	<text>Дэн что ли??? Ладно, схожу к нему...</text>
	</string>
        <string id="informator_pda_bring_0">
	<text>Привет, торговец воздухом, вот ПДА. Послушай, вояк в форме наёмников видел, что за козья морда?</text>
	</string>
        <string id="informator_pda_bring_1">
	<text>Отлично, молодец! Человек слова! Наёмники, говоишь? Хм, может быть... Я ж говорил, все устроили охоту на этот ПДА, вот и официалам он тоже видимо нужен, но так как сами они привыкли чужими руками жар загребать, то для таких дел они и привлекают наёмников, либо своих переодевают. Вот такие, брат, дела. Короче, слушай меня внимательно. На Складах, на базе Свободы в одной из казарм найдёшь Гавра. Он то тебе и расскажет всё про Клыка.</text>
	</string>
        <string id="informator_pda_bring_2">
	<text>Ты что, спятил? На базе Свободы - наёмник! Мир сходит с ума? Или я что-то пропустил?</text>
	</string>
        <string id="informator_pda_bring_3">
	<text>Тише ты, не ори. Как в заборе застрял, ей-богу. Ты не знаешь насколько он опасен. У него подвязки с Большой землёй. Основную часть новых образцов оружия и снаряги Свобода получает именно через него. Так что они пылинки с него сдувают. Да и сам Гавр человек очень серьёзный и опасный. Сразу в морду не бей - не тот случай. Удачи тебе. Кстати, вот возьми арт неплохой, а то завсегдатаи бара считают меня барыгой. А я просто расчётливый.</text>
	</string>
        <string id="informator_pda_give_0">
	<text>Хай, Дэн! Дэн Сяо Пин, часом, не твой родственник? Короче, пришёл я к тебе не трепаться, а дело делать. Серьёзное дело, нас обоих касается. Я знаю точно, что у тебя есть один нужный мне ПДА. Если ты отдашь его мне, то разойдёмся миром, а нет... вообшем, давай, решай!</text>
	</string>
        <string id="informator_pda_give_1">
	<text>Ладно, ладно, Меченый, не кипятись! Вот держи. Мне один человек оставил на хранение. Должен я ему был, не мог отказать...</text>
	</string>
        <string id="informator_pda_give_2">
	<text>Опа! Это кто тут затявкал? Угрожать он мне будет, лови пулю, гадёныш!!!</text>
	</string>
        <string id="informator_pda_give_3">
	<text>Фу, от сердца отлегло... Поверь, Дэн, я вовсе не хочу тебя убивать, но мне очень нужен этот ПДА. Спасибо.</text>
	</string>
        <string id="informator_pda_give_4">
	<text>Ладно, Меченый, удачи тебе...</text>
	</string>
        <string id="gavr_take_first_0">
	<text>Ты Гавр? Меня к тебе информатор послал.</text>
	</string>
        <string id="gavr_take_first_1">
	<text>О! Меченый пришёл! Информатор сообщил, что ты ищешь убийцу Клыка. Могу помочь...ну само собой, не за так. Нужно выполнить несколько дел для нас, скажем так, не совсем красивых, но зато неплохо оплачиваемых.</text>
	</string>
        <string id="gavr_take_first_2">
        <text>Достали уже. И ты туда же. Ну, а если я тебе, кое-что отстрелю из ненужного? Как ты на это посмотришь, а?</text>
	</string>
        <string id="gavr_take_first_3">
        <text>Сталкер, пойми, с мёртвого инфы не узнать, давай-ка лучше к делу. Ты принёс информатору ПДА. Так вот, из него стало понятно, что в наших стройных рядах завелась крыса. Но не из простых, а один из наших лидеров. Прямых улик против него нет, так что я не могу послать своих ребят и разобраться самим. Будут наезды, стрелки и, возможно, война внутри клана. А ты, как бродяга посторонний, да и отмороженный на всю голову, как раз мне и нужен. Болт - так зовут крысу, сейчас как раз здесь, недалеко на Складах, на стоянке наёмников, которая сразу за деревней. Если ты добудешь его личный ПДА, то у меня появятся доказательства его причастности к краже ПДА Тирана. Согласен? Награда тебя ждёт хорошая.</text>
	</string>
        <string id="gavr_take_first_4">
        <text>Я те дам, "отмороженный", за такие слова твоя башка в "киселе" вариться будет! Ладно, принесу калькулятор, уговорил. </text>
	</string>
        <string id="gavr_bring_pda_0">
        <text>Слушай ты, орёл с курятника, ты куда послал меня? Там же снайпер на снайпере сидит и снайпером понукает, мог бы и предупредить! На, держи...</text>
	</string>
        <string id="gavr_bring_pda_1">
        <text>Обидно мне до изнеможения слушать это паскудство. Я - человек с легко ранимой душой и тонкой конституции. Сам знаешь, что Зона - это сплошные неожиданности и неприятности. Ладно, дело нужное сделал, вот тебе пятак на водку и катись, куды хотишь.</text>
	</string>
        <string id="freeman_help_one_0">
        <text>Ну ни хрена себе, кого я вижу! Сам Гордон Фримен собственной персоной. Как здесь оказался? Я краем уха слышал, что тебя убили или опять наврали?</text>
	</string>
        <string id="freeman_help_one_1">
        <text>О мэн, я и сам не хрена не есть понимать. Помню как пробрался в Зону, помню как на Кордоне господин Сидорович нанял мне проводника за большие деньги, потом мы куда-то пошли: то ли на озеро, то ли в Долина. Вышли к какому-то заводу и вдруг, свист протяжный и такой противный. Я смотреть, а у моего проводника глаза стеклянные, а меня мутит и голова как это...раскалывается. Дальше один туман в голове, я вроде как что-то говорить мой проводник, но его глаза. Я это почему то запомнить - такие пустые и отрешенные. Я увидел туннель... и там был много аномалий, но мне было все равно, голова, страшно болела голова. Мне хотелось толко прилечь. Дальше не помнить. Не знаю сколько я там пробыл, неделя, месяц? Проснулся я от какой-то рык, такой грозный и увидел, что в туннель я не один. Когда я присмотрелся мне стало просто очень... Эта был огромный монстр два голова. Он стоял прям посреди аномалия электра и заряжался в ней. Я...привстал, и попытался бесшумно выбраться оттуда. Но она услышила меня и посмотрела в мой сторона, стала страшно рычать. Мне стало так жутко, что потеряв от страха рассудительность я рванул оттуда, что есть мочи. Как я выбрался оттуда отдельная история, но если честно даже для меня это не понятно. Без болтов, без детектора, бегом, вот в этой курточке. Скажи мне кто-нибудь такое никогда бы не поверил. /nПрости я заболтался. Дело есть к тебе. Я весь свой снаряжение потерял, а особенно жалко мой Орел, уникальный. Пушка сильный, я сам лично пару кровососов завалил бы, правда боюсь, что больше от страха. Так вот, по-моему я оставил его там же в тунеле на Ростоке. Найди мне, эта пушка. Есть у меня пару артов очень ценных. Мне они и сами очень нужны, но так и быть, принеси мне мой ствол и я отдам тебе один из них.</text>
	</string>
        <string id="freeman_help_one_2">
        <text>Фримен, ты не парься, найду и принесу.</text>
	</string>
        <string id="freeman_bring_one_0">
        <text>Гордон, хай! Ну как, оклемался чуток? Держи, пушка и правда "слонобой", мне понравилась.</text>
	</string>
        <string id="freeman_bring_one_1">
        <text>О! Меченый! Отошёл маленько. Ваша водка и хорошая компания - любую душу отогреют. Мы с Хантер теперь дружба. Мы на охота ходить. Отдельный респект за Орёл, вот держи как и обещал.</text>
	</string>
        <string id="freeman_case_help_0">
        <text>Смотрю, ты тут совсем освоился. Понравилось у Бармена? Ты только с Долговцем часто не брудершафт не пей. Иначе охоты тебе не видать. А на охоту надо с Барином ходить. А этот так, для антуражу.</text>
	</string>
        <string id="freeman_case_help_1">
        <text>Очень тёплый компания, великодушный. Солёный огурец есть научили - мировой закуска./nМистер Меченый дело серьёзное есть. Когда мы с мой проводник добрались до "Росток", встретили один человек. Как же его звали? О! вспомнил Джэймс! Он сказал нам, что тоже из Америки. Выпили и.. короче, он уговорил отдать ему мой кейс на сохранение. А в нём очень важные документы для меня. Не очень то я ему доверять. Но еще больше бояться туда ходить. Ваша Зона очень страшный, Сходи принеси, а? Там где стоянка наёмников, есть небольшая огороженная территория, а на ней вагончик. Где-то там он и обещал меня ждать. Сходи забери?</text>
	</string>
        <string id="freeman_case_help_2">
        <text>Ну ладно, уговорил, красноречивый. Как ты говоришь, его звали, Джэймс? Я иностранцам в Зоне тоже бы не доверял.</text>
	</string>
        <string id="freeman_james_speak_0">
        <text>Эй, ду ю спик инглиш? Мэн, тебя, случаем, не Джэймс Бонд зовут?</text>
	</string>
        <string id="freeman_james_speak_1">
        <text>А тебе что, морда? Вали нахер! Западло мне с тобой базарить! Я людей нужных жду.</text>
	</string>
        <string id="freeman_james_speak_2">
        <text>Ах, ты, паскуда!</text>
	</string>
        <string id="freeman_james_speak_3">
        <text>Ну всё достал, получи пулю, она тебя точно заткнёт.</text>
	</string>
        <string id="freeman_case_bring_0">
        <text>Эй Фримен, ты плохо кончишь. Ты кого мне подсунул? У меня аж ствол перегрелся с твоим козлом спикать. Поясни-ка мне ситьюейшен!</text>
	</string>
        <string id="freeman_case_bring_1">
        <text>Меченый, что стряслось. У вас все окей? Я ничего не понимать.</text>
	</string>
        <string id="freeman_case_bring_2">
        <text>Твой Джэймс - ублюдок! А эти четыре скунса разодетых на меня накинулись. А, посему, свинец в аду пережёвывают. Вот твой кейс.</text>
	</string>
        <string id="freeman_case_bring_3">
        <text>Сорри, Меченый, я не знать, что так все получится...</text>
	</string>
        <string id="gavr_doc_radar_0">
        <text>Ну, Гавр, что дальше?</text>
	</string>
        <string id="gavr_doc_radar_1">
        <text>Дальше, Меченый, дело такое. Вообщем, один из монолитовцев должен был добыть очень важные документы и передать их нам. Однако, связь с ним буквально недавно оборвалась. Его ПДА не отвечает. Последнее сообщение было от него, когда он был на Выжигателе. Был выброс и мы думаем, что он мог спрятаться в самом бункере Выжигателя. Твоя задача - найти его и взять документы. Надеюсь, понятно? Тем более, нам известно, что ты получил от учёных шлем, который защищает от пси-излучения.</text>
	</string>
        <string id="gavr_doc_radar_2">
        <text>Вряд ли монолитовцу страшен выброс. Ладно, Гавр, поищу вашего парня.</text>
	</string>
        <string id="gavr_doc_radar_bring_0">
        <text>Да, парни, нашёл я вашего монолитовца. Только мёртвый он, да и не монолитовец, а зомби, контролёр, сука, поработал. Если бы рука дрогнула и я бы вместе с ним лежал. Держи, вот твои доки.</text>
	</string>
        <string id="gavr_doc_radar_bring_1">
        <text>Так, так. Ага именно то, что нужно. Молоток, Меченый, профессионал! Честно боялся, что не пробиться тебе, уж больно монолитовцы серьёзно все подходы охраняют. Ну вот, держи свою заслуженную награду.</text>
	</string>
        <string id="bland_flash_talk_0">
        <text>Фримен, дело к тебе есть.</text>
	</string>
        <string id="bland_flash_talk_1">
        <text>Что хочешь, Меченый?</text>
	</string>
        <string id="bland_flash_talk_2">
        <text>Как только я начал расследовать смерть моего друга Клыка, то сразу на моём пути, стали появляться наёмники. Сначала Гавр, потом Болт, потом меня пытались убить иностранные наёмники. Ты, случайно, не в курсе, откуда они здесь и что вообще происходит? Да, я вот тут документ для Гавра добыл, так сделал копию. Посмотри, может ты что-нибудь поймёшь. Я вообще подозреваю, уж не засланый ты к нам?</text>
	</string>
        <string id="bland_flash_talk_3">
        <text>Меченый, у меня свой миссия. Так. Интересно. Всё, я кажется понял, кто и зачем убил Клыка. Но мне не хватает некоторой информации. Послушай, Меченый, такое дело, в бумагах, что ты принёс, в моем кейсе, были почему-то документы Джэймса. Так вот, в них говорится о какой-то сверхсекретной встрече лидеров наёмников. Встреча, как я понял, должна произойти где-то в Тёмной Долине. Так вот, на этой встрече будет некий Блэнд. У него с собой должна быть важная флешка, тебе нужно сходить туда и забрать эту флешку. И поторопись, Меченый, скоро туда должны подъехать остальные лидеры и тогда там плюнуть будет негде от охраны.</text>
	</string>
        <string id="bland_flash_talk_4">
        <text>Флешек развелось, я смотрю, в Зоне... Ладно, схожу за ней, надеюсь она поможет нам окончательно определить убийцу.</text>
	</string>
        <string id="bland_flash_bring_0">
        <text>Принес флешку Бленда, держи.</text>
	</string>
        <string id="bland_flash_bring_1">
        <text>Давай-ка вставим в ПДА посмотрим. Ну вот. Я так и думал. Вообщем, Меченый, дело такое. Одна из банд наёмников, которая в основном состоит из иностранцев, решила захватить Монолит. Для чего я не знаю, но вряд ли для чего-то хорошего. Клыка наняли работать втёмную. Просто он был один из тех не многих, кто совершал походы в центр Зоны. Именно такой человек нужен был наёмникам и поэтому они предложили ему по работать на них, сказав, что заказы поступают из различных НИИ. А ты же знаешь, что Клык был мастак в электронике и помогал научникам на Янтаре. Но со временем Клык почуял неладное и начал копать. Они это узнали и заказали его. Приказ на убийство, как ты думаешь, кто отдавал? Вот именно - Гавр. Он от этой организации главный координатор в Зоне. Без него, никто ничего не решает. Кстати вот тебе презент от меня.</text>
	</string>
        <string id="bland_flash_bring_2">
        <text>Спасибо, Фримен, я подозревал, что Гавр сука, но теперь я уверен в этом. Ладно, пойду надеру ему задницу!</text>
	</string>
        <string id="bland_flash_bring_3">
        <text>Удачи, Меченый. Будь осторожней.</text>
	</string>
        <string id="freeman_braad_one_0">
        <text>Ну как тебе у нас, Фримен?</text>
	</string>
        <string id="freeman_braad_one_1">
        <text>Да вроде ничего,прихожу в себя после вчерашнего. У тебя нет солёного огурчика? /nДа, знаешь Меченый, я ещё ни разу не видел здесь крыс живых...</text>
	</string>
        <string id="freeman_braad_one_2">
        <text>Ну, в Зоне это не проблема. Иди, смотри...</text>
	</string>
        <string id="gavr_final_dialog_0">
        <text>Ну что, Гаврик, узнал меня? Знаешь, зачем я пришёл?</text>
	</string>
        <string id="gavr_final_dialog_1">
        <text>Не торопись, Стрелок, давай выпьем. У меня как раз бутылка коньяка завалялась. Наша база в Тёмной Долине - твоя работа?</text>
	</string>
        <string id="gavr_final_dialog_2">
        <text>Да мне торопиться особо некуда, давай. Да, база - моя работа. И твою шестёрку Бленда я тоже исповедал. Зато теперь я располагаю точными доказательствами твоей вины. Моего друга Клыка за что убил?</text>
	</string>
        <string id="gavr_final_dialog_3">
        <text>Он работал какое-то время на нас втёмную, думая, что работает на учёных. Мы ему хорошо платили, для начала даже давали ему задания по безобиднее, типа принеси артефакт, сними замеры. Хотя главной целью всегда был - Монолит. Мы искали возможные пути прохода к Монолиту, а ты, то есть Стрелок, и Клык - одни из немногих, кто там бывал и знал, как туда попасть. Но, видимо, он стал подозревать нас, начал копать, а потом попытался скрыться. Мы боялись, что он может слить информацию о нас кому-нибудь, и поэтому я лично принял решение о ликвидации Клыка. Снайпер ждал его в деревне кровососов. Дальше ты знаешь.</text>
	</string>
        <string id="gavr_final_dialog_4">
        <text>Чёрт, что-то душно. Ах ты... Сука... Отравил меня. Мерзкая продажная...</text>
	</string>
        <string id="gavr_final_dialog_5">
        <text>Отдохни, приятель.</text>
	</string>
        <string id="gavr_finalend_dialog_0">
        <text>А-а-а... моя голова. Где это я? А, вижу, ну ты и... Что это, что это было?</text>
	</string>
        <string id="gavr_finalend_dialog_1">
        <text>Это всего лишь снотворное, не беспокойся. Ты пока мне живой нужен. Ну что, отдохнул? Да плюнь ты на Клыка, о себе побеспокойся.</text>
	</string>
        <string id="gavr_finalend_dialog_2">
        <text>Плюнуть, говоришь? Вот так взять и забыть, что было? Дескать: "Клык, ты конечно парень хороший, мы с тобой столько вместе пережили, но сейчас мне и о себе надо по беспокоиться". Так ты предлагаешь? Так вот знай, гнида, Стрелок своих не предаёт.</text>
	</string>
        <string id="dan_priremont_dialog_0">
        <text>Слушай, Дэн. Говорят, ты можешь ремонтировать броню и оружие?</text>
	</string>
        <string id="dan_priremont_dialog_1">
        <text>В принципе, могу. Принеси мне 40 любых ПДА, тогда и поговорим.</text>
	</string>
        <string id="dan_priremont_dialog_2">
        <text>Ладно, пойду искать ПДА, а то до Бара с такой бронёй, боюсь, не дойду.</text>
	</string>
        <string id="dan_repair_0">
		<text>Дэн, есть работа для тебя, надо кое-что отремонтировать.</text>
	</string>
        <string id="dan_repair_1">
		<text>Ну-ка... давай-ка глянем, что у тебя там.</text>
	</string>
        <string id="dan_repair_2">
		<text>Отремонтируй первый ствол.</text>
	</string>
	<string id="dan_repair_3">
		<text>Отремонтируй второй ствол.</text>
	</string>
	<string id="dan_repair_4">
		<text>Броньку подлатай.</text>
	</string>
	<string id="dan_repair_5">
		<text>Ё-моё, ну у тебя и цены, обалдеть! Да ну этот ремонт в баню, так похожу!</text>
	</string>
	<string id="dan_repair_6">
		<text>Держи, всё работает как надо!</text>
	</string>
	<string id="dan_repair_7">
		<text>Лови. Всё что надо, сделано!</text>
	</string>
	<string id="dan_repair_8">
		<text>Класс! Как новая. Спасибо.</text>
	</string>
	<string id="dan_repair_9">
		<text>А это что за дыра здесь? Испугался? Да пошутил я, всё отлично.</text>
	</string>
	<string id="dan_repair_10">
		<text>Можешь ещё кое-что починить?</text>
	</string>
	<string id="dan_repair_11">
		<text>Конечно, могу, у меня клиентов пока маловато.\n\nСписок возможных починок:</text>
	</string>
        <string id="dan_bring_pda_0">
		<text>Ну что, Дэн. Принёс я ПДА, как и обещал.</text>
	</string>
        <string id="dan_bring_pda_1">
		<text>Молоток! Мне они как раз нужны.</text>
	</string>
        <string id="dan_trade_buck_0">
		<text>Слышь, Дэн, у тебя патронами разжиться можно?</text>
	</string>
	<string id="dan_trade_buck_1">
		<text>Патроны есть - показывай трофеи!</text>
	</string>
	<string id="dan_trade_buck_100">
		<text>О чём речь, конечно, можно! Но деньги, как ты понимаешь, мне не нужны. Нужны мне части тел мутантов! Здесь в округе, кроме меня, эти руки, ноги, хвосты, глаза и даром никому не нужны, ни Сидору, ни местным сталкерам! Ближайшее место, куда ты можешь за деньги их отдать - на Свалке, сталкеру по имени Артём, он в Ангаре обитает, зачем они ему - не ясно - ха, консервы видать из них делает! Но всё же лучше всего нести учёным в бункер, на озеро Янтарь, говорят, для каких-то исследований им нужны части тел мутантов со всех уголков Зоны, для сравнения что-ли - скупают втридорога! Дефицит у них там - ведь мало кто рискует соваться в это гиблое место, кишащее мутантами и зомби... Ещё я бы советовал заглянуть к Ворону - он там же, на Свалке...\nКороче, Меченый, что-то я заболтался, давай по делу:\nЗа пять больших глаз плотей - отдам три пачки бронебойных патронов 9x19.\nЗа пятнадцать голов тушканов - три пачки бронебойных патронов 11.43x23.\nНу, а если принесёшь две руки контролёра - получишь пять пачек бронебойных калибра 5.45 мм.</text>
	</string>
        <string id="dan_trade_buck_101">
		<text>Всё понял. Как нарежу нужных частей - принесу.</text>
	</string>
        <string id="dan_trade_buck_2">
		<text>Вот, держи свинячьи глазки, наковырял!</text>
	</string>
        <string id="dan_trade_buck_3">
		<text>Фуф, замучился бегать за грызунами, держи их головы!</text>
	</string>
        <string id="dan_trade_buck_4">
		<text>Ммать, до сих пор шум в голове от этой твари! Не мешало бы досыпать патронов, а, Дэн?!</text>
	</string>
        <string id="dan_trade_buck_5">
		<text>Держи патроны, можешь не пересчитывать - всё точно.</text>
	</string>
        <string id="dan_trade_buck_6">
		<text>О, принёс, молодец, у меня как раз клиент на них имеется.</text>
	</string>
        <string id="dan_trade_buck_7">
		<text>Нет, брат, сам понимаешь, патроны нынче в цене, тем более бронебойные! Кроме меня, здесь ими только вояки торгуют, так что бери сколько договаривались. Ну, и вот тебе презент - пару бутылочек родимой. Посидеть, расслабиться, пока штаны сушиться будут, мозги малость прочистить.</text>
	</string>
        <string id="dan_trade_buck_8">
		<text>Ну ладно, Дэн, пойду я, погоняю тварей, боеприпасы уж больно нужны.</text>
	</string>
        <string id="dan_grab_helmet_0">
		<text>Дэн, чего задумчивый такой?</text>
	</string>
        <string id="dan_grab_helmet_1">
		<text>Слушай, Меченый, такое дело. До меня дошла точная информация, что как раз сейчас, на военную базу на Агропроме, учёные привезли нечто необычное, точно неизвестно что там, но комплекс усиленно охраняют. Зная тебя, как парня лихого и твою нелюбовь к людям в погонах, предлагаю поучаствовать в налёте, в накладе точно не останешься. Ну как, возьмёшься?</text>
	</string>
        <string id="dan_grab_helmet_2">
		<text>Да уж, не подставляешь ли ты меня, Дэн? Что-то как-то подозрительно всё это...</text>
	</string>
        <string id="dan_grab_helmet_3">
		<text>Меченый, ты чего? Всё по-честному! Инфа надёжная, ребята только тебя и ждут, всё уже давно готово. Пойдёшь на Агропром, там тебя будет ждать Архара со своими ребятами. Парни все старожилы, не один год в зоне. Даже когда-то состояли в "Свободе", но потом у Лукаша и Архары случились некоторые разногласия и он, забрав часть ребят, ушёл, так сказать, "на вольные хлеба".</text>
	</string>
        <string id="dan_grab_helmet_4">
		<text>Ну ладно, Дэн, по рукам. Вояки крови мне много попили, так что не помешает потрясти их разок. </text>
	</string>
        <string id="yakut_agro_helmet_0">
		<text>Ты Архара?</text>
	</string>
        <string id="yakut_agro_helmet_1">
		<text>А ты Меченый? Привет, тебя только и ждём. В общем, план такой: мы идём через южные ворота и зачищаем территорию, ну а ты пока займёшься главным комплексом и заберёшь у учёных посылку. Там главный у них Иващенко, скорее всего, посылка у него. В общем так, дружище. Держи три одноразовых гранатомёта - попробуй завалить БТР, который стоит у входа на базу. Это последние оставшиеся у нас... Так что, постарайся подойти поближе и шмаляй в бок - так надёжней. Наши ребята установили на эти РПГшки более качественную оптику, так что приближение отличное. Вся надежда на тебя, Меченый...</text>
	</string>
        <string id="yakut_agro_helmet_2">
		<text>Смотрю, мне как всегда самое "лёгкое", хитрый ты, ладно мне не привыкать, выдвигаемся...</text>
	</string>
        <string id="dan_bring_helmet_0">
		<text>Дэн, это.... что там было, еле выбрался. Держи, вот шлем какой-то.</text>
	</string>
        <string id="dan_bring_helmet_1">
		<text>Так-так, если я не ошибаюсь это... это... Вообщем, по-моему, нам здорово повезло. Молодчина, Меченый! Держи, с меня причитается. Я покопаюсь пока, а ты попозже подходи, обьясню, что это такое. Да, Архара просил передать тебе - дело есть, зайди к нему.</text>
	</string>
         <string id="yakut_help_0">
		<text>Здорово, Архара, Дэн просил зайти к тебе. Что случилось?</text>
	</string>
        <string id="yakut_help_1">
		<text>Такое дело, Меченый, один мой человек пошёл в катакомбы, что под Агропромом. Два дня назад ушёл и до сих пор не вернулся. Сам знаешь, нечисти там много, опять же, бандитам чего-то там понадобилось, вероятность того, что он уже не жилец - велика. Зона есть Зона, каждый день, как последний, привыкли к смерти... У него была записная книжка, в которой есть ценная информация для меня. Мне бы не хотелось, чтобы эти записи попали в чужие руки. Сходи принеси, а?</text>
	</string>
        <string id="yakut_help_2">
		<text>А что сами не сходите? Пошли из своих кого-нибудь.</text>
	</string>
        <string id="yakut_help_3">
		<text>Людей у меня мало осталось, тем более, последнее время вояки и бандиты активизировались, каждый ствол на счету. Не могу я своими рисковать. А ты, как я видел, мастер, дело свое знаешь. Сходи, я тебе патронов отсыплю. У нас небольшой запас есть, вояки "поделились".</text>
	</string>
        <string id="yakut_help_4">
		<text>Ладно, схожу, патроны и вправду нужны.</text>
	</string>
        <string id="yakut_help_bring_0">
		<text>Ну, как ты тут, всё нормально?</text>
	</string>
        <string id="yakut_help_bring_1">
		<text>Вояки совсем прижали, вздохнуть не дают. Боюсь, придётся уйти отсюда. Принёс?</text>
	</string>
        <string id="yakut_help_bring_2">
		<text>Да, вот держи, сдох твой человек, то ли сам в электру забежал, то ли помог кто. Да контролёры завелись, раньше не было...</text>
	</string>
        <string id="yakut_help_bring_3">
		<text>Спасибо, Меченый, выручил. Вот, награду возьми. Контролёры, говоришь? Чёрт, нычку придётся менять. Спасибо, что предупредил.</text>
	</string>
        <string id="yakut_need_do_0">
		<text>Архара, что ещё?</text>
	</string>
        <string id="yakut_need_do_1">
		<text>Меченый, вобщем такое дело, у меня на Радаре, в Рыжем Лесу, возле вертолёта, лежит рюкзачок, там рядом ещё железный бокс. В нём лежит всякая мелочь - можешь забрать себе в качестве награды - но самое главное, там лежит мой ноутбук. В нём... вообщем, много чего в нём, и он мне очень нужен! Не смог бы принести его мне....Нет погоди, лучше не мне, а моему брату, Якуту? </text>
	</string>
        <string id="yakut_need_do_2">
		<text>Архара, ты сам понимаешь, что говоришь? Как я туда пойду, меня же там пси-излучением накроет? Да и какой ещё, к чёрту, брат? Где я его искать буду?</text>
	</string>
        <string id="yakut_need_do_3">
		<text>Меченый, сходи к Дэну, помнишь мы на Агропроме шлем "взяли"? Он тебе поможет, с ним ты сможешь пройти через пси-излучение.</text>
	</string>
        <string id="yakut_need_do_4">
		<text>Чёрт... Ладно, схожу к Дэну. Правда, у меня большие сомнения насчёт того, что этот шлем мне поможет...</text>
	</string>
        <string id="yakut_need_do_5">
		<text>Не переживай, брат, я знаю, что говорю. Да, братца моего, Якута найдёшь на Складах. Он там последнее время ошивается, на стоянке сталкеров.</text>
	</string>
        <string id="yakut_done_notebook_0">
		<text>Ты Якут? Принёс я ноутбук, принимай.</text>
	</string>
        <string id="yakut_done_notebook_1">
		<text>Меченый!!! Живой мать твою! Не ожидал. Да ещё и ноут принёс! Ну, брательник будет рад, здорово ты нас выручил, не зря Архара тебя хвалил.</text>
	</string>
        <string id="yakut_done_notebook_2">
		<text>Да ладно, сочтёмся как-нибудь. Места там и правда препоганые, а уж собачки эти...</text>
	</string>
        <string id="dan_nauch_flash_0">
		<text>Дэн, ну что, разобрался со шлемом? </text>
	</string>
        <string id="dan_nauch_flash_1">
		<text>Да, почти настроил, не хватает некоторой информации. Послушай, ты ведь в лабораторию Х-18 собрался? По некоторым сведениям, в этой лаборатории занималась изучением воздействия пси-волн на человеческий мозг. Наверняка у них есть более подробная информация об этом явлении. Принеси мне оттуда какую-нибудь информацию или флешку с данными. С помощью этой инфы я бы вмиг настроил тебе шлем.</text>
	</string>
        <string id="dan_nauch_flash_2">
		<text>Ладно, схожу в лабу, поищу флешку для тебя. Мне надо на Радар, а без шлема там не пройти.</text>
	</string>
        <string id="dan_nauch_flash_bring_0">
		<text>Привет, Дэн, вот флешка, нашёл в лабе. Глянь, подойдёт?</text>
	</string>
        <string id="dan_nauch_flash_bring_1">
		<text>Ну-ка, дай посмотрю. Ага... так... Как раз то, что нужно, Меченый. Подожди, сейчас шлем настрою и отдам тебе... Вот, держи. Вообщем, шлем настроен и должен защищать тебя от пси-излучения, но сам понимаешь, тесты не проводились, так что... надеюсь все нормально. Удачи, Меченый.</text>
	</string>
        <string id="uceh_about_prizrak_0">
		<text>Ты чего такой задумчивый?</text>
	</string>
        <string id="uceh_about_prizrak_1">
		<text>Слушай, Меченый, такое дело, ты ведь труп там в лабе нашёл? Говоришь, это тело Призрака? Что-то я сомневаюсь, что Призрак мог за так погибнуть. Не верю я, что такой профессионал, как Призрак не справился с контролёром. Скажу тебе одну вешь, про которую мало кто знает. Сюда, к нам, Призрак пришёл не один. С собой он привёл "отмычку". Так вот, эта "отмычка" внешне очень напоминала самого Призрака. Мы то и дело их путали. Ты ведь вряд ли помнишь, как точно выглядел Призрак? Ну, так и я про тоже. Ну скажи, мог же ты ошибиться?</text>
	</string>
        <string id="uceh_about_prizrak_2">
		<text>В принципе мог, но... хотя внешне очень похож. Чёрт тебя дери, на что ты намекаешь?</text>
	</string>
        <string id="uceh_about_prizrak_3">
		<text>Так вот, перед самым походом Васильева и Призрака в лабораторию, мы вечерком распили бутылочку-другую, ну разговорились, само-собой, про Зону, про Монолит... Призрак про себя немного рассказал, хотя, надо сказать, разговорить его - это что-то, всё больше молчит и глазами своими, как у хишника, по сторонам, как будто ждёт чего... Ну, вообщем, сказал он, что на всех членов группы Стрелка идёт охота, что на него уже не раз покушались, и вот, отчасти поэтому, он и пришёл сюда, на Янтарь. Всё-таки глушь, сюда мало кто добирается, кому охота на группу зомбей или на снорков нарваться? Или не дай Бог мозговыжигатель мозги прочистит, сам зомбаком станешь. Так вот, обдумав его слова, я спросил себя: А зачем Призраку "отмычка"? Он же Зону знает лучше всех, у него такое чутьё на аномалии, что кажется, он с закрытыми глазами где угодно пройдёт. Я спрашивал у Призрака, не братья ли они, на что он сказал мне, что они недавно только познакомились в Баре. Знаешь, что я думаю? Он хотел сделать так, чтобы все подумали что он мёртв. И там лежит не сам Призрак, а его отмычка. Зато, теперь все думают что он мёртв, а он где-то прячется.</text>
	</string>
        <string id="uceh_about_prizrak_4">
		<text>Ну, даже не знаю... Может, ты и прав. Идеи есть, где бы он мог прятаться?</text>
	</string>
        <string id="uceh_about_prizrak_5">
		<text>Послушай, Меченый, он мне тут координаты своего схрона на Агропроме на ПДА скинул, говорил, что вдруг обратно не выберется из лабы, так чтобы добро зря не продало. Меченый, сходи посмотри, может найдёшь что-нибудь, что поможет найти его, конечно если он живой...</text>
	</string>
        <string id="uceh_about_prizrak_6">
		<text>Говоришь, на Агропроме? Да, давай схожу, может и выгорит что-нибудь.</text>
	</string>
        <string id="uceh_first_prizrak_0">
		<text>Привет, нашёл я тайничок, там дневник был. Он потёрся больно здорово, так что прочесть написанное довольно сложно. Единственное, вот здесь, в одном месте про какого-то человека сказано: ".... найдёшь его на Складах, недалеко от базы Свободы".</text>
	</string>
        <string id="uceh_first_prizrak_1">
		<text>Дай-ка мне, почитаю.. Ага... и правда ничего не понять. Послушай, Меченый, ты пока сходи в Бар поспрашивай, а я поколдую над дневником, может и смогу больше прочитать.</text>
	</string>
        <string id="uceh_first_prizrak_2">
		<text>Ладно, мне и самому в Бар надо, к Бармену дело есть, опять же прикупить кое-что не мешало бы. Надеюсь, ты сможешь разобраться, что к чему.</text>
	</string>
        <string id="barm_about_prizrak_0">
		<text>Привет, Бармен, есть вопросы...</text>
	</string>
        <string id="barm_about_prizrak_1">
		<text>Спрашивай, конечно, расскажу всё, что знаю.</text>
	</string>
        <string id="barm_about_prizrak_2">
		<text>Послушай, ты не видел Призрака? Говорят, он был здесь.</text>
	</string>
        <string id="barm_about_prizrak_3">
		<text>Такое дело, Меченый, где-то с месяц назад, или больше, был он в Баре и заходил ко мне, вообщем, разговор касается только меня и Призрака, но... в общих чертах, он просил найти ему "отмычку", так сказать, с определённой внешностью.</text>
	</string>
        <string id="barm_about_prizrak_4">
		<text>Бармен, не темни, знаю я о чём ты, "отмычка" похожая на Призрака! Дальше...</text>
	</string>
        <string id="barm_about_prizrak_5">
		<text>Меченый, ты же понимаешь, я бизнесмен, а информация, вроде как, тоже товар. Давай так, принеси мне один артефакт "Симбион" и я тебе расскажу все, что я знаю.</text>
	</string>
        <string id="barm_about_prizrak_6">
		<text>Барыга ты, а не бизнесмен! Ладно, пойду искать.</text>
	</string>
        <string id="barm_simb_prizrak_0">
		<text>Ну что, "бизнесмен", принёс я тебе "Симбион".</text>
	</string>
        <string id="barm_simb_prizrak_1">
		<text>Меченый, ты, как всегда, радуешь! С тобой приятно иметь дело! Вообщем, слушай... Да, просил он меня найти человека, более или менее похожего на него. Задача крайне трудная, внешность у Призрака колоритная, так что я и сам не надеялся, что смогу найти, но дня через два, после нашего с ним разговора, Долговцы поймали мужика, недалеко от Южной заставы. Как-то он больно подозрительно себя вёл... Как впоследствии оказалось, это он три дня не ел, говорил что на него Кровосос напал и он, убегая, все свои вещи порастерял и каким-то чудом добрался до Бара. Мне то вообщем, всё равно, врёт он или нет. Главное, что он как две капли похож на Призрака. Ну я его покормил, выдал кое какую снарягу. Тут пришёл Призрак, они о чем то поговорили и свалили в сторону Янтаря. Всё, больше я ни того, ни другого не видел. А потом до меня дошла информация, что Призрак ушёл в лабу и ...не вернулся. Да он просил, чтобы я никому не говорил, про отмычку, так что надеюсь, это останется между нами. Да совсем забыл. Тебя учёные просили к ним на Янтарь зайти. Дело какое-то к тебе.</text>
	</string>
        <string id="barm_simb_prizrak_2">
		<text>Ты же знаешь, я не из болтливых. Ох уж эти учёные, раз им поможешь - не отстанут... Но всё равно, спасибо.</text>
	</string>
        <string id="uceh_second_prizrak_0">
		<text>Ну что, смог прочитать что-нибудь?</text>
	</string>
        <string id="uceh_second_prizrak_1">
		<text>Меченый, такое дело, вообшем пробую подручными средствами восстановить дневник, но, если честно, результаты пока не впечатляющие. Послушай, ты не мог бы нам помочь? В последний выброс полетел наш системник. Мы его кое-как отремонтировали, но он все равно работает через раз. Мы заказали себе новый. Но вертолета нет уже несколько дней, по-видимому из-за последних выбросов к нам, на Янтарь, очень трудно добраться по воздуху. А мы без компьютера, как без рук. Да и я бы быстрее расшифровал дневник Призрака.</text>
	</string>
        <string id="uceh_second_prizrak_2">
		<text>Блин, ну ты даешь! Где же я тебе в зоне системник раздобуду?</text>
	</string>
        <string id="uceh_second_prizrak_3">
		<text>Есть один человек - Архара! Он как-то предлагал, но нам тогда не нужно было и мы отказались.</text>
	</string>
        <string id="uceh_second_prizrak_4">
		<text>Ну ладно, он мой старый знакомый. Пойду, с ним потолкую.</text>
	</string>
        <string id="arhara_system_prizrak_0">
		<text>Здоров, Архара, был тут у учёных... Говорят у тебя есть системник?</text>
	</string>
        <string id="arhara_system_prizrak_1">
		<text>Здоров, Меченый, был да сплыл, я его Долгу продал. Так что нету больше.</text>
	</string>
        <string id="arhara_system_prizrak_2">
		<text>Мне то что делать? Где ж я системник раздобуду?</text>
	</string>
        <string id="arhara_system_prizrak_3">
		<text>Ну, вообщем-то, есть одно место, лаборатория х-18, там должен быть точно.</text>
	</string>
        <string id="arhara_system_prizrak_4">
		<text>Опять к бюрерам в гости идти? Ну не отличаются они гостеприимством. Ладно пойду я, дел много. Удачи.</text>
	</string>
        <string id="uceh_system_prizrak_0">
		<text>Здорово, вот системник, да уж пришлось побегать. Надеюсь не зря.</text>
	</string>
        <string id="uceh_system_prizrak_1">
		<text>Ох, Меченый, ну ты выручил нас. А то нам сообщили, что вертолет будет только через три дня, а наш блок окончательно полетел. Смотри, я смог прочитать имя: "Якут... у ... Склады". Кто бы это мог быть? Да, вот тебе за помощь. Возьми награду.</text>
	</string>
        <string id="uceh_system_prizrak_2">
		<text>Якут? Якута я знаю, пойду поговорю с ним</text>
	</string>
        <string id="yakut_first_prizrak_0">
		<text>Здравствуй, Якут. Ты знал Призрака?</text>
	</string>
        <string id="yakut_first_prizrak_1">
		<text>Ну как тебе сказать, знал я его когда-то, но он же, говорят, пропал в лаборатории Х-16?</text>
	</string>
        <string id="yakut_first_prizrak_2">
		<text>Может и пропал, да только некоторые думают иначе.</text>
	</string>
        <string id="yakut_first_prizrak_3">
		<text>Есть одно место. Может сходишь, посмотришь. Катакомбы под Агропромом знаешь? Так вот, предполагаю, что если он жив, то мог где-то там схорониться.</text>
	</string>
        <string id="yakut_first_prizrak_4">
		<text>Подземелье Агропрома, говоришь? Если честно, не верится, кто захочет прятаться в обители кровососов? Разве только сумасшедший или безбашенный. Призрак, как я понимаю, ни тот и ни другой.</text>
	</string>
        <string id="yakut_second_prizrak_0">
		<text>Ну что, Якут, нет там Призрака. Зато меня встретила приятная компания из бандитов, кровососов, ну... еще были там личности какие-то странные, правда, встречали они меня, к сожалению не с цветами. Короче, Якут, засада там.</text>
	</string>
        <string id="yakut_second_prizrak_1">
		<text>Да уж. Видимо, не один ты не веришь в смерть Призрака. Ладно, знаю еще одно место на Радаре. Знаешь, где вход в лабораторию Х-10? Так вот, где-то там он должен быть. Если и там его нет, то тогда я даже не знаю, чем тебе помочь.</text>
	</string>
        <string id="yakut_second_prizrak_2">
		<text>На Радаре? Блин, там вояк, наверное, полно сейчас. Ну да ладно, схожу, проверю.</text>
	</string>
        <string id="talk_prizrak_0">
		<text>Ты ли это, Призрак?! Да уж, здорово ты всю Зону обманул!</text>
	</string>
        <string id="talk_prizrak_1">
		<text>Стрелок! Мать честная! Когда ты пропал, я не поверил, что ты погиб. Столько вместе пережить... Ты же всегда был самый лучший среди нас. Да и чутьё, знаешь, не верил и все тут. Мля, как я рад тебя видеть!</text>
	</string>
        <string id="talk_prizrak_2">
		<text>Вопросов накопилось немало, ну, тут не очень спокойно, так что расскажи хоть вкратце, как же тебе удалось выбраться из лаборатории? Да, меня тут встречали очень "дружно", да и на Агропроме явно кто-то ждал. Кому ты так насолил?</text>
	</string>
        <string id="talk_prizrak_3">
		<text>Знаешь сам, рассказчик из меня... Ну да ладно. В общем, втроём мы пошли в лабу: я, Васильев и "отмычка".
Я сам точно не знал, получится у нас отключить выжигатель или нет. Да и шёл я туда, чтобы обмануть моих преследователей. Ты, наверное, уже в курсе про мою "отмычку"? Ну да, есть грех на душе, до сих пор жалко парня, но иначе поступить я не мог... Пришлось выманить контролёра на него и ретироваться через тайный выход... А Васильев, сука, трус ещё раньше убежал, поэтому, всё прошло без свидетелей... Не верил я, что ты мёртв. Я думал, как обмануть своих преследователей и заняться твоими поисками, но меня преследовали везде. Не было места в Зоне, где бы я чувствовал себя в безопасности. Зато, после трюка с трупом, я наконец-то смог заняться твоими поисками. Через некоторых своих людей я узнал, что ты жив. Поначалу я даже хотел сам выйти на тебя, но решил не делать этого. Боялся, что охота возобновится не только на меня, но и на тебя. Ты, наверное, знаешь, есть такая группировка "Мстители"? Ну так вот, никакие они не мстители, обычные наёмники. Убивают тех, кого им закажут. По мелочам не работают. Так что, если тебя им заказали, то можешь гордиться собой. Так вот, они-то и преследовали меня. А от них хрен спрячешься, с ними ни одна группировка не хочет иметь дело, боятся их. Даже "монолитовцы" стараются обходить их стороной. Узнал я, кто у них главный - Зверь. Если убить его, группировка распадётся. Мои ребята на днях доложили мне, что Зверь и его правая рука - Косой - раположились на Ростоке, по-видимому хотят организовать там штаб. Я послал туда ребят, но без тебя, боюсь, они не справятся. Возьмёшься? Да, важно не только убить его, но и флешку его добыть, там список всех жертв. Наверняка и мы в нём.</text>
	</string>
        <string id="talk_prizrak_4">
		<text>Мой друг, твоя война - моя война, твой враг - мой враг. Так что, я готов надрать кое-кому кое-что.</text>
	</string>
        <string id="talk_prizrak_zver_0">
		<text>Привет, Призрак. Зверь, падла, ушёл, но флешку его я добыл. Похоже, здесь список всех, кого уже.... или только собираются. Наверное, я могу гордиться, я в списке первый, ты второй.</text>
	</string>
        <string id="talk_prizrak_zver_1">
		<text>Сбежал, говоришь? Ну ладно, никуда не денется. За флешку тебе большое спасибо. Вот, возьми - "Гаусс" мой личный, я его нашёл недалеко от центра Зоны. Он довольно долго провалялся в "холодце", я его чуток подремонтировал, и теперь это просто зверь-пушка. Скорострельность - моё почтение.</text>
	</string>
        <string id="talk_prizrak_zverfinal_0">
		<text>Ну чего, Призрак, известно где Зверь?</text>
	</string>
        <string id="talk_prizrak_zverfinal_1">
		<text>Да. Теперь точно накроем. Эта сволочь хочет сдаться властям. Видимо, решил сдать свои секреты в обмен на то, что его выпустят из Зоны. Короче, Стрелок, он сейчас на Кордоне, на военном блокпосту. Охрана там очень серьезная, одному тебе не справиться. Так что, тебя там будет ждать небольшой отряд. Ребята все ветераны, почти все бывшие спецназовцы, так что не отказывайся от их помощи. У Зверя список заказчиков должен быть с собой. Как получишь - неси сюда.</text>
	</string>
        <string id="talk_prizrak_zverfinal_2">
		<text>Ну ладно, пойду. Надеюсь, теперь он не сбежит.</text>
	</string>
        <string id="talk_prizrak_after_zver_0">
		<text>Ну, чего грустный? Нет больше Зверя. А вот, кстати, список заказчиков.</text>
	</string>
        <string id="talk_prizrak_after_zver_1">
		<text>Нет слов, Стрелок.. Просто нет слов. Возьми награду, пригодится. Ну, брат, пора, Монолит ждёт тебя. Удачи!</text>
	</string>
        <string id="yakut_ograb_0">
		<text>Здорово, Якут! Беда случилась со мной, я тут с Гавром повздорил. Так он по-моему траванул меня чем-то. Голова до сих пор чугунная. Очнулся, они видно не заметили, что я оклемался, осмотрелся по-быстрому - в карманах пусто и рюкзак тоже пустой. Кое-как с ними разобрался, потом вещички ихнии обшмонал, а своих вещей-то и нет. Куда они делись? Там же база Свободы, получается, кроме "свободовцев" и брать-то некому? </text>
	</string>
        <string id="yakut_ograb_1">
		<text>Я тут по делам ходил к ребятам на базу, так видел, как пара наемников перли рюкзак. Центнера два, не меньше. Они не через ворота шли, а через дырку, там есть в углу, в заборе. Как они его несли, для меня до сих пор загадка. Это ж ни одному человеку не под силу. Так вот, хотел шмальнуть по ним, да не успел, больно уж быстро они драпали. Да и думаю, какое мне дело до них, не мое, так и фиг с ним. Теперь понятно, что несли они. Послушай, сходи, здесь стоянка наемников сразу за деревней с кровососами. Там база у них, может там свои вещички и найдешь. Заодно дело хорошое сделаешь, больно шалить они в последнее время стали, много нашего брата-сталкера от их рук погибло. Тут и так монстры стаями с центра прут, так еще и они, черти, повадились грабежом заниматься. Да, надо бы Лукашу сказать, что за дела? Прямо не база, а проходной двор, наемники, как у себя дома ходят. Хотя... что с этих "свободевцев" взять? Как вечер - так половина охраны пьяная, а вторая накуренная.</text>
	</string>
        <string id="yakut_ograb_2">
		<text>Ну, я этим чертям мозги-то вправлю. Жди, вернусь скоро.</text>
	</string>
        <string id="yakut_ograb_done_0">
		<text>Здоров, Якут! Забрал я тут вещички. Только они в ящике лежат, а он с замком кодовым. Может, сможешь открыть?</text>
	</string>
        <string id="yakut_ograb_done_1">
		<text>Щас... погоди... Ага! Вот, держи.</text>
	</string>
        <string id="yakut_ograb_done_2">
		<text>И это все?! Я пол-Зоны перестрелял, на мне не одна сотня трупов, кровососы стороной обходят, кабаны на протезах, собаки без хвостов, ГДЕ?! Где все? </text>
	</string>
        <string id="yakut_ograb_done_3">
		<text>Да успокойся ты, Меченый, ты ж убил их всех, с кого теперь спросишь? Зато теперь с пустыми карманами прямо к Монолиту, гайками точно не закидает.</text>
	</string>
        <string id="rost_sysh_speak_0">
		<text>Привет, все в сборе?</text>
	</string>
        <string id="rost_sysh_speak_1">
		<text>Эх, здорово, Меченый. Их там много и они настоящие звери. Боюсь, это мой последний бой. Чувствую я, Меченый, меня Призрак научил прислушиваться к своим чувствам. Хорошая интуиция, брат, в Зоне лучше всякого детектора, вот понимаю, что не надо мне идти туда, но не могу отказать Призраку. Он жизнь мне три раза спасал, по-видимому, пришло время рассчитываться.</text>
	</string>
        <string id="rost_sysh_speak_2">
		<text>Сыч, откуда такие мысли? Ничего, прорвёмся, братишка. Ну, выдвигаемся потихоньку.</text>
	</string>
        <string id="prizrak_speak_sysh_0">
		<text>Призрак, это тебе.</text>
	</string>
        <string id="prizrak_speak_sysh_1">
		<text>Сыч, сука, до слёз растрогал. Да... жалко-то как. Я тебе на твой ПДА скинул, прочтёшь на досуге.</text>
	</string>
        <string id="tirex_speak_0">
		<text>Здорово, мужики, меня Призрак послал, как обстановка?</text>
	</string>
        <string id="tirex_speak_1">
		<text>О, Меченый подвалил! Да все путём, правда охраны многовато, но, думаю, справимся.</text>
	</string>
        <string id="tirex_speak_2">
		<text>Ну все, пацаны, хорош курить, выдвигаемся. По сторонам смотрите, что-то мне не по себе как-то... Больно спокойно.</text>
	</string>
        <string id="sahar_speak_helmet_0">
		<text>Доктор... такое дело... у меня уже есть настроенный шлем.</text>
	</string>
        <string id="sahar_speak_helmet_1">
		<text>Позвольте-ка... у вас есть настроенный шлем от пси-излучения? Откуда он у вас, милейший?</text>
	</string>
        <string id="sahar_speak_helmet_2">
		<text>Скажем так, мне дал его один человек.</text>
	</string>
        <string id="sahar_speak_helmet_3">
		<text>Не могли бы вы дать его мне, я посмотрю, сравню со своими наработками. Поймите меня правильно, уважаемый м-м-м... Меченый, всё-таки мы занимаемся этой проблемой давно и в любом случае наш шлем будет вас защищать лучше. Нам осталось сделать последние замеры. А потом я вам дам шлем, уже настроенный нами, поверьте, с ним вы хоть до ЧАЭС дойдёте. Ну как, милейший, вы согласны?</text>
	</string>
        <string id="sahar_speak_helmet_4">
		<text>Да без проблем, доктор, вот, держите.</text>
	</string>
        <string id="sahar_speak_helmet_5">
		<text>Нет, доктор, пока не могу.</text>
	</string>
        <string id="sahar_speak_helmet_6">
		<text>Спасибо, а вот небольшой презент от меня.</text>
	</string>
        <string id="yakut_proverka_0">
		<text>Якут, я бы хотел с тобой поговорить.</text>
	</string>
        <string id="yakut_proverka_1">
		<text>Прости, Меченый, я сейчас занят. Фримен просил зайти к нему. Говорит, дел много, а Меченый чёрт знает где ходит, прохлаждается.</text>
	</string>
	<string id="zahar_larger_protect_0">
		<text>Привет, ты Захар? Есть работенка?</text>
     </string>
     <string id="zahar_larger_protect_1">
		<text>Меченый, есть одно дело, риска не боишся?</text>
     </string>
     <string id="zahar_larger_protect_2">
		<text>Захар, шутить изволил? Мы тут каждую минуту рискуем, так что... одним риском больше.. Не тяни, рассказывай.</text>
     </string>
     <string id="zahar_larger_protect_3">
		<text>Дело непростое, но очень важное для нас. Видел, наверное, мы заброшенную фабрику на Кордоне заняли, так сказать, наш южный фортпост. Там Дэн за старшего. Наверное не знаешь, у нас тут конфликт вышел с "Мстителями", рассказывать всего не буду. Как ты знаешь, мои ребята знают Зону лучше всех, ну, наняли они одного из наших, чтобы он их провел к одному месту. Так получилось, что по дороге на них какие-то отморозки напали. Всю группу повалили, наш один выжил. Теперь, естественно, они думают, что это наша работа и пытаются нас прижать. Людей у нас немного, да и не сравниться нам с ними. Мы в основном мирными делами занимаемся, ну помогаем науке, собираем для них арты и окорока. Иногда проводниками подрабатываем. В общем, терять нам тот лагерь нельзя, но самим, боюсь, не справиться. Поможешь?</text>
     </string>
     <string id="zahar_larger_protect_4">
		<text>Ладно, схожу на Кордон, помогу ребятам, тем более, Дэн - товарищ мой.</text>
     </string>
     <string id="dan_larger_protect_0">
		<text>Здорово, Дэн, Захар послал к тебе, говорит, на вас козлы какие-то наехали?</text>
     </string>
     <string id="dan_larger_protect_1">
		<text>Есть такое, "Мстители" совсем оборзели. Хотят нас с фабрики выбить. Твоя помощь не помешала бы.</text>
     </string>
     <string id="dan_larger_protect_2">
		<text>Выручу, конечно.</text>
     </string>
     <string id="zahar_larger_done_0">
		<text>Привет, Захар, овцы целы, волки накормлены свинцом.</text>
     </string>
     <string id="zahar_larger_done_1">
		<text>Спасибо. Надеюсь, Дэн цел?</text>
     </string>
     <string id="zahar_larger_done_2">
		<text>Да жив-здоров, куда он денется.</text>
     </string>
     <string id="zahar_larger_done_3">
		<text>Выручил нас здорово, вот, возьми за работу.</text>
     </string>
     <string id="dan_znakom_0">
		<text>Здорово, мужик. Кто таков?</text>
     </string>
     <string id="dan_znakom_1">
		<text>Я Дэн, "Охотник", мы тут небольшую базу организовали, скупаем у сталкеров артефакты и части монстров. Здесь, конечно, в основном молодежь, да новички трутся, но иногда и матерые сталкеры захаживают, опять же, вояки нет-нет, да заглянут. Послушай, ты ж по Зоне мотаешься, наверняка живность всякую постреливаешь, принеси мне:\nЛибо пятнадцать хвостов слепых собак,\nЛибо тридцать копыт кабанов местных.\nА то у меня заказчик появился на живность всякую, говорит, что он из них лекарства делает. А на местных богодулов разве можно расчитывать? Где чего стырить - они мастаки! А кабана как увидят - бегут впереди своего поросячего визга штаны стирать. Достань, а!? Отблагодарю нормально, не обижу.</text>
     </string>
     <string id="dan_znakom_2">
		<text>А чего не в Баре? Весь серьёзный люд там ошивается.</text>
     </string>
     <string id="dan_znakom_3">
		<text>Наш основной лагерь как раз недалеко от Бара, спасибо Сахарову, замолвил словечко за нас перед Ворониным, а здесь у нас, считай, "доп-офис" для таких новичков, как ты. Доберёшься до Бара, поговори с Захаром. Кстати, если потребуется помощь с костюмами, обращайся к нему - он занимается апгрейдом - я замолвлю за тебя словечко.</text>
     </string>
     <string id="zahar_tade_art_0">
		<text>Захар, арты нужны?</text>
     </string>
     <string id="zahar_tade_art_1">
		<text>Нужны. Но не все, мы для нашей науки артефакты скупаем. На данный момент скупаем артефакты "Кристалл" и "Ломоть мяса". За два "Кристалла" дадим артефакт модифицированный, за два "Ломтя мяса" - патроны редкие. Да, принесёшь "Грави" - получишь три научные аптечки.</text>
     </string>
     <string id="zahar_tade_art_2">
		<text>Захар, есть у меня как раз два "Кристалла", забирай.</text>
     </string>
     <string id="zahar_tade_art_3">
		<text>Ну что, нашёл я два "Ломтя мяса", специально для тебя копил.</text>
     </string>
     <string id="zahar_tade_art_4">
		<text>Опа, а у меня как раз аптечки закончились. Держи "Грави".</text>
     </string>
     <string id="zahar_tade_art_5">
		<text>Вот это удача, Сахар будет доволен, сразу 2 "Ломтя мяса". Молодец!</text>
     </string>
     <string id="zahar_tade_art_6">
		<text>Всегда удивлялся, где ты артефакты умудряешься добывать? Мои оболтусы окромя "Крови Камня" найти ничего не могут, к нам не хочешь? Нет? Ну и ладно.</text>
     </string>
     <string id="zahar_tade_art_7">
		<text>"Грави" принёс? Тоже неплохо, возьми аптечки.</text>
     </string>
     <string id="zahar_tade_art_8">
		<text>В этот раз пустой. Мимо шёл - дай, думаю, загляну.</text>
     </string>
	 <string id="zahar_ask_help_0">
		<text>Захар, чего грустный? Есть проблемы?</text>
     </string>
	 <string id="zahar_ask_help_1">
		<text>Да вот, проблема нарисовалась. До недавнего времени мы раз в неделю отсылали артефакты учёным через Росток, да вот, там группа наёмников обосновалась, две группы уже потеряли и, боюсь, если их не выгнать оттуда еще потеряем. Меченый, ты не мог бы помочь?</text>
     </string>
	 <string id="zahar_ask_help_2">
		<text>Захар, это ваши проблемы, меня-то зачем втягиваете?</text>
     </string>
	 <string id="zahar_ask_help_3">
		<text>Меченый, ты же знаешь, наши ребята - бойцы не ахти какие, боюсь, если сами возьмёмся прогонять, слишком много своих положим. А у нас еще тут непонятки с "Мстителями", каждый ствол на счету. Я тут к Воронину ходил, просил разобраться, но эта сука как всегда ответил: типа "Не могу, все квады заняты на ответственных участках". Короче говоря, послал. Сделай, брат, выручи, тебе же самому к учёным более или менее свободный переход нужен...</text>
     </string>
	 <string id="zahar_ask_help_4">
		<text>Ну ладно. Дело нужное, схожу, не ной только.</text>
     </string>
	 <string id="zahar_ask_done_0">
		<text>Все, проход свободен, сам знаешь, пуля и несговорчивых уговорит.</text>
     </string>
     <string id="zahar_ask_done_1">
		<text>Меченый, сделал? Ух, молодчина, наконец-то мы сможем наладить связь с учёными напрямую, а то через Агропром гораздо дольше и неудобней.</text>
     </string>
     <string id="zahar_ask_done_2">
		<text>Да, Захар, не мне тебе советовать, конечно, но ты бы какой-никакой фортпост на Ростоке организовал, мало ли, можеи опять вернутся.</text>
     </string>
     <string id="zahar_ask_done_3">
		<text>Да, совет дельный, подумаю. Вот, держи за труды.</text>
     </string>
	 <string id="prapor_speak_group_0">
		<text>Ну, Прапор, как служба?.</text>
     </string>
	 <string id="prapor_speak_group_1">
		<text>Слышь, Меченый, дело есть. Мы тут вчера бандита поймали. Так вот, у него с собой рюкзак был, а в нем ПДА чей-то.</text>
     </string>
	 <string id="prapor_speak_group_2">
		<text>Ну? И мне-то какое дело до этого?</text>
     </string>
	 <string id="prapor_speak_group_3">
		<text>Ну, ты вроде как любишь свой нос в чужие дела совать. Да я за так отдам, брат, ты это... только, нам аптечки нужны научные.</text>
     </string>
	 <string id="prapor_speak_group_4">
		<text>Сколько?</text>
     </string>
	 <string id="prapor_speak_group_5">
		<text>Давай 20. Что, много? Ну давай хоть 10. Принесёшь?</text>
     </string>
	 <string id="prapor_speak_group_6">
		<text>Ну ты жмотяра.. За ПДА, который, похоже, еще и не работает, 10 научных аптечек? Тьфу.. Ладно, жди.</text>
     </string>
	 <string id="prapor_done_group_0">
		<text>Ну, Прапор, принёс я тебе аптечки.</text>
     </string>
	 <string id="prapor_done_group_1">
		<text>Спасибо, Меченый, я же не за себя, я вон, для людей своих. Воронин, жмот, выделяет... да ни хрена он не выделяет. Как хочешь, так и крутись. А парням лечиться-то нужно. Держи, вот ПДА. Правда, он походу и вправду не работает. Сходи к Бармену, говорят он двух мужиков приютил у себя, так те могут отремонтировать все, что угодно, лишь бы водка не кончалась. </text>
     </string>
	 <string id="barmen_speak_group_0">
		<text>Привет, Бармен. Дело есть, не знаешь, кто может отремонтировать вот этот ПДА?</text>
     </string>
	 <string id="barmen_speak_group_1">
		<text>Да есть тут пара умельцев, но... ты же понимаешь, не за "просто так". Давай-ка, неси мне "Слёзы Химеры", у меня как раз заказ от Сахара уже почти месяц висит на этот артефакт.</text>
     </string>
	 <string id="barmen_speak_group_2">
		<text>Бармен, ошалел? За починку ПДА - "Слезы Химеры"? А жопа не слипнется? Не-не, максимум, что готов заплатить, это "Слёзы Электры".</text>
     </string>
	 <string id="barmen_speak_group_3">
		<text>Ничего, жопника позовем - он разлепит. Давай так: "Слёзы Огня" - и по рукам.</text>
     </string>
	 <string id="barmen_speak_group_4">
		<text>Ладно, давай, ремонтируй, я пока пошёл "Слёзы Огня" искать.</text>
     </string>
	 <string id="barmen_done_group_0">
		<text>Ну, как наши успехи? Я, кстати, нашёл "Слёзы Огня", держи.</text>
     </string>
	 <string id="barmen_done_group_1">
		<text>Слышь, Меченый, такое дело... Ты только не нервничай, тут у Доцента день рождения был, вообщем, выпили мои работнички, и чисто случайно раздолбали твой ПДА вдребезги.</text>
     </string>
	 <string id="barmen_done_group_2">
		<text>Бармен, что за шутки? Там люди в беде, возможно, если поторопиться, можно хоть кого-нибудь спасти, а твои алкаши единственную зацепку уничтожили!</text>
     </string>
	 <string id="barmen_done_group_3">
		<text>Меченый, понимаю тебя, перестарались парни. Я им вчера сам всыпал по первое число. Вот, возьми ящик водки в качестве компенсации.</text>
     </string>
	 <string id="barmen_done_group_4">
		<text>Ну ты и у... Бармен, думаешь, все такие шкурники, как ты? Ты лучше водку своим ремонтникам отдай, после ящика они тебе весь Бар разнесут. Ладно, дел много, пошёл я.</text>
     </string>
	 <string id="sahar_speak_group_0">
		<text>Профессор, мне нужно с вами поговорить.</text>
     </string>
	 <string id="sahar_speak_group_1">
		<text>Да, Меченый, слушаю вас.</text>
     </string>
	 <string id="sahar_speak_group_2">
		<text>Профессор, несколько дней назад я натолкнулся на труп военного. На трупе я нашёл записку, так вот, в ней упоминалось о какой-то экспедиции в сторону "Выжигателя".</text>
     </string>
	 <string id="sahar_speak_group_3">
		<text>Меченый, то, о чем я вам сейчас расскажу, по идее не должен знать никто. Примерно несколько месяцев назад, группа ученых, конечно не без поддержки сверху, получила разрешение на исследование "Выжигателя мозгов", который расположен на Радаре. Я всячески их отговаривал, обьясняя, что это место пока практически не изучено, и шансы добраться до места живым, при этом сохранив разум, практически равны нулю. У меня, так сказать, свой подход к решению этой проблемы. Я предлагал сначала изучить полностью установку - ту, что невдалеке от нас с вами, Х-16. Разобраться, как она работает, как, и на какие участи мозга она влияет. Но, к сожалению, меня не стали слушать. Прошло уже больше недели, а от них никаких известий. Как бы мне не хотелось, но я склонен предполагать самое плохое.</text>
     </string>
	 <string id="sahar_speak_group_4">
		<text>Странно, профессор, когда я ходил отключать выжигатель, то не нашел там никакой группы, и вообще не нашел там людей. Ну, были "Монолитовцы", но это же не люди, так, фанатики. </text>
     </string>
	 <string id="sahar_speak_group_5">
		<text>Возможно, вы не исследовали весь бункер, наверняка в тот момент у вас были дела поважней. Может, стоит туда наведаться еще раз?</text>
     </string>
	 <string id="sahar_speak_group_6">
		<text>Наверное, вы правы, профессор. Пойду проверять.</text>
     </string>
	 <string id="sahar_zaniat_0">
		<text>Доктор, у меня дело к вам срочное.</text>
     </string>
	 <string id="sahar_zaniat_1">
		<text>Простите, Меченый, но я сейчас очень занят. Говорят, вы собирались к Выжигателю? Вот и хорошо, поговорим, когда вы вернётесь.</text>
     </string>
	 <string id="ucen_bunker_0">
		<text>Здраствуйте, вам плохо? Возьмите аптечку.</text>
     </string>
	 <string id="ucen_bunker_1">
		<text>Спасибо вам, молодой человек ...тьфу..., уж простите, не знаю как вас зовут, но, боюсь ...тьфу... боюсь, она мне уже не поможет. У меня сломан позвоночник, ноги... и руки и, то что я говорю с вами... это от болевого шока. Местные кровососы были очень добры ко мне и решили оставить меня на "сладкое".</text>
     </string>
	 <string id="ucen_bunker_2">
		<text>Простите меня, доктор, что с вами случилось?</text>
     </string>
	 <string id="ucen_bunker_3">
		<text>Мне трудно говорить ...кхе-кхе-кхе.... наша экспедиция должна была добраться до "Выжигателя" и исследовать его ...тьфу... Да... этот Франс умеет настоять... какая была ...кхе-кхе-кхе... безумная идея, но он смог уговорить меня и некоторых других коллег. Сахаров пытался нас отговорить, но ...деньги ...фуф... кучу денег вбухали в этот проект и гордость... ...мммать...</text>
     </string>
	 <string id="ucen_bunker_4">
		<text>Да вы весь в крови! Давайте я хотя бы попробую кровь остановить!</text>
     </string>
	 <string id="ucen_bunker_5">
		<text>Уже... ...тьфу... не помо...пристрели...пристрели меня.</text>
     </string>
	 <string id="ucen_bunker_6">
		<text>Я не могу... не проси.</text>
     </string>
	 <string id="ucen_bunker_7">
		<text>Умоляю... прекрати... прекрати эти... кхе-кхе... не могу... убей меня...</text>
     </string>
     <string id="yantar_saharov_0">
		<text>Да, профессор, вы что-то хотели спросить?</text>
	</string>
        <string id="yantar_saharov_1">
		<text>Меченый, видите ли, мне нужен ПДА Призрака. В нем хранится ценная информация по пока еще не совсем изученным артефактам, которые можно встретить только ближе к центру Зоны. Конечно же, я вас отблагодарю, если вы принесете его.</text>
	</string>
        <string id="yantar_saharov_2">
		<text>Если найду, обязательно принесу.</text>
	</string>
        <string id="yantar_saharov_3">
		<text>Я надеюсь на вас, Меченый. Для меня и для всего научного мира эта информация имеет огромную ценность.</text>
	</string>
        <string id="yantar_saharov_next_0">
		<text>Здравствуйте, профессор, я принес то, что вы просили.</text>
	</string>
        <string id="yantar_saharov_next_1">
		<text>О! Вы нашли его! Какая удача. Я очень благодарен вам, Меченый. Вот, возьмите, это вам за труды.</text>
	</string>
        <string id="yantar_saharov_next_2">
		<text>Я хотел спросить... В ПДА была запись про Клыка из группы Стрелка. Может, вы знаете что-нибудь о его смерти?</text>
	</string>
        <string id="yantar_saharov_next_3">
		<text>Если честно, я мало что знаю. Спросите у Воронина. Незадолго до того, как Призрак вместе с Васильевым отправились в подземные лаборатории, он рассказывал, что у них были какие-то общие дела. Возможно, Воронин вам скажет больше. </text>
	</string>
        <string id="bar_voronin_talk_0">
		<text>Здраствуйте, генерал, мне нужно поговорить с вами о об одном человеке.</text>
	</string>
        <string id="bar_voronin_talk_1">
		<text>Здорово, Меченый. О ком конкретно ты хочешь спросить?.</text>
	</string>
        <string id="bar_voronin_talk_2">
		<text>Я ищу убийцу Клыка. Сахаров говорил, что у вас с ним были какие-то дела.</text>
	</string>
        <string id="bar_voronin_talk_3">
		<text>Да, было пару раз, выполнял он пару моих поручений. Дело в том, что он один из немногих, кто ходил к центру Зоны, у нас оттуда, как ты понимаешь, никакой информации. Мы вначале звали Призрака разведчиком, но он не согласился. Поэтому, мы предложили Клыку немного поработать на нас и собрать кое-какую нужную для нас информацию. Жалко... Такого человека убили. Эх, хороший мужик был, нам бы таких в Долг побольше, давно бы со Свободой расправились. Да, Меченый, есть у меня одно деликатное дельце для тебя. Нам нужна информация о том, кто спонсирует "Cвободу". Кое-какая информация у нас уже есть, но нам не хватает многих данных. Тут слух прошел, что от них сбежал один "свободовец" и унес с собой флешку. Так вот, не мог бы ты ее нам принести, там очень ценная для нас информация. Взамен, я бы дал тебе наводку на одного человека, который помог бы тебе с твоим расследованием, ну... и как всегда, небольшой презент от нас. Сделаешь?</text>
	</string>
        <string id="bar_voronin_talk_4">
		<text>Ладно, генерал, схожу за флешкой, очень уж меня интересует Клык.</text>
	</string>
        <string id="bar_voronin_next_0">
		<text>Здраствуйте, генерал, вот флешка. Я чуть со смеху не помер, когда твоего человека снорки по болоту гоняли. А потом сам от страха чуть не обделался, но уже от химер.</text>
	</string>
        <string id="bar_voronin_next_1">
		<text>Ну... удружил! Спасибо тебе. Как и обещал, расскажу, что знаю. Ты, наверное, знаешь осведомителя? Так вот, этот человек по нашим агентурным данным тесно связан с наемниками. Была информация, правда... скажем, не до конца проверенная, что Клык какое-то время пересекался с наемниками и выполнял некоторые "деликатные" поручения. Так вот, если это правда, то информатор должен знать, что да как. Вот, собственно и все, а, презент не забудь! Удачи, Меченый.</text>
	</string>
        <string id="bar_voronin_next_2">
		<text>Ну! Спасибо за наводку! Пойду, поговорю с информатором.</text>
	</string>
	<string id="zahar_informator_pda_give_0">
		<text>Привет, Захар, жаль Дэна...</text>
	</string>
	<string id="zahar_informator_pda_give_1">
		<text>Он тут одну вещицу оставил, ПДА Тирана, говорят, он тебе нужен?</text>
	</string>
	<string id="zahar_informator_pda_give_2">
		<text>Да, информатор просил добыть для него.</text>
	</string>
	<string id="zahar_informator_pda_give_3">
		<text>Ну, так гони тридцать тысяч, и ПДА твой.</text>
	</string>
	<string id="zahar_informator_pda_give_4">
		<text>Дороговато конечно... Ну ладно, держи.</text>
	</string>
	<string id="zahar_informator_pda_give_5">
		<text>Чёрт, я без денег сегодня! Попозже подойду.</text>
	</string>
	<string id="zahar_dan_bring_helmet_0">
		<text>Привет, Захар! Вот, взял у Дэна заказ, а он умер.</text>
	</string>
	<string id="zahar_dan_bring_helmet_1">
		<text>Ты про шлем? Да, давай я рассчитаюсь. Кстати, Архара просил зайти к нему.</text>
	</string>
	<string id="zahar_dan_nauch_flash_bring_0">
		<text>Привет, нашел для Дэна флешку, а он... в общем, чего делать, не знаю.</text>
	</string>
	<string id="zahar_dan_nauch_flash_bring_1">
		<text>Да, давай я попробую, подожди .. так... угу.. вот, держи, Меченый. Шлем настроен.</text>
	</string>
	<string id="prizrak_tainiy_hod_0">
		<text>Привет, брат.</text>
	</string>
	<string id="prizrak_tainiy_hod_1">
		<text>Чего грустный такой?</text>
	</string>
	<string id="prizrak_tainiy_hod_2">
		<text>Да не спрашивай, паршиво и все - там в бункере лежит человек, которого я убил. Это ученый, он мне сказал, что они пытались отключить "Выжигатель", но, видимо не судьба, последнего я порешил.</text>
	</string>
	<string id="prizrak_tainiy_hod_3">
		<text>И ты им веришь? Знаешь, для чего они сюда ломанулись? Знаешь, что искал здесь Гавр? Сказать? Здесь есть тайный проход к самому Монолиту. Они ведь понимали, что им не пройти через Припять. Там монолитовцев, что муравьев в муравейнике, а здесь раз! И ты уже у Монолита. Понял, что им всем здесь надо?</text>
	</string>
	<string id="prizrak_tainiy_hod_4">
		<text>Знал и молчал? Как-то это не совсем по-дружески..</text>
	</string>
	<string id="prizrak_tainiy_hod_5">
		<text>Да и не знал я точно, слухи ходили, ну.. пару раз слышал об этом проходе от людей. А вот сейчас ты мне рассказал, и я обо всем догодался.</text>
	</string>
	<string id="prizrak_tainiy_hod_6">
		<text>А где находится этот тайный ход?</text>
	</string>
	<string id="prizrak_tainiy_hod_7">
		<text>Да в том-то и дело, то не знаю я. Знаешь... вот что. Не зря твой Гавр здесь вынюхивал. Сходи-ка, потолкуй с Фрименом, мне кажется, он должен знать. Скорее всего, должен быть некий план "Выжигателя", я предполагаю, что он сейчас у кого-нибудь из наемников. Да, у меня дело еще одно к тебе есть. Как с планом разберешься, зайди - потолкуем.</text>
	</string>
	<string id="prizrak_tainiy_hod_8">
		<text>Лады, потолкую с Фрименом, авось план разыщется.</text>
	</string>
	<string id="freeman_tainiy_hod_0">
		<text>Здоров, Фримен. Ну, как поживаешь? Про Гавра слышал?</text>
	</string>
	<string id="freeman_tainiy_hod_1">
		<text>Sure. Мо-ло-дец, Меченый.</text>
	</string>
	<string id="freeman_tainiy_hod_2">
		<text>Дело есть, но строго между нами. Говорят, есть тайный проход к "Монолиту" через "Выжигатель" на Радаре, но чтобы найти этот проход, нужен план "Выжигателя". Ты не знаешь, у кого этот план мог бы быть?</text>
	</string>
	<string id="freeman_tainiy_hod_3">
		<text>Когда я встетиться с James, у него быть какой-то план. Когда ты принести мне документ James, там быть у-по-ми-на-ние этот план и имя наемник - Тамаз. Как я понимать, он быть чем-то вроде бригадир у Гавр и через он и его бригада Гавр ликвидировать не-у-год-ный ему люди. One of these days я слышать, что остаток банда Гавр собиратся на Свалка. Тамаз должен быть там. Возможность, что план есть у он.</text>
	</string>
	<string id="freeman_tainiy_hod_4">
		<text>Ладно, схожу, если что-нибудь найду - принесу тебе.</text>
	</string>
	<string id="freeman_tainiy_hod_done_0">
		<text>Ну, Фримен, нашёл я план. Посмотри, а то я чего то сам не совсем понимаю.</text>
	</string>
	<string id="freeman_tainiy_hod_done_1">
		<text>OK, let's start... Х-мм... Вот смотри, Меченый, видеть здесь комната, где вык-лю-ча-тель находиться? Спустишься по лестница, там должно будет быть.</text>
	</string>
	<string id="freeman_tainiy_hod_done_2">
		<text>Спасибо тебе, Фримен, выручил, с меня магарыч. Ну все, побежал я, дел много!</text>
	</string>
	<string id="prizrak_gold_art_0">
		<text>Ну, Призрак, ты как всегда прав. Нашёл я тайный ход.</text>
	</string>
	<string id="prizrak_gold_art_1">
		<text>Ну, я так и думал. Да, Меченый, кстати, дело к тебе есть. Мне нужно, чтобы ты нашёл достаточно редкий артефакт.
Называется он "Золотой ломоть". Найти его можно только возле ЧАЭС,скорее всего, стоит поискать на ЧАЭС-2 (во внутреннем дворе ЧАЭС). Найди мне 10 штук и я раскажу еще про ещё один тайный ход. С ЧАЭС-2 В Саркофаг и обратно. Сделаешь?</text>
	</string>
	<string id="prizrak_gold_art_2">
		<text>"Золотой ломоть", говоришь? Ладно, поищу.</text>
	</string>
	<string id="prizrak_gold_art_done_0">
		<text>Фу, Призрак, еле нашел... И вправду, редкий артефакт, держи.</text>
	</string>
	<string id="prizrak_gold_art_done_1">
		<text>Оба! Так быстро? Молодец. Вот смотри, отмечу тебе вход с ЧАЭС-2 на Саркофаг в твоем ПДА, а вот проход из Саркофага на ЧАЭС-2, находится в комнате с Монолитом. Поискать немного придтется. Ну, что же... Удачи, друг.</text>
	</string>
	<string id="prizrak_tri_tainik_0">
		<text>Ну что, Призрак, дела сделаны, можно и на покой?</text>
	</string>
	<string id="prizrak_tri_tainik_1">
		<text>Успеешь еще отдохнуть, Меченый. Дело у меня к тебе есть. Слышал историю про одного "монолитовца"? Нет? Так вот, был один "монолитовец", из ученых вроде, который вместо того, чтобы молиться Монолиту, часами вел дневники. Да не простые, в них довольно много ценной информации по ЧАЭС и, что главное! По Монолиту. Будто бы у него даже гипотеза была, что сей камень неземного происхождения. Ну, после того, как ты в Саркофаге шороху-то навел, да еще и "Выжигатель" отключил, на ЧАЭС высадился десант вояк при поддержке с воздуха. Ну, те из "монолита", кто поумней, вещички, какие есть, собрали, да тайными тропами ушли. Наш герой тоже двинул. Но вот что-то у него по дороге произошло, что свои дневники он не унес с собой, а спрятал. Мои люди нашли его, да потрясли, как следует, в общем раскололся он, скажу по правде, я давно хотел заполучить эти дневники, мне про них мой человек из "монолита" рассказывал.Так вот, спрятал он их в трех разных местах на ЧАЭС во внутреннем дворе. Понимаешь, о чем буду просить? Да, надо сходить и принести эти дневники, их должно быть три штуки. Сделаешь?  </text>
	</string>
	<string id="prizrak_tri_tainik_2">
		<text>Ё-мое, Призрак, а я уж на покой собрался! Ну ладно, схожу, так уж и быть.</text>
	</string>
	<string id="prizrak_tri_tainik_est_0">
		<text>Ну что, Призрак, был я там. Вот, держи три дневника, как обещал.</text>
	</string>
	<string id="prizrak_tri_tainik_est_1">
		<text>Дай-ка гляну. Ага, интересное чтиво. Ну что, Меченый, дело нужное сделал, теперь и отдохнуть можешь. Удачи, тебе брат!</text>
		</string>

</string_table>
