	<string id="mil_actor_main_quest_descr">
		<text>По словам генерала Воронина, эта пушка есть только у группировки "Свобода", как я её достану - дело моё. Но, как я понял, один из способов - это втереться в доверие к сталкеру "Свободы" Повару. Со слов генерала, большому любителю выпить. Так что надо на всякий случай затариться водкой, может пригодится.</text>
	</string>
	<string id="mil_blockpost_job_descr">
		<text>Необходимо помочь защитить Барьер от атаки со стороны "Выжигателя мозгов".</text>
	</string>
	<string id="mil_blockpost_job2_descr">
		<text>Лукаш: "Если чувствуешь в себе силы, то можешь пойти на заставу у выхода на Радар. По некоторым признакам там ожидается очередная попытка прорыва мутантов или "Монолита". Надо помочь ребятам".</text>
	</string>
	<string id="mil_courier_doc_descr">
		<text>У "Свободы" появились гранатомёты типа РГ-6. Две штуки. Одна в арсенале, вторая где-то в деревне.</text>
	</string>
	<string id="mil_courier_job_descr">
		<text>Лукаш: "Прискорбно признавать... Однако, у нас завёлся стукач... Павликом зовут. Информацию передаёт на сторону. Это дело надо прекращать. Твоя задача - пойти за ним на хутор и узнать, кому он передаёт информацию. Он недавно ушёл, так что придётся догонять. Запомни, шлёпнуть его можно и нужно, но не раньше, чем он засветит того, кому сливает информацию. Второго тоже придётся убрать".</text>
	</string>
	<string id="mil_crazy_flash_info">
		<text>... сегодня мы отправились в деревню на очередную охоту на арты. Всё как всегда. \n\n... откуда взялась эта тварь? Не иначе, как с Радара пролезла. Все полегли, я один... Попробую уйти ночью...\n\n... Я не помню, как я выбрался - это был настоящий ад... Моя голова раскалывается - образы, звуки, я не знаю откуда они берутся, чёртова радиация. И датчик, сука, сломался. Я должен отдохнуть, и мне станет легче.</text>
	</string>
	<string id="mil_dolg_kill_lukash_descr">
		<text>Зайти с долговцами на базу.\nУничтожить снайперов.\nУбить Лукаша.</text>
	</string>
	<string id="mil_dolg_kill_sniper_descr">
		<text>Убить снайпера на вышке. Нужно действовать аккуратно, чтобы не схлопотать пулю в жбан.</text>
	</string>
	<string id="mil_flash_bandit_descr">
		<text>Блин, козлы из "Долга" нас согнали с рыбного места. Окопались на нашем хуторе. Мы даже свои вещички с чердака забрать не успели. Ничего, база "Свободы" рядом, так что их быстро оттуда выкурят.</text>
	</string>
	<string id="mil_flash_max_descr">
		<text>Сегодня пошерстили военных, которые шли на Радар, поимели пару РГ-6. Классная штука. Одну взял Лукаш, а вторую Угрюмый спрятал в деревне, в подвале дома.</text>
	</string>
	<string id="mil_flash_ugrumy_descr">
		<text>1. Чёрт меня дёрнул пойти на Радар, еле проскочил - ещё немного, и был бы ещё один экспонат с разжиженными мозгами.\n\n2. Четверо бандитов окружили меня как маленького, и я хорош - прохлопал засаду. Меня спасла их болтливость и жадность, вместо того чтоб меня изрешетить, они выскочили и захотели меня предварительно раздеть - позарились на костюм. Это была их последняя ошибка, но один всё-таки меня задел. Эх, старею...\n\n3. Посланник Стрелка к моему приходу уже не дышал. Да, с тремя кровососами не каждый справится, а этот уложил четверых, и ещё несколько кровавых следов уходят в разные стороны. Единственная информация, бывшая при нём, это код двери (19840519), но от какой, пока не представляется возможность узнать.\n\n4. Перехватили вояк, которые шли на Радар. Документов и приказов у них не было, но по крайней мере, затарились боеприпасами. Положу пока свой РГ-6 в подвальчике, потом заберу.</text>
	</string>
	<string id="mil_freedom_rg6_task_descr">
		<text>Воронин: "У "Свободы" есть несколько отличных гранатомётов РГ-6, если бы у тебя получилось проникнуть на территорию "Свободы" и выкрасть хотя бы один такой гранатомёт, то я бы щедро тебя вознаградил. Так как ты не в нашей группировке, ты легко можешь втереться в доверие к "Свободе" и при удачном раскладе спереть РГ-6. Я скину тебе информацию по местонахождению базы "Свободы". Там тебе надо найти некоего Повара, члена группы "Свободы", он знает, где именно хранится гранатомёт. Он слаб на выпивку, поэтому постарайся его опоить. Возьми для этого побольше водки".</text>
	</string>
	<string id="mil_go_to_miser_descr">
		<text>Хм. Награду выдаст Скряга на базе "Свободы"... Хорошее имя. Может хоть на просроченную консерву расщедрится.</text>
	</string>
	<string id="mil_hunters_task_descr">
		<text>Уничтожить кровососов в деревне. Действовать аккуратно, а то они могут меня без крови оставить.</text>
	</string>
	<string id="mil_hunters_task_descr2">
		<text>Уничтожить кровососов в деревне. Действовать аккуратно, а то они могут меня без крови оставить.</text>
	</string>
	<string id="mil_lukash_job_descr">
		<text>Лукаш решил нанести контрудар по отряду "Долга" на хуторе. Операцию возглавит Макс - один из ветеранов "Свободы". Моя задача - помочь им.</text>
	</string>
	<string id="mil_mad_flash_job_descr">
		<text>Что, интересно, может знать такого этот безумец на болоте? Разберёмся. Главное - не нарваться на старые мины. Но они должны быть настолько в ржавом состоянии, что взорвутся от болта.</text>
	</string>
	<string id="Crazy stalker flash">
		<text>КПК сумасшедшего</text>
	</string>
	<string id="Ugrumy flash">
		<text>КПК Угрюмого</text>
	</string>
	<string id="Courier document">
		<text>КПК Павлика</text>
	</string>
	<string id="Bandit flash">
		<text>КПК мёртвого бандита</text>
	</string>
	<string id="Max flash">
		<text>КПК Макса</text>
	</string>

	<string id="esc_kostya_taynik1">
		<text>Тайник на Кордоне. Надо искать в лесу рядом с заброшенной фабрикой.</text>
	</string>

	<string id="esc_kostya_taynik2">
		<text>Тайник на Кордоне. У креста под ёлкой.</text>
	</string>

	<string id="esc_kostya_taynik3">
		<text>Тайник на Кордоне. К югу от АТП под камнями.</text>
	</string>

	<string id="kostya_kordon_art">
		<text>Принесите Косте артефакт "Золотая Рыбка" с заброшенной фабрики на Кордоне.</text>
	</string>

	<string id="kostya_svalka_taynik1">
		<text>Тайник на Свалке. Поищи за лесом, который находится за болотом.</text>
	</string>

	<string id="kostya_svalka_taynik2">
		<text>Тайник на Свалке. Поищи в лесу за стоянкой, что за кладбищем брошенной техники.</text>
	</string>

	<string id="kostya_svalka_taynik3">
		<text>Тайник на Свалке. Поищи на радиоактивной куче, которая ближе всего находится к кладбищу брошенной техники.</text>
	</string>

	<string id="kostya_svalka_taynik4">
		<text>Тайник на Свалке. Поищи на радиоактивной куче, которая ближе всего к лесу за болотом. Находится не на земле.</text>
	</string>

	<string id="kostya_svalka_taynik5">
		<text>Тайник на Свалке. Поищи на радиоактивной куче, которая расположена рядом с блокпостом Долга.</text>
	</string>

	<string id="kostya_x18_taynik1">
		<text>Тайник в лаборатории Х-18. Поищи в самой лаборатории, по всем данным он должен быть где-то там. Говорится, что спрятан в помещении со старым сейфом.</text>
	</string>

	<string id="kostya_x18_taynik2">
		<text>Тайник в лаборатории Х-18. Поищи в самой лаборатории, по всем данным он должен быть где-то там. Говорится, что спрятан в помещении со старыми клетками.</text>
	</string>

	<string id="kostya_x18_taynik3">
		<text>Тайник в лаборатории Х-18. Поищи в самой лаборатории, по всем данным он должен быть где-то там. Говорится, что спрятан в помещении, где обитает псевдогигант. Смотреть надо выше.</text>
	</string>

	<string id="kostya_agroprom_taynik1">
		<text>Тайник на Агропроме. Искать надо на болоте.</text>
	</string>

	<string id="kostya_agroprom_taynik2">
		<text>Тайник на Агропроме. Поищи к югу от комплекса, где засели вояки, в очаге радиации.</text>
	</string>

	<string id="kostya_agroprom_taynik3">
		<text>Тайник на Агропроме. Спрятан рядом с опорой ЛЭП.</text>
	</string>

	<string id="kostya_agroprom_taynik4">
		<text>Тайник на Агропроме. К северу от центрального комплекса у логова тушканов в кустах.</text>
	</string>

	<string id="kostya_agroprom_taynik5">
		<text>Тайник на Агропроме. В районе обитания кошек в кустах.</text>
	</string>

	<string id="kostya_agroprom_taynik6">
		<text>Тайник на Агропроме. В овраге между комплексами.</text>
	</string>

	<string id="kostya_yantar_taynik1">
		<text>Тайник на Янтаре. Спрятан под бочкой "пропан-бутан" на территории завода.</text>
	</string>

	<string id="kostya_yantar_taynik2">
		<text>Тайник на Янтаре. Спрятан на территории завода в контейнере из под мусора.</text>
	</string>

	<string id="kostya_yantar_taynik3">
		<text>Тайник на Янтаре. Спрятан на территории завода в трубе.</text>
	</string>

	<string id="kostya_yantar_taynik4">
		<text>Тайник на Янтаре. Спрятан на территории завода на дереве.</text>
	</string>

	<string id="kostya_yantar_taynik5">
		<text>Тайник на Янтаре. Спрятан на территории завода на одной из ёмкостей.</text>
	</string>

	<string id="kostya_yantar_taynik6">
		<text>Тайник на Янтаре. Спрятан на территории завода на высокой трубе.</text>
	</string>

	<string id="kostya_as_taynik1">
		<text>Тайник на Армейских Складах. Поищи в районе вертолёта, под одной из ёлок.</text>
	</string>

	<string id="kostya_as_taynik2">
		<text>Тайник на Армейских Складах. Поищи в деревне кровососов в одном из домов на печке.</text>
	</string>

	<string id="kostya_as_taynik3">
		<text>Тайник на Армейских Складах. Поищи в деревне кровососов в печной трубе.</text>
	</string>

	<string id="kostya_as_taynik4">
		<text>Тайник на Армейских Складах. Поищи в деревне кровососов на дереве.</text>
	</string>

	<string id="kostya_as_taynik5">
		<text>Тайник на Армейских Складах. Поищи в деревне кровососов на коньке крыши.</text>
	</string>

	<string id="kostya_as_taynik6">
		<text>Тайник на Армейских Складах. Поищи на минном поле.</text>
	</string>

	<string id="kostya_radar_taynik1">
		<text>Тайник на Радаре. Не проходи мимо вертолёта. Должен быть где-то там.</text>
	</string>

	<string id="kostya_radar_taynik2">
		<text>Тайник на Радаре. В лесу на дереве недалеко от дырки в сетчатом ограждении.</text>
	</string>

	<string id="kostya_radar_taynik3">
		<text>Тайник на Радаре. В лесу на камнях недалеко от вагончика.</text>
	</string>

	<string id="kostya_radar_taynik4">
		<text>Тайник на Радаре. В лесу на дереве. Надо идти от вагончика вдоль скал, так и увидишь.</text>
	</string>

	<string id="kostya_x10_taynik">
		<text>Тайник в лаборатории Х-10. Для того, чтобы открыть дверь в лаборатории Х-10, необходимо узнать код. Подсказка по составлению кода есть в тайнике в этой лаборатории. По подсказке надо будет составить код из имеющихся чисел. Числа 9, 7, 2, 54, 61.</text>
	</string>

	<string id="kostya_pripyat_taynik1">
		<text>Тайник в Припяти. Должно быть три тайника в Припяти. Один - в детском саду. Второй - в гостинице. Третий - в одном из жилых домов.</text>
	</string>

	<string id="kostya_pripyat_taynik2">
		<text>Тайник в Припяти. Должно быть три тайника в Припяти. Один - на кране. Второй - в гостинице. Третий - в одном из жилых домов.</text>
	</string>

	<string id="kostya_pripyat_taynik3">
		<text>Тайник в Припяти. Должно быть три тайника в Припяти. Один - на дереве возле автовокзала. Второй - в гостинице. Третий - в одном из жилых домов.</text>
	</string>

	<string id="kostya_sacharov">
		<text>Поговорить с Сахаровым о настройке телепорта.</text>
	</string>

	<string id="kostya_meet">
		<text>Встретиться с Костей.</text>
	</string>

	<string id="sacharov_pda">
		<text>Сахаров попросил найти ПДА Васильева. По его данным он должен быть в лаборатории Х-16. Надо искать там.</text>
	</string>

	<string id="sacharov_teleport">
		<text>Для настройки телепорта требуется артефакт "Батарейка". Принесите его Сахарову.</text>
	</string>
