<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>

<!-- описания заданий в ПДА-->
	<string id="descr_banderos_task_text">
		<text>Сахаров: На днях, в Тёмной Долине, в районе базы бандитов, что на северном заводе, после очередного выброса, наши приборы зафиксировали повышенную, даже для здешних мест, аномальную активность. Как показали приборы, и пока по непонятным для нас причинам, в результате этой повышенной активности, аномалия "Электра" породила артефакт, внешне похожий на артефакт "Лунный свет" с нестандартной для "Лунного света" массой и, пока неизвестными, свойствами.</text>
	</string>
	<string id="descr_banderos_task_rg_m_text">
		<text>Бармен: По территории Долга шум пошёл, что в Тёмной Долине бандюки беспредельничают. Появился у них там какой-то лидер, Адвокатом кличут. По сведениям Долга, прошёл ни одну "горячую точку", полевой командир, блин. Спелся этот бандюк со свободовцами, и такую деятельность в Тёмной Долине развёл. Свободовцы ему там оружие всякое подкидывают, патроны и т.п. Укрепились они там, говорят, на своей базе неплохо. А он, Адвокат этот, сволоч, себе где-то модифицированный РГ-6 отхватил и пугает там честных сталкеров. Мне этот РГ-6 нужен, а заодно и хорошее дело сделаешь, беспредел остановишь.</text>
	</string>
	<string id="descr_banderos_task_kill_tiran_text">
		<text>Генерал Воронин: Твоя задача уничтожение Тирана, лидера группы Наемников. Отряд Наемников обосновался на Дикой территории и засел на стройке. Будь осторожен, часть боевиков сидит в засадах при подходах к стройке.</text>
	</string>
	<string id="descr_banderos_task_dokumenty_iz_x10_text">
		<text>Добраться до лаборатории Х-10, расположенной недалеко от антенн на Радаре, и найти там папку с документами.</text>
	</string>
	<string id="descr_banderos_task_dokumenty_iz_x16_text">
		<text>Сидорыч сказал, что в лаборатории Х-16, расположенной на Янтаре, погибла группа военного спецназа, искавшего там какие-то документы с секретными сведениями. Теперь, главное добраться до Янтаря, а там и лаборатория недалеко.</text>
	</string>
	<string id="descr_banderos_task_dokumenty_iz_x16_text_dead">
		<text>Майор Тарасов: Вчера ночью, по приказу специального отдела Минобороны, во всех секретных лабораториях, находящихся на территории Зоны, производилась секретная операция отрядами военного спецназа, в том числе и нашим отрядом. Мы высадились недалеко от завода на Янтаре. Другие два отряда в районах расположения секретных лабораторий Х-10 и Х-18. Нашим заданием было найти документы, содержащие секретную информацию. Точных сведений о местонахождении документов нам не дали, думаю, ввиду отсутствия доступа в эти лаборатории на протяжении долгого времени из-за сильнейшего пси-излучения в этих районах. Как выяснилось позже, документы находились на первом уровне лаборатории Х-10, на Радаре... Но уже было поздно, ...слишком поздно... Всё что мне удалось расслышать по каналу связи от ребят из отряда в Х-10: "...мы на первом уровне лаборатории... ...подходим к грузовому лифту... напротив дверей лифта сквозное помещение, ведущее в ангар... видим какие-то перегородки, и что-то похожее на диспетчерский пульт управл... Чёрт!...Чёрт! ...Сколько их здесь?..."... Это всё что мне удалось разобрать... Весь мой отряд погиб... Связь с отрядами в остальных лабораториях прервалась... В живых остался только я...</text>
	</string>
	<string id="descr_svoboda_sidor_news_text">
		<text>Сидорович сказал, что в Тёмной Долине, в районе бывшей АЗС, что недалеко от базы бандюков, Свободовцы обосновались, которые торгуют с бандитами оружием.</text>
	</string>
<!-- конец описаний-->

	<string id="vodka_est_0">
	<text>Здорово! Говорят, у тебя тут вещички неплохие приобресть можно? Готовой горючей смеси для огнемёта нет?...</text>
	</string>
	<string id="vodka_est_1">
		<text>Можно приобресть, в том числе и горючую смесь..., но ...не всем и каждому! Х-е-х... Водочку я вкусную люблю... Понимаешь? ...Если принес меньше ящика водяры ... и-и-к... хрена тебе лысового...и-и-к..., а не Шарапова ... Хех...\n...А в ящике сколько бутылок?... Правильно... Двадцать! Во как!\nНу, а если десять есть, и-и-и-к ...буа-а-а..., тоже неплохо, но... хуже чем ящик!\n...Усёк?</text>
	</string>
	<string id="vodka_est_21">
		<text>Вот, держи ящик водки, синяк, блин.</text>
	</string>
	<string id="vodka_est_22">
		<text>Вот есть десять бутылок.</text>
	</string>
	<string id="vodka_est_211">
		<text>О-о-о, отлично, ...наливай! ...И-и-к...Шучу! На тебе балон горючей жидкости... Говорят, что для огнемёта самое оно, если он есть конечно... Хех.</text>
	</string>
	<string id="vodka_est_221">
		<text>Хрено-о-о-во..., ну, ...ладно на вечер хватит... Дам я тебе патронов... Ну, уж какие есть.</text>
	</string>
	<string id="vodka_est_3">
		<text>Нет у меня водки.</text>
	</string>

	<!-- потом разберусь c этим пояснением задания в ПДА-->
	<string id="info_banderos_art">
		<text>Сахаров: На днях, в Тёмной Долине, в районе базы бандитов, что на северном заводе, после очередного выброса, наши приборы зафиксировали повышенную, даже для здешних мест, аномальную активность. Как показали приборы, и пока по непонятным для нас причинам, в результате этой повышенной активности, аномалия "Электра" породила артефакт "Лунный свет" с нестандартными свойствами.</text>
	</string>

	<string id="info_banderos_rg6_m1">
		<text>Бармен: В тёмной Долине, на базе бандюков, что возле АЗС, нужно найти и убить главаря бандитов по кличке "Адвокат", у которого и находится модифицированный РГ-6.</text>
	</string>
	<!-- конец -->

<!-- описания предметов-->
	<string id="banderos_art_name">
		<text>Артефакт для профессора Сахарова</text>
	</string>

	<string id="banderos_art_descr">
		<text>Порождённый аномалией "Электра" артефакт, о котором говорил профессор Сахаров в лаборатории на Янтаре.</text>
	</string>

	<string id="ammo_flame_name_2">
	<text>Балон с готовой горючей смесью для огнемёта. Смесь состоит из газа-коллоида "Ф" и нефтепродуктов. Правда стоит это удовольствие значительно дороже чем заправить огнемёт у Шурупа, но и объём имеет в два раза больше.</text>
	</string>

	<string id="kpk_dolg">
		<text>КПК члена группировки "Долг"</text>
	</string>

	<string id="kpk_freedom">
		<text>КПК члена группировки "Свобода"</text>
	</string>

	<string id="enc_equipment_devic_device-pda2">
	<text>Карманный персональный компьютер члена группировки "Долг". В нём может содержаться ценная информация для противоборствующей группировки "Свобода".</text>
	</string>

	<string id="enc_equipment_devic_device-pda3">
	<text>Карманный персональный компьютер члена группировки "Свобода". В нём может содержаться ценная информация для противоборствующей группировки "Долг".</text>
	</string>

	<string id="kpk_tiran">
		<text>КПК лидера наёмников</text>
	</string>
	<string id="enc_equipment_devic_tiran">
		<text>КПК сталкера по кличке Салман - одного из лидеров группировки наёмников.</text>
	</string>

	<string id="banderos_docX18_name">
		<text>Папка с документами</text>
	</string>
	<string id="banderos_docX18_desc">
		<text>Папка с документами Министерства Обороны Украины. На обложке штамп - "Совершенно секретно".</text>
	</string>

<!-- конец описаний -->

	<!-- РГ-6 -->
	<string id="prinesti_rg6_0">
	<text>Спецзадания есть?</text>
	</string>
	<string id="prinesti_rg6_1">
		<text>Да, есть тут одно дельце... От беспредельщика одного избавиться надо, и забрать у него кое-какую вещитцу... Если готов, расскажу подробнее, но мне нужно твоё согласие, ...сам понимаешь, информация не для массового распространения, ...но и награда достойная...?</text>
	</string>
	<string id="prinesti_rg6_11">
		<text>Заинтриговал...?! Прям уж такая и тайна? ...Ладно, уговорил, давай выкладывай, что за дело?</text>
	</string>
	<string id="prinesti_rg6_12">
		<text>Короче, слушай... По территории Долга шум пошёл, что в Тёмной Долине бандюки беспредельничают... Мол, появился у них там какой-то лидер, Адвокатом кличут. По сведениям Долга, прошёл ни одну "горячую точку", полевой командир, блин... и везде, "сухим из воды выходил", поэтому и кликуха у него такая - "Адвокат"... Скользкий, как рыба...</text>
	</string>
	<string id="prinesti_rg6_21">
		<text>Так, уже интересно...!</text>
	</string>
	<string id="prinesti_rg6_211">
		<text>Ну, вот... Спелся этот бандюк со свободовцами и такую деятельность в Тёмной Долине развёл... Свободовцы ему там оружие всякое подкидывают, патроны. Укрепились они там, говорят, на своей базе неплохо... А он, Адвокат этот, сволоч, себе где-то модифицированный РГ-6 отхватил и пугает там честных сталкеров... Так вот, нужно раздобыть этот РГ-6, а заодно и хорошее дело сделать, беспредел остановить... Согласен?</text>
	</string>
	<string id="prinesti_rg6_2">
		<text>Хорошо, договорились. Надеюсь, награда будет действительно достойной...</text>
	</string>
	<string id="prinesti_rg6_3">
		<text>Разумеется, можешь не сомневаться! Я своё слово держу, ты же меня знаешь!</text>
	</string>
	<string id="prinesti_rg6_4">
		<text>Ладно, пойду посмотрю, что там за Адвокат такой... Хех...</text>
	</string>
	<string id="prinesti_rg6_5">
		<text>Не, я с такими делами не связываюсь.</text>
	</string>

	<string id="prinesti_rg6_done_0">
		<text>Принёс я тебе твой РГ-6...?!</text>
	</string>
	<string id="prinesti_rg6_done_1">
		<text>О, Меченый, отлично! А я всё думаю, где ты там запропостился?</text>
	</string>
	<string id="prinesti_rg6_done_2">
		<text>На вот, принимай..., блин. ...Ну, ты бы хоть предупредил, что там снайперами всё утыкано...? Я думал, там меня и прикопают?! Палят со всех сторон...!?</text>
	</string>
	<string id="prinesti_rg6_done_3">
		<text>Да я ж откуда знал про этих снайперов?! Всё что знал, я тебе сказал. Ладно, главное что живым вернулся, и дело хорошее сделал! Держи награду, как я тебе обещал!</text>
	</string>
	<string id="prinesti_rg6_done_4">
		<text>Спасибо, конечно, но в следующий раз ты так не делай! Хех...! А то некому тебе будет твои спецзадания выполнять...!</text>
	</string>

<!-- ПРИНЕСТИ ТРИ АРТЕФАКТА САХАРОВУ -->
	<string id="prinesti_arty_0">
	<text>Ну, как продвигаются исследования?</text>
	</string>
	<string id="prinesti_arty_1">
	<text>Спасибо за беспокойство, Меченый! Мы всегда в процессе! Кстати, есть тут у меня одно очень серьёзное, и, просто необходимое дело.</text>
	</string>
	<string id="prinesti_arty_11">
	<text>Я весь во внимании, профессор?</text>
	</string>
	<string id="prinesti_arty_111">
	<text>На днях, в Тёмной Долине, в районе базы бандитов, что на северном заводе, после очередного выброса, наши приборы зафиксировали повышенную, даже для здешних мест, аномальную активность. Как показали приборы, и пока по непонятным для нас причинам, в результате этой повышенной активности, аномалия "Электра" породила артефакт, внешне похожий на артефакт "Лунный свет" с нестандартной для "Лунного света" массой и пока неизвестными свойствами.</text>
	</string>
	<string id="prinesti_arty_1111">
	<text>Да, что вы говорите! Та-а-ак...?</text>
	</string>
	<string id="prinesti_arty_11111">
	<text>Как Вы понимаете, Меченый, нам бы очень хотелось изучить это явление, но беда в том, что аномальная активность была замечена на территории северного завода в Тёмной долине, на базе бандитов. Нам туда не пробраться, а военные считают что мы занимаемся ерундой. Для более плодотворных исследований нам нужно три таких артефакта. Возьмётесь? Наука без Вашей, Меченый, помощи не обойдётся! Вознаграждение гарантирую.</text>
	</string>
	<string id="prinesti_arty_2">
	<text>Хорошо, попробую найти и принести Ваши артефакты.</text>
	</string>
	<string id="prinesti_arty_3">
	<text>Вот и отлично, Меченый! С нетерпением будем Вас ждать!</text>
	</string>
	<string id="prinesti_arty_4">
	<text>Хорошо! Договорились!</text>
	</string>
	<string id="prinesti_arty_5">
	<text>Извините, профессор, но сегодня никак не получится.</text>
	</string>

	<string id="prinesti_arty_done_0">
	<text>Док, принёс я Ваши артефакты!</text>
	</string>
	<string id="prinesti_arty_done_1">
	<text>Превосходно, Меченый!</text>
	</string>
	<string id="prinesti_arty_done_2">
	<text>Да, непросто было добраться и найти их! ...Вот, забирайте свои драгоценные артефакты!</text>
	</string>
	<string id="prinesti_arty_done_3">
	<text>Спасибо, Меченый! Вы нам оказали неоценимую услугу! А вот и награда!</text>
	</string>
	<string id="prinesti_arty_done_4">
	<text>Спасибо, Профессор!</text>
	</string>

<!-- НОВОСТИ ОТ СИДОРА -->
	<string id="ban_sidor_news_0">
		<text>Здорово! Новости какие нибудь есть?</text>
	</string>
	<string id="ban_sidor_news_1">
		<text>Да какие новости? Говорят, в Тёмной Долине, в районе бывшей АЗС, ну, где база бандюков, Свободовцы обосновались? ...Чёрт его знает?</text>
	</string>
	<string id="ban_sidor_news_2">
		<text>Свободовцы, говоришь? Так... И чего они там делают, в Тёмной долине?</text>
	</string>
	<string id="ban_sidor_news_3">
		<text>Да, хрен его знает? Слышал от одного сталкера, что оружием, вроде, торгуют с бандитами...? У них там главный есть, то ли Горын его зовут, то ли... не помню в общем.</text>
	</string>
	<string id="ban_sidor_news_4">
		<text>Ясно... Надо будет как-нибудь заглянуть на эту АЗС, разведать, может и себе что-нибудь путёвое приобрету?!</text>
	</string>

<!-- ВСТУПЛЕНИЕ В СВОБОДУ -->
	<string id="svoboda_in_0">
		<text>Да я вот хотел спросить, как можно вступить в вашу группировку?</text>
	</string>
	<string id="svoboda_in_1">
		<text>Ха-ха-ха...! Да-а-а...! Вступить можно в дерьмо коровье...! ...Ты наверное хотел спросить, что нужно сделать, чтобы стать достойным членом нашей Свободной организации, основанной на добровольном членстве?...</text>
	</string>
	<string id="svoboda_in_2">
		<text>Ну, да. Именно это я и хотел спросить!</text>
	</string>
	<string id="svoboda_in_21">
		<text>Да, нет. Чувствую, не готов я ещё пополнить ваши ряды.</text>
	</string>
	<string id="svoboda_in_3">
		<text>Да ладно тебе, расслабься!... Шучу я!... Ты уже и так сделал для нас много полезного, если не сказать, просто необходимого. Испытания прошёл, короче. Поэтому, с этого момента можешь себя считать полноправным членом нашей Славной группировки "Свобода". Но смотри, хотя присягу я тебя не заставляю принимать, мы всё-таки не армия, буду за тобой присматривать на первых порах, как говориться. За общение с "Долгом" тебя по голове не погладят. В миг исключим, сам догадываешься как. Понял? Смотри, не подведи меня. Кутузов...!</text>
	</string>
	<string id="svoboda_in_4">
		<text>Я всё понял. Постараюсь оправдать Ваше доверие!</text>
	</string>
	<string id="svoboda_in_5">
		<text>Подожди! Чуть не забыл самое главное. Если вдруг раздобудешь КПК какого-нибудь долговца, тащи его мне... Короче, чем больше за один раз КПК долганов принесёшь, тем награда тебе будет солидней. Усёк?</text>
	</string>
	<string id="svoboda_in_6">
		<text>Хорошо, базара нет! Если раздобуду - принесу.</text>
	</string>

<!-- ДОБАВЛЕНО В ОРИГИНАЛЬНОЕ ВСТУПЛЕНИЕ В СВОБОДУ -->

	<string id="banderos_addon_in_svoboda">
		<text>Рад был помочь!</text>
	</string>
	<string id="banderos_addon_in_svoboda_1">
		<text>Подожди! Чуть не забыл самое главное. Если вдруг раздобудешь КПК какого-нибудь долговца, тащи его мне... Короче, чем больше за один раз КПК долганов принесёшь, тем награда тебе будет солидней. Удачи!</text>
	</string>

<!-- ПРИНЁС КПК ДОЛГУ -->
	<string id="prines_pda_svobody_0">
	<text>Здравия желаю, товарищ капитан!</text>
	</string>
	<string id="prines_pda_svobody_1">
		<text>Вольно, боец! Чего принёс, рассказывай?</text>
	</string>
	<string id="prines_pda_svobody_21">
		<text>Да вот, принёс три КПК свободовцев.</text>
	</string>
	<string id="prines_pda_svobody_22">
		<text>Удалось раздобыть КПК одного анархиста.</text>
	</string>
	<string id="prines_pda_svobody_211">
		<text>О, хорошая добыча, сталкер! Ещё тремя анархистами меньше стало! Молодец! За это у нас полагается хорошая награда! Держи!</text>
	</string>
	<string id="prines_pda_svobody_221">
		<text>Неплохо, неплохо, Меченый! Эта вещица нам пригодится. Надеюсь, поможет вычислить, что там эти анархисты опять затевают. Генерал будет доволен. Держи награду!</text>
	</string>
	<string id="prines_pda_svobody_3">
		<text>Да, нечего рассказывать, товарищ капитан...</text>
	</string>

<!-- ПРИНЁС КПК ФРИМЕНАМ -->
	<string id="prines_pda_dolga_0">
	<text>Да, тут недавно с долговцами столкнулся... Хорошо повоевали!</text>
	</string>
	<string id="prines_pda_dolga_1">
		<text>И что? Удалось что-нибудь дельное у них отобрать?</text>
	</string>
	<string id="prines_pda_dolga_21">
		<text>Удалось! Повезло, наверное! Целых три КПК у балванов этих в рюкзаках нашёл.</text>
	</string>
	<string id="prines_pda_dolga_22">
		<text>Да, есть немного...! КПК одного долгана сорвать посчастливилось.</text>
	</string>
	<string id="prines_pda_dolga_211">
		<text>Ничего себе! Хорош уловчик, Меченый! Ты прям порадовал меня. Молотчага! Сейчас наши орлы глянут, что там за инфа на этих КПК! Держы награду, заслужил!</text>
	</string>
	<string id="prines_pda_dolga_221">
		<text>Ну, что ж? Хорошо, Меченый! Ещё одним служакой долговским меньше стало. Это не может не радовать! Вот тебе и премиальные!</text>
	</string>
	<string id="prines_pda_dolga_3">
		<text>Да нет... Все рюкзаки облазил, ни хрена полезного не нашёл???</text>
	</string>

<!-- ПРИНЕС КПК ТИРАНА ВОРОНИНУ -->
	<string id="destroy_killer_tiran_0">
	<text>Как на счёт работы для опытных сталкеров?</text>
	</string>
	<string id="destroy_killer_tiran_1">
	<text>Есть одно задание, спецом для тебя.</text>
	</string>
	<string id="destroy_killer_tiran_2">
	<text>Ближе к делу. Что от меня требуется?</text>
	</string>
	<string id="destroy_killer_tiran_3">
	<text>Твоя задача уничтожение Салмана, лидера группы Наемников. Его отряд обосновался на Дикой территории и засел на стройке. Будь осторожен, часть боевиков сидит в засадах при подходах к стройке. Как только принесешь мне КПК Салмана, награда твоя.</text>
	</string>
	<string id="destroy_killer_tiran_4">
	<text>Берусь. Буду надеяться, что я об этом не пожалею. Я имею ввиду награду?</text>
	</string>
	<string id="destroy_killer_tiran_41">
	<text>Отличное решение, и я думаю жалеть тут не о чем, награда тебя порадует.</text>
	</string>
	<string id="destroy_killer_tiran_5">
	<text>Нет, не буду браться.</text>
	</string>

	<string id="destroy_killer_tiran_done_0">
	<text>Задание выполнил, вот КПК Салмана.</text>
	</string>
	<string id="destroy_killer_tiran_done_1">
	<text>Даешь, Меченый. Молодец! Ну, что сказать!? Порадовал, да. Честно говоря немного сомневался, что ты с ними управишься, а ты гляди, и живой остался, и всех порешил, а главное, КПК Салмана принёс.</text>
	</string>
	<string id="destroy_killer_tiran_done_2">
	<text>Что там с моей наградой?</text>
	</string>
	<string id="destroy_killer_tiran_done_3">
	<text>В качестве награды и в знак уважения, вручаю тебе свою именную "Грозу" и ещё кое-какие необходимые вещички. Держи! Поверь, не многие удостаиваются такой награды от меня и, тем более, моего уважения. Рад, что такой боец в наших рядах.</text>
	</string>
	<string id="destroy_killer_tiran_done_4">
	<text>Спасибо, генерал! Что еще я могу сделать для Долга?</text>
	</string>
	<string id="destroy_killer_tiran_done_5">
	<text>Хороший вопрос, Меченый, и на него есть хороший ответ - уничтожай анархистов группировки Свобода и за каждый КПК анархиста ты будешь получать вознаграждения. Если принёсёшь за раз не меньше трёх КПК Свободы, то и награда будет достойней, чем за один. Все КПК неси к капитану Иванцову, найдёшь его здесь, на нашей базе, он выдает вознаграждение.</text>
	</string>
	<string id="destroy_killer_tiran_done_6">
	<text>Понял. Ещё раз благодарю, генерал!</text>
	</string>

<!-- ПРИНЕСТИ ДОКУМЕНТЫ ИЗ Х-10 СИДОРОВИЧУ -->
	<string id="quvest_doc_iz_x10_0">
	<text>Спецзадания для меня есть?</text>
	</string>
	<string id="quvest_doc_iz_x10_1">
	<text>О, Меченый! Ты где пропал? На Радаре был? Слышал, слышал... Есть у меня одно задание, специально для тебя!</text>
	</string>
	<string id="quvest_doc_iz_x10_11">
	<text>Надо же, прямо-таки специально для меня! Ну, ладно, слушаю?</text>
	</string>
	<string id="quvest_doc_iz_x10_111">
	<text>Короче, Меченый, тут на днях припёрлись сюда военные с блокпота, похоже, водка у них что ли закончилась, ну, и болтали тут по пьяни хрень всякую...</text>
	</string>
	<string id="quvest_doc_iz_x10_1111">
	<text>И что? Ты хочешь об этом поговорить?</text>
	</string>
	<string id="quvest_doc_iz_x10_11111">
	<text>Да, нет, ты слушай дальше... Болтали они действительно много хрени всякой, по пьяной то лавке... Ну, вот, а потом у одного из них, старшого, рация заорала, что мол, как я понял, в ходе одной из зачисток в лаборатории Х-16, погибла группа военного спецназа... После этого сообщения, они сразу как-будто протрезвели, похватали свои покупки и свалили... Это ещё не всё. Потом, я по своим каналам выяснил, что не зачистка это была, а искали они там что-то... и по моим сведениям, какие-то документы, содержащие сведения государственной важности. Хорошо бы эти документики раздобыть. Есть у меня одна идея, куда их приспособить... Берёшься?</text>
	</string>
	<string id="quvest_doc_iz_x10_2">
	<text>Хорошо, договорились.</text>
	</string>
	<string id="quvest_doc_iz_x10_3">
	<text>Вот и отлично! И награда у меня есть для тебя неплохая, с военного склада. Думаю, останешься доволен!</text>
	</string>
	<string id="quvest_doc_iz_x10_4">
	<text>Надеюсь, что это действительно так, Сидорович! Ладно, пойду, а то до лаборатории ещё пока доберёшься...</text>
	</string>
	<string id="quvest_doc_iz_x10_5">
	<text>Нет, Сидорович, я конечно всё понимаю, но в лабораторию Х-16 не полезу ни за какие "коврижки". Мне и прошлого раза хватило.</text>
	</string>

	<string id="quvest_doc_iz_x10_done_0">
	<text>Вот, принёс я твои секретные документы.</text>
	</string>
	<string id="quvest_doc_iz_x10_done_1">
	<text>Наконец то, Меченый! Принёс!? Давай их сюда.</text>
	</string>
	<string id="quvest_doc_iz_x10_done_2">
	<text>Да, непросто было их достать. На, забирай их к чёртовой бабушке и гони награду.</text>
	</string>
	<string id="quvest_doc_iz_x10_done_3">
	<text>Вот, Меченый, как я тебе и обещал, держи. "Машина" - зверь, тяжеловата правда, но, думаю, ты ей применение найдёшь.</text>
	</string>
	<string id="quvest_doc_iz_x10_done_4">
	<text>Да, неплохо, неплохо, Сидорыч! Где ты их только берёшь!</text>
	</string>

</string_table>
