	<!-- TRADER tips -->
	<string id="trader_freeplay_reward_tips_1">
    <text>Бедняк, ты накопил свои первые 1000 рублей, тебя ждет небольшой сюрприз у Сидоровича.</text>
	</string>
	<string id="trader_freeplay_reward_tips_2">
		<text>Работяга, ты собрал 10 000 рублей, тебя ждет награда у Сидоровича.</text>
	</string>
	<string id="trader_freeplay_reward_tips_3">
		<text>Состоятельный, ты уже владеешь 50 000 рублей. Тебя ждет награда у Сидоровича.</text>
	</string>
	<string id="trader_freeplay_reward_tips_4">
    <text>Зажиточный, твои запасы средств уже превысили 100 000. Тебя ждет награда у Сидоровича.</text>
	</string>
	<string id="trader_freeplay_reward_tips_5">
		<text>Толстосум, у тебя уже 250 000 рублей, денег и куры не клюют. Тебя ждет награда у Сидоровича.</text>
	</string>
	<string id="trader_freeplay_reward_tips_6">
    <text>Богатей, твои достояния в 500 000 рублей стали завистью многих сталкеров. Тебя ждет награда у Сидоровича.</text>
  </string>
	<string id="trader_freeplay_reward_tips_7">
    <text>Миллионер, слову - вера, хлебу - мера, деньгам - счет. Тебя ждет награда у Сидоровича.</text>
	</string>

	<!-- BARMAN tips -->
	<string id="barman_freeplay_reward_tips_1">
		<text>Стажер, ты внимательный сталкер. Зайди к Бармену, чтобы получить свое первое вознаграждение.</text>
	</string>
	<string id="barman_freeplay_reward_tips_2">
		<text>Собиратель, ты умело относишься к своей работе. Зайди к Бармену, чтобы получить вознаграждение.</text>
	</string>
	<string id="barman_freeplay_reward_tips_3">
		<text>Профессиональный искатель, из тебя выйдет отличный сыщик. Зайди к Бармену, чтобы получить вознаграждение.</text>
	</string>
	<string id="barman_freeplay_reward_tips_4">
		<text>Сыщик, твои умения блистательны. Зайди к Бармену, чтобы получить вознаграждение.</text>
	</string>
	<string id="barman_freeplay_reward_tips_5">
		<text>Опытный сыщик, в тебе есть профессионализм. Зайди к Бармену, чтобы получить вознаграждение.</text>
	</string>
	<string id="barman_freeplay_reward_tips_6">
		<text>Детектив, ты знаешь свою работу. Зайди к Бармену, чтобы получить вознаграждение.</text>
	</string>
	<string id="barman_freeplay_reward_tips_7">
		<text>Агент, ты лучший специалист в своей области. Зайди к Бармену, чтобы получить высшее вознаграждение.</text>
	</string>

	<!-- MILITARY tips -->
	<string id="military_freeplay_reward_tips_1">
		<text>Вояка, у тебя первые 50 убийств, ты достиг первого звания. Зайди в бар к «Шаткову» для получения своей первой награды. </text>
	</string>
	<string id="military_freeplay_reward_tips_2">
		<text>Убийца, у тебя уже 150 убийств, ты умеешь обращаться с оружием. Зайди в бар к «Шаткову» для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="military_freeplay_reward_tips_3">
		<text>Душегуб, у тебя 300 убийств, ты имеешь высокие навыки владения оружием. Зайди в бар к «Шаткову» для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="military_freeplay_reward_tips_4">
		<text>Злодей, у тебя 600 убийств, ты отличный боец. Зайди в бар к «Шаткову» для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="military_freeplay_reward_tips_5">
		<text>Головорез, у тебя 1000 убийств, ты пример всем бойцам. Зайди в бар к «Шаткову» для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="military_freeplay_reward_tips_6">
		<text>Палач, у тебя 5 000 убийств, ты отлично действуешь в бою. Зайди в бар к «Шаткову» для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="military_freeplay_reward_tips_7">
		<text>Тиран, у тебя 10 000 убийств, ты лучший боец зоны! Зайди в бар к «Шаткову» для получения высшей награды.</text>
	</string>

	<!-- FREEDOM tips -->
	<string id="svoboda_freeplay_reward_tips_1">
		<text>"Бродяга", ты нашел 30 КПК. Зайди к Информатору для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="svoboda_freeplay_reward_tips_2">
		<text>"Скиталец", ты нашел 80 КПК. Зайди к Информатору для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="svoboda_freeplay_reward_tips_3">
		<text>"Проходимец", ты нашел 150 КПК. Зайди к Информатору для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="svoboda_freeplay_reward_tips_4">
		<text>"Авантюрист", ты нашел 320 КПК. Зайди к Информатору для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="svoboda_freeplay_reward_tips_5">
		<text>"Осведомитель", ты нашел 500 КПК. Зайди к Информатору для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="svoboda_freeplay_reward_tips_6">
		<text>"Информатор", ты нашел 700 КПК. Зайди к Информатору для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="svoboda_freeplay_reward_tips_7">
		<text>"Главный информатор Свободы", ты нашел 1000 КПК. Зайди к Информатору для получения награды.</text>
	</string>

	<!-- DUTY tips -->
	<string id="dolg_freeplay_reward_tips_1">
		<text>Вы выполнили задание. Вернитесь к Воронину для получения первой награды.</text>
	</string>
	<string id="dolg_freeplay_reward_tips_2">
		<text>Вы выполнили задание. Вернитесь к Воронину для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="dolg_freeplay_reward_tips_3">
		<text>Вы выполнили задание. Вернитесь к Воронину для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="dolg_freeplay_reward_tips_4">
		<text>Вы выполнили задание. Вернитесь к Воронину для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="dolg_freeplay_reward_tips_5">
		<text>Вы выполнили задание. Вернитесь к Воронину для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="dolg_freeplay_reward_tips_6">
		<text>Вы выполнили задание. Вернитесь к Воронину для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="dolg_freeplay_reward_tips_7">
		<text>Вы выполнили задание. Вернитесь к Воронину для получения высшей награды.</text>
	</string>

	<!-- ECOLOG tips -->
	<string id="ecolog_freeplay_reward_tips_1">
		<text>Сталкер, ты нашел свои первые артефакты. Зайдите к Сахарову для получения первой награды.</text>
	</string>
	<string id="ecolog_freeplay_reward_tips_2">
		<text>Сталкер, ты неплохо находишь артефакты. Зайдите к Сахарову для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="ecolog_freeplay_reward_tips_3">
		<text>Сталкер, ты нашел ценные артефакты. Зайдите к Сахарову для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="ecolog_freeplay_reward_tips_4">
		<text>Сталкер, ты нашел отличные артефакты. Зайдите к Сахарову для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="ecolog_freeplay_reward_tips_5">
		<text>Сталкер, ты нашел редкие артефакты. Зайдите к Сахарову для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="ecolog_freeplay_reward_tips_6">
		<text>Сталкер, ты нашел уникальные артефакты. Зайдите к Сахарову для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="ecolog_freeplay_reward_tips_7">
		<text>Сталкер, ты лучший собиратель артефактов в Зоне. Зайдите к Сахарову для получения высшей награды.</text>
	</string>

	<!-- HUNTER tips -->
	<string id="neutral_freeplay_reward_tips_1">
		<text>Ты повысил свой ранг до Новичка. Зайдите к Охотнику для получения первой награды.</text>
	</string>
	<string id="neutral_freeplay_reward_tips_2">
		<text>Ты повысил свой ранг до Бывалого. Зайдите к Охотнику для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="neutral_freeplay_reward_tips_3">
		<text>Ты повысил свой ранг до Опытного. Зайдите к Охотнику для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="neutral_freeplay_reward_tips_4">
		<text>Ты повысил свой ранг до Сталкера. Зайдите к Охотнику для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="neutral_freeplay_reward_tips_5">
		<text>Ты повысил свой ранг до Проводника. Зайдите к Охотнику для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="neutral_freeplay_reward_tips_6">
		<text>Ты повысил свой ранг до Ветерана. Зайдите к Охотнику для получения награды.</text>
	</string>
	<string id="neutral_freeplay_reward_tips_7">
		<text>Ты повысил свой ранг до Мастера. Зайдите к Охотнику для получения высшей награды.</text>
	</string>

<string id="rang_ecolog_1_name">
  <text>Получил должность Практикант</text>
</string>
<string id="rang_ecolog_1_text">
  <text>Ура, наконец-то получил должность практиканта. Теперь буду практиковаться на артефактах.</text>
</string>

<string id="rang_ecolog_2_name">
  <text>Получил должность Лаборант</text>
</string>
<string id="rang_ecolog_2_text">
  <text>Хм, повысили до лаборанта. Буду на лабораторных крысах опыты ставить. Жалко зверушек.</text>
</string>

<string id="rang_ecolog_3_name">
  <text>Получил должность Искатель</text>
</string>
<string id="rang_ecolog_3_text">
  <text>Ну вот я теперь Искатель. Хороше еще что не миноискатель. Тут им запросто можно стать. Вчера вон на блок-посту так шарахнуло - видать кем-то разминировали.</text>
</string>

<string id="rang_ecolog_4_name">
  <text>Получил должность Специалист</text>
</string>
<string id="rang_ecolog_4_text">
  <text>Теперь я Специалист. Хорошо бы знать в какой области. Говорят я в артефактах неплохо разбираюсь, только путаю их иногда - с памятью совсем плохо, контуженные мы.</text>
</string>

<string id="rang_ecolog_5_name">
  <text>Получил должность Археолог</text>
</string>
<string id="rang_ecolog_5_text">
  <text>Вот болваны, назначили главным археологом. Да какие тут раскопки, здесь мумий отродясь не водилось - одни зомби.</text>
</string>

<string id="rang_ecolog_6_name">
  <text>Получил звание Учёный</text>
</string>
<string id="rang_ecolog_6_text">
  <text>Ага, тоже ученый - три класса образования, но десятку нарисовать могу - сам Сидорыч не отличит от настоящей.</text>
</string>

<string id="rang_ecolog_7_name">
  <text>Получил звание Профессор</text>
</string>
<string id="rang_ecolog_7_text">
  <text>Все, теперь я Профессор. Сахаров по сравнению со мной просто самоучка. Артов я ему насобирал немерянно - пойду трусить старого жулика. Пусть на новую броньку раскошелится - чай не бедный.</text>
</string>

<string id="rang_trader_1_name">
  <text>Получил статус Бедняк</text>
</string>
<string id="rang_trader_1_text">
  <text>Наконец-то подсобирал деньжат и получил статус бедняка - все таки лучше чем быть нищим.</text>
</string>

<string id="rang_trader_2_name">
  <text>Получил статус Работяга</text>
</string>
<string id="rang_trader_2_text">
  <text>Как и подобает работягам, уже завелись кое-какие средства. На что бы потратить? Может, пропить? Сидорыч хоть бы водки дал, обмыть получку.</text>
</string>

<string id="rang_trader_3_name">
  <text>Получил статус Состоятельный</text>
</string>
<string id="rang_trader_3_text">
  <text>Теперь мы состоятельные кроты. Состояние правда пока невелико. А хотя, зачем в Зоне больше?</text>
</string>

<string id="rang_trader_4_name">
  <text>Получил статус Зажиточный</text>
</string>
<string id="rang_trader_4_text">
  <text>Растет благосостояние трудящихся. Меня теперь уважают, правда все время в долг просят - пусть идут вон у Долга занимают.</text>
</string>

<string id="rang_trader_5_name">
  <text>Получил статус Толстосум</text>
</string>
<string id="rang_trader_5_text">
  <text>Блин, бабки девать некуда. Хоть бы Сидорыч рюкзак подарил, а то носить тяжело. Пойду-ка схожу к нему, может заодно и угостит чем нибудь вкусненьким.</text>
</string>

<string id="rang_trader_6_name">
  <text>Получил статус Богатей</text>
</string>
<string id="rang_trader_6_text">
  <text>Да, я теперь богатей. Закатить бы вечеринку на всю Зону, да боюсь что монстры сбегуться и сожрут всех гостей.</text>
</string>

<string id="rang_trader_7_name">
  <text>Получил статус Миллионер</text>
</string>
<string id="rang_trader_7_text">
  <text>Ну, кто хочет стать миллионером? Всех, поди, много, а миллионов, поди, мало - всего на всех не хватит.</text>
</string>

<string id="rang_barman_1_name">
  <text>Получил ранг Стажер</text>
</string>
<string id="rang_barman_1_text">
  <text>Взяли стажером схроны потрошить. Как бы не нарваться на какого-нибудь хозяина схрона - огрести можно по самые помидоры.</text>
</string>

<string id="rang_barman_2_name">
  <text>Получил ранг Собиратель</text>
</string>
<string id="rang_barman_2_text">
  <text>Насобирал хабара. Бармен обещает хорошо отсыпать патронов. Может и ствол какой подкатит, а то не кузяво как-то с одним пистолетом по Зоне - от каждой тени шарахаюсь.</text>
</string>

<string id="rang_barman_3_name">
  <text>Получил ранг Профессиональный искатель</text>
</string>
<string id="rang_barman_3_text">
  <text>Теперь я Профессиональный искатель. Хорошо бы быть еще и профессиональным бегуном. Три дня назад сталкеры на ихней нычке меня взяли - до сих пор бока болят.</text>
</string>

<string id="rang_barman_4_name">
  <text>Получил ранг Сыщик</text>
</string>
<string id="rang_barman_4_text">
  <text>Бармен говорит что у меня нюх как у собаки, а глаз как у орла. Про кого то я уже это слышал, по-моему он плохо кончил. Надо быть осторожным.</text>
</string>

<string id="rang_barman_5_name">
  <text>Получил ранг Опытный сыщик</text>
</string>
<string id="rang_barman_5_text">
  <text>Опытный сыщик теперь я. Ваще то завязывть надо по чужим схронам лазать - от любопытства, говорят, кошка сдохла.</text>
</string>

<string id="rang_barman_6_name">
  <text>Получил ранг Детектив</text>
</string>
<string id="rang_barman_6_text">
  <text>Круто, теперь я Детектив. Правда не тот про которого в книжках пишут, но тоже ничего - намедни такую нычку свободовцев откопал - хабар еле унес.</text>
</string>

<string id="rang_barman_7_name">
  <text>Получил ранг Агент</text>
</string>
<string id="rang_barman_7_text">
  <text>Доигрался я таки до Агента. Знал я одного Агента - его кажись какой-то тип по кличке Нио порвал как Тузик грелку.</text>
</string>

<string id="rang_military_1_name">
  <text>Получил ранг Вояка</text>
</string>
<string id="rang_military_1_text">
  <text>Сегодня замочил свой первый десяток отморозков. Интересно, будут ли они мне по ночам в кошмарах приходить?</text>
</string>

<string id="rang_military_2_name">
  <text>Получил ранг Убийца</text>
</string>
<string id="rang_military_2_text">
  <text>А убивать в Зоне даже иногда приятно, развелось всяких сволочей - прохода нет нормальным Убийцам.</text>
</string>

<string id="rang_military_3_name">
  <text>Получил ранг Душегуб</text>
</string>
<string id="rang_military_3_text">
  <text>Песенка такая есть - "сколько я зарезал, а сколько перерезал, а сколько душ я загубил..."</text>
</string>

<string id="rang_military_4_name">
  <text>Получил ранг Злодей</text>
</string>
<string id="rang_military_4_text">
  <text>Злой я стал, так и хочется всех замочить, надоели. То долговцы мозги парят со своим Долгом, то зольды прохода не дают.</text>
</string>

<string id="rang_military_5_name">
  <text>Получил ранг Головорез</text>
</string>
<string id="rang_military_5_text">
  <text>И чего это я Головорез? Я голов отродясь не отрезал - с детства не люблю поножовщины. Мне бы винторезик с оптикой...</text>
</string>

<string id="rang_military_6_name">
  <text>Получил ранг Палач</text>
</string>
<string id="rang_military_6_text">
  <text>Уже и счет потерял - скольких ублюдков отправил на тот свет, а Зона чище не становится - все лезут и лезут отовсюду.</text>
</string>

<string id="rang_military_7_name">
  <text>Получил ранг Тиран</text>
</string>
<string id="rang_military_7_text">
  <text>Ну что баста, карапузики, кончилися танцы. Трепещи Зона. Я настолько крут что пугаюсь своей рожи в зеркале, хотя зеркала я уже сто лет не видел.</text>
</string>

<string id="rang_svoboda_1_name">
  <text>Получил прозвище Бродяга</text>
</string>
<string id="rang_svoboda_1_text">
  <text>И правда выгляжу как Бродяга, надо хоть костюмчик поновее добыть, а то подхватишь заразу какую-нибудь...</text>
</string>

<string id="rang_svoboda_2_name">
  <text>Получил прозвище Скиталец</text>
</string>
<string id="rang_svoboda_2_text">
  <text>Насобирал вот инфы с ПДА убиенных, пойду сдам Информатору может хоть костюмчик новый справлю.</text>
</string>

<string id="rang_svoboda_3_name">
  <text>Получил прозвище Проходимец</text>
</string>
<string id="rang_svoboda_3_text">
  <text>Это наверно я как вездеход - могу везде пройти, потому и проходимцем прозвали. Ну, как говорится, как вы яхту назовете - так она и поплывет.</text>
</string>

<string id="rang_svoboda_4_name">
  <text>Получил прозвище Авантюрист</text>
</string>
<string id="rang_svoboda_4_text">
  <text>Да уж ввязался я в авантюру - добыть КПК Борова. Как бы мне бандюкы за это ноги не повыдергивали.</text>
</string>

<string id="rang_svoboda_5_name">
  <text>Получил прозвище Осведомитель</text>
</string>
<string id="rang_svoboda_5_text">
  <text>Ух сколько уже гигобайт инфы я свободовцам слил, пора бы им меня чем то посерьезней отблагодарить.</text>
</string>

<string id="rang_svoboda_6_name">
  <text>Получил прозвище Информатор</text>
</string>
<string id="rang_svoboda_6_text">
  <text>Патронов мне гауссовых надавали выше крыши - пора бы и ружьишко соответсвующее выдать.</text>
</string>

<string id="rang_svoboda_7_name">
  <text>Получил прозвище Главный Информатор Свободы</text>
</string>
<string id="rang_svoboda_7_text">
  <text>Блин, и правду говорят, меньше знаешь - крепче спишь. Если про меня долговцы узнают, то все - хана мне.</text>
</string>

<string id="rang_dolg_1_name">
  <text>Получил ранг Следопыт</text>
</string>
<string id="rang_dolg_1_text">
  <text>Завалил несколько десятков собачек - мерзкие твари. Хвостов насобирал кучу - пойду сдам Сахарову. Интересно что он с ними делает - солит что-ли?</text>
</string>

<string id="rang_dolg_2_name">
  <text>Получил ранг Чистильщик</text>
</string>
<string id="rang_dolg_2_text">
  <text>Долговцы совсем охренели - послали меня на кабанов с двухстволкой, меня же чуть не сожрали!</text>
</string>

<string id="rang_dolg_3_name">
  <text>Получил ранг Ликвидатор</text>
</string>
<string id="rang_dolg_3_text">
  <text>Ликидировал банду снорков на Янтаре. Хотел отодрать противогаз у одного - не отдирается, приклеивают они их что-ли.</text>
</string>

<string id="rang_dolg_4_name">
  <text>Получил ранг Охотник</text>
</string>
<string id="rang_dolg_4_text">
  <text>Славная охоты была, славная. С калашем за полтергейстами - во где развлекуха. Глаз наковырял. Воронин их полюбляет.</text>
</string>

<string id="rang_dolg_5_name">
  <text>Получил ранг Воин Долга</text>
</string>
<string id="rang_dolg_5_text">
  <text>Да уж, воин, твою мать. Еле ноги унес от вертолета. Мочу я значит себе очередного гиганта, а эти придурки вояки, как шарахнут из вертолета ракетой - гиганта в клочья. А мне его лапа нужна была в качестве доказательства Воронину.</text>
</string>

<string id="rang_dolg_6_name">
  <text>Получил ранг Заслуженный боец Долга</text>
</string>
<string id="rang_dolg_6_text">
  <text>Боец может я теперь и заслуженный, да только помяли меня кровососы конкретно. И какой осел только это придумал, что кровососы днем дрыхнут и их можно голыми руками. В темной долине нарвался на такого "спящего" - чуть не сожрал.</text>
</string>

<string id="rang_dolg_7_name">
  <text>Получил ранг Честь Долга</text>
</string>
<string id="rang_dolg_7_text">
  <text>Долговцы теперь меня уважают, а многие даже боятся. Говорят, мало ли что после контролеров у меня в башке творится.</text>
</string>

<string id="rang_neutral_1_name">
  <text>Получил ранг Новичок</text>
</string>
<string id="rang_neutral_1_text">
  <text>Расту над собой. Некоторые сталкеры даже уже разговариваю со мной, хотя многи посылают как и раньше.</text>
</string>

<string id="rang_neutral_2_name">
  <text>Получил ранг Бывалый</text>
</string>
<string id="rang_neutral_2_text">
  <text>Да уж, побывал я в переделках. И какого я полез один в это бандитское кубло...</text>
</string>

<string id="rang_neutral_3_name">
  <text>Получил ранг Опытный</text>
</string>
<string id="rang_neutral_3_text">
  <text>Поднабрался опыта, решил что круче только яйца и вчера чуть не влетел в комариную плешь. А ведь говорили мне ветераны - не возвращаться той же дорогой.</text>
</string>

<string id="rang_neutral_4_name">
  <text>Получил ранг Сталкер</text>
</string>
<string id="rang_neutral_4_text">
  <text>Вроде так жизнь налаживается. Сталкеры меня уважают, с собой зовут за хабаром, да только не хочу я с ними - это же делится потом надо будет.</text>
</string>

<string id="rang_neutral_5_name">
  <text>Получил ранг Проводник</text>
</string>
<string id="rang_neutral_5_text">
  <text>Теперь я Проводник. Зону могу с закрытыми глазами без детектора. Кстати про детектор - Сахаров, сволочь, зажал элитный детектор - говорит мало ему одних бус бабки бюрера за него, хочет еще и Панцирь.</text>
</string>

<string id="rang_neutral_6_name">
  <text>Получил ранг Ветеран</text>
</string>
<string id="rang_neutral_6_text">
  <text>Вот долговцы теперь к себе зовут. Но не пойду я к ним, будешь как в казарме ать-два, ать-два, и арты нельзя продовать. Не, не пойду.</text>
</string>

<string id="rang_neutral_7_name">
  <text>Получил ранг Мастер</text>
</string>
<string id="rang_neutral_7_text">
  <text>Ну вот сбылась мечта идиота - я круче крутого яйца. Не знаю только что теперь с этой крутостью делать. Пойти что ли вынести базу Долга и Свободы прикола ради.</text>
</string>

<string id="ecolog_freeplay_transformation_1">
  <text>Для этой трансформации артефакта необходим ранг Практикант</text>
</string>

<string id="ecolog_freeplay_transformation_2">
  <text>Для этой трансформации артефакта необходим ранг Лаборант</text>
</string>

<string id="ecolog_freeplay_transformation_3">
  <text>Для этой трансформации артефакта необходим ранг Искатель</text>
</string>

<string id="ecolog_freeplay_transformation_4">
  <text>Для этой трансформации артефакта необходим ранг Специалист</text>
</string>

<string id="ecolog_freeplay_transformation_5">
  <text>Для этой трансформации артефакта необходим ранг Археолог</text>
</string>

<string id="ecolog_freeplay_transformation_6">
  <text>Для этой трансформации артефакта необходим ранг Ученый</text>
</string>

<string id="ecolog_freeplay_transformation_7">
  <text>Для этой трансформации артефакта необходим ранг Профессор</text>
</string>
