<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<string_table>
	<string id="btr-70">
		<text>БТР-70</text>
	</string>
	<string id="enc_vehicles_btr-70">
		<text>БТР-70 - советский бронетранспортёр - боевая колёсная плавающая бронемашина, предназначенная для транспортировки личного состава мотострелковых подразделений и их огневой поддержки, в том числе и в условиях применения оружия массового поражения. Используется военными, охраняющими Зону.</text>
	</string>
	<string id="enc_vehicles_kamaz">
		<text>КамАЗ-5320 - советский трёхосный бортовой тягач с колёсной формулой 6х4, выпускавшийся Камским автомобильным заводом с 1976 года по 2000-ый год. Стал первой по счёту моделью автомобиля под маркой КамАЗ.</text>
	</string>
	<string id="enc_vehicles_mi-24">
		<text>Армейский штурмовой вертолёт. В Зоне используется военными и учёными для огневой поддержки с воздуха и транспортировки грузов и личного состава.</text>
	</string>
	<string id="enc_vehicles_niva">
		<text>Нива-2121 - советский легковой автомобиль повышенной проходимости. Внедорожник малого класса с несущим кузовом и постоянным полным приводом. Серийно производится с 5 апреля 1977 года по настоящее время.</text>
	</string>
	<string id="enc_vehicles_uaz">
		<text>УАЗ-469 - легковой автомобиль повышенной проходимости, производимый на Ульяновском автомобильном заводе. Эта машина широко использовалась в Советской Армии, а также в странах Варшавского договора.</text>
	</string>
	<string id="enc_vehicles_zaporozh">
		<text>ЗАЗ-965 - советский микролитражный автомобиль, выпускавшийся с 1960 по 1963 годы. Абсолютно ничем не примечателен, кроме багажника, расположенного спереди.</text>
	</string>
	<string id="Kamaz">
		<text>Грузовик КамАЗ</text>
	</string>
	<string id="mi-24">
		<text>Вертолёт Ми-24</text>
	</string>
	<string id="Niva">
		<text>"Нива"</text>
	</string>
	<string id="Uaz">
		<text>УАЗ</text>
	</string>
	<string id="Vehicles">
		<text>Транспорт</text>
	</string>
	<string id="Zaporozh">
		<text>"Запорожец"</text>
	</string>
	<string id="enc_vehicles_raf">
		<text>Серийный малотоннажный грузовик РАФ-33111, производимый с использованием элементов внешнего оформления от РАФ-22038. Кабина - двухместная. В Зоне можно встретить такой автомобиль около заброшенных магазинов и универсамов.</text>
	</string>
	<string id="enc_vehicles_tr13_name">
		<text>Трактор Т-40</text>
	</string>
	<string id="enc_vehicles_tr13">
		<text>Т-40 - колёсный трактор, выпускавшийся Липецким тракторным заводом с 1961 по 1995 годы. Видимо, был пересобран на заводе «Росток», судя по надписи на боку.</text>
	</string>
</string_table>
