<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
     <string id="saharov_about_klik_desc">
		<text>Сахаров мало знает о смерти Клыка и советует поговорить с Ворониным.</text>
     </string>
     <string id="saharov_about_klik_text">
		<text>Сахаров мало знает о смерти Клыка и советует поговорить с Ворониным.</text>
     </string>
     <string id="saharov_begin">
		<text>Сахаров. Начало поисков.</text>
     </string>
     <string id="poisk">
		<text>Расследование</text>
     </string>
      <string id="voronin_about_klik_desc">
		<text>По словам Воронина, Клык как-то пересекался с наёмниками. Советует сходить к информатору. У того должны быть связи с наёмниками. Возможно, от него я смогу узнать больше.</text>
     </string>
     <string id="voronin_about_klik_text">
		<text>По словам Воронина, Клык как-то пересекался с наёмниками. Советует сходить к информатору. У того должны быть связи с наёмниками. Возможно, от него я смогу узнать больше.</text>
     </string>
     <string id="voronin_begin">
		<text>Воронин. Расследование продолжается.</text>
     </string>
     <string id="informator_begin">
		<text>Информатор. Двигаемся дальше.</text>
     </string>
     <string id="informator_about_klik_text">
		<text>Пришлось для информатора добыть ПДА Тирана. Ну, Дэн... Наш пострел везде поспел! За это он договорился о моей встрече с каким-то Гавром. Куда меня заведёт моё расследование дальше, пока совсем не понятно.</text>
     </string>
     <string id="gavr_begin">
		<text>Гавр.</text>
     </string>
     <string id="gavr_about_klik1_text">
		<text>Столько времени прошло, а я пока практически ничего не знаю. Этот сука Гавр втягивает меня в личные разборки. Я зачем-то соглашаюсь работать на него, вместо того, чтобы открутить ему башку, предварительно узнав всё, что мне нужно. Ладно, посмотрим, чем всё это закончится.</text>
     </string>
     <string id="gavr_begin2">
		<text>Гавр. Продолжение</text>
     </string>
     <string id="gavr_about_klik2_text">
		<text>Гавр послал меня на "Выжигатель" добыть ему документы. Странные документы, особенно карта. Вся в отметинах, исписанная вдоль и поперек. Везде цифры, стрелки, время. И ещё, почему-то так получается, что как только я начал искать убийцу Клыка, мне всё время попадаются наёмники-иностранцы. Меня терзают смутные сомнения. Хорошо, что я по привычке сделал копию документов. Надо поговорить с Фрименом ещё раз. Мне почему-то кажется, Фримен что-то знает, но недоговаривает...</text>
     </string>
     <string id="freeman_begin">
		<text>Фримен</text>
     </string>
     <string id="freeman_about_klik_text">
	<text>С помощью Фримена я узнал, кто заказал Клыка. Это - Гавр. Теперь осталось только одно, воздать "кесареву кесарево". Дата похорон уже назначена. Пойдём готовить тело покойника.</text>
     </string>
     <string id="ecolog_about_prizrak_text">
		<text>Эколог сомневается, что Призрак мёртв. По его поручению, сходил за дневником Призрака. Сам дневник, правда, в очень плохом состоянии. И, пока Эколог разбирается, схожу и поговорю с Барменом.</text>
     </string>
     <string id="ecolog_talk">
		<text>Эколог. Разговор первый.</text>
     </string>
     <string id="prizrak">
		<text>Поиски Призрака</text>
     </string>
     <string id="barmen_about_prizrak_text">
		<text>Бармен подтвердил догадку Эколога о том, что Призрак был не один. С ним была его "отмычка", которую для него нашёл Бармен. Пойду к Экологу ещё раз, может быть тот уже смог прочитать дневник Призрака.</text>
     </string>
     <string id="barmen_talk">
		<text>Бармен рассказывает.</text>
     </string>
     <string id="ecolog_about_prizrak2_text">
		<text>Эколог послал меня за работающим системником. Говорит, что без него он не может обработать данные. Наконец-то смогли прочесть кусочек послания. Якут... Я знаю Якута. Пойду, поговорю с ним.</text>
     </string>
     <string id="ecolog_talk2">
		<text>Эколог. Разговор второй.</text>
     </string>
     <string id="yakut_about_prizrak_text">
		<text>Якут послал меня в подземелья Агропрома. Я не нашёл там никого, кроме кровососов и каких-то людей, пытавшихся меня убить. Поговорю с Якутом ещё раз.</text>
     </string>
     <string id="yakut_talk">
		<text>Якут. Первый разговор.</text>
     </string>
     <string id="yakut_about_prizrak2_text">
		<text>Наконец-то я нашёл его. Да, Эколог оказался прав. Призрак жив!...</text>
     </string>
     <string id="yakut_talk2">
		<text>Якут. Второй разговор.</text>
     </string>
     <string id="prizrak_about_prizrak_text">
		<text>Как я понял, некая организация или группировка охотилась за Призраком. Нанёс им ответный визит. Главарь по кличке Зверь бежал. Ничего... Скоро мы найдём и его.</text>
     </string>
     <string id="prizrak_talk">
		<text>Призрак. Первый разговор.</text>
     </string>
     <string id="prizrak_about_prizrak2_text">
		<text>Враг повержен. Зверь мёртв. Теперь я могу спокойно идти к "Монолиту".</text>
     </string>
     <string id="prizrak_talk2">
		<text>Призрак. Разговор второй.</text>
     </string>
     <string id="sysh_about_prizrak_text">
		<text>Не знаю, смогу ли я прознести это. Писать такое легче. Хотя, писанину мою, ты, скорее всего, увидишь, когда я уйду. Мертвые сраму не имут. Ты должен знать всё, это последняя выплата по моим долгам.
Тот бой в Ржавом Лесу - это не то, что ты думаешь, мы ждали тебя. Дорогое убийство... Кому ты перешёл дорогу, Призрак? Снаряжение и легенду подогнал заказчик. Научники возвращаются с задания, двое ранены, временный лагерь. Экологи просят помощи... Тут даже я захотел бы помочь, но у меня была своя роль. С пятидесяти метров попасть в подсвеченную цель.
Не поверишь... Спас тебя контролёр. А ты своего спасителя раскатал, такая вот ирония. Своих псов он вывел на меня и бросил, а сам захватил парней у костра. Эта швейцарская дура была хороша для дистанций, а от стаи псов годится только отмахиваться, как веслом. Порвали меня, пока гонял. К костру подобрался, кровь хлещет, кореша мои уже хоровод начинают водить. 
Положил я их… А потом «белая мгла» накатила, достал меня контролёр... Ты ведь мог меня первым, а его после. Но не стал, хоть я тебя тогда ранил...
Контролёр тот мне тоже удружил, уронил мордой в костёр, теперь меня никто не узнаёт. Я в ту ночь, как заново родился. После "белой мглы" всё по-другому, поверь. Смотрел, как ты парней моих хоронишь, хабара не взяв. Всё думал, а я смог бы так? И, пока ты меня к Доктору тащил, всю жизнь свою перебрал, да только мало там хорошего. Один гной. Ради чего жил?
 Ни семьи, ни друзей. Контракт за контрактом. За всё то время, что у Доктора отлёживались, ты со мной и часу не поговорил. Догадывался, нет? Я всё спящим прикидывался, не было сил в глаза смотреть. Хорошо, что ты ушёл раньше. А когда я совсем на ноги встал, Доктор мне одну вещь сказал, мол, тебе, Сыч, Зона жизнь подарила, а для чего, это уж ты сам решай.
Я тогда смерти искал, да только смерть моя стороной ходила, как брезговала. На Арене неделю провёл, в Бестиарии, а вот в людей стрелять рука не поднималась. Молодняк ко мне потянулся, Палёный, дескать, вторую пару глаз на затылке отрастил, с ним не пропадёшь. Группу новичков водил, учил уму-разуму. Знал, что пока долги не верну, не отпустит меня Зона.
А когда ребята поднялись, кто в "Долг", кто к Кроту ушёл, остался я один. Стал заказчика твоего искать, чтобы аванс и неустойку вернуть… Нашёл таки, пусть земля ему будет пухом. Вот, с того дня, страх ко мне и вернулся… Скоро идём в рейд, получил от Архары предложение… Может, там увидимся. Трясёт всего... За то, снова живым себя чувствую. Надолго ли...
Что ж, брат! Осталось самое трудное: найти тебя и рассказать всё...</text>
     </string>
     <string id="sysh_talk">
		<text>Записка Сыча адресованная Призраку.</text>
     </string>
	 <string id="voen_about_group_text">
		<text>Я остался один, задание провалено… Эти записи – единственное, что удерживает мою личность от дальнейшего распада… Память – как решето, но, записывая и перечитывая эти строки, я надеюсь удержаться в сознании и добраться до своих. Главное – дойти, а уж там, под гипнодопросом, я расскажу всё. Надеюсь…  Обычная миссия конвоирования, как сказано в вводной. «Отработка боевых действий в условиях переменной напряжённости пси-полей, тестирование аппаратно-фармацевтического комплекса ментальной защиты», чё-то там ещё… Складно поют научники… Хотя, по выправке было видно, двое из них явно наши, армейские… Что там им потребовалось, я не знаю… Вероятно, не убрали за собой в прошлый раз… Не зря говорят, псих с пулемётом не так опасен, как какой-нибудь идеалист в очках и белом халате…   Шли в странном темпе, частые остановки… Для замеров, как они говорили… График изменения напряжённости пси-поля заставили выучить наизусть… Шлем тяжеленный, голова гудит, шея гнётся на бок… Тут ёще инъекторы эти, колют каждые два часа… Впрочем, пси-защита не плохая… Забрались далеко, со зрением что-то творится, красок совсем нет, всё жёлтое, зомби шляются … Ну да нам не привыкать, раскатали их…  В передовом охранении шла пятёрка Сармата… Снайпера хорошие. Были… Атака контролёра совпала с включением излучателей… Вне графика включились, видать, кто-то там эту шарманку вручную крутит… Захватил он их… Меня хорошо приложили, по касательной в голову… Шлем выдержал, а вот вся электроника – в хлам, да и сотрясение мозга заработал… Очнулся к вечеру, в живых – один Сармат с пустым Винторезом кругами вокруг контролёра ходит… Положил я их, обоих… И от сотрясения мозга польза бывает… Наши все полегли… Учёные тоже… Контролёр их между собой стравил…  Вторые сутки выбираюсь к своим, голова болит, тошнота наизнанку выворачивает… в аптечке что-то осталось, помогает на пару часов… Тогда сажусь, вспоминаю и записываю… Потом – снова мрак…  На Свалке встретил сталкера… Плохо помню, он раненый вроде был… Шуганул бандюка в развалинах, видать это он сталкера зацепил... Странный какой-то, лежал, а потом стволом размахивать начал – стреляться задумал что-ли? Дал по шее, чтоб не дурил… Оставил ему рюкзак свой, бинты, часть аптечки, водку и весь харч – не до еды мне… Договорились, что он, когда отлежится, мой ПДА нашим на блок-пост отнесёт, там маршрут отмечен и копия дневника… Боюсь, не дойти мне…  надо дойти… любой ценой… сармат, прости…  </text>
     </string>
     <string id="voen_talk">
		<text>Записка военного.</text>
     </string>
     <string id="nauc_group">
		<text>Поиск пропавшей научной группы</text>
     </string>
	 <string id="bandranen_about_group_text">
		<text>Вчера, как всегда, мы с корешом сидели в засаде, я притворялся раненым. Никого не было, скучно, постреляли местных псов. Вмазали по стаканчику, думали уже всё, облом на сегодня, как вдруг заметили вояку. Этот погонник пер со стороны Долины, обычно с вояками стараемся не связываться, хабара у них с собой нет, а вооружены неплохо. Но этот еле ковылял. Видно, был ранен, мотало его здорово. Сначала он шёл в мою сторону, но потом, по видимому, заметил кореша моего. Сука, сколько раз ему говорил, не высовывайся раньше времени. Вот и получил маслину в плечо, хорошо ещё, живой остался. Чёрт, хорошо их там готовят – я волыну не успел достать, а уж он мне врезал. Держись, говорит, сталкер, нехрен стреляться из-за мелочи, не время нам умирать. Ну, я роль играл до конца, развёл лоха на хабар, без стрельбы обошлось. Он мне даже компьютер отдал, отнеси, говорит, туда-то, скажешь, лейтенант такой-то прислал. Ага, ищи дураков. Не, ну как ребёнок прямо. Я даже в спину ему стрелять постеснялся. Ушёл он, я кореша своего с карниза еле стащил, перевязал да по шее врезал. По делу, без обид, есть за что. Раздербанили мы хабар на двоих, водка там, консервы. Не успели… Явился, сволочь… Смотрящий от Борова, сука… Забрал ПДА воякин, половину хабара нашего и двинул на Агропром. Вот кому бы я с удовольствием в спину пальнул….</text>
     </string>
     <string id="bandranen_talk">
		<text>ПДА раненого бандита.</text>
     </string>
<string id="fraer_about_group_text">
		<text>ЗАПИСЬ за вчерашний день. "Чёрт, вчера бухали весь день. Водка рано кончилась. Ну, я и пошёл к Борову, занять из общака. А эта сука наорала на меня. Сказал, чтобы я убрался сглаз долой. Ну, я и ушёл с базы. Решил пойти на Агропром, зачем? А чёрт знает, думал по дороге водкой разживусь. На свалке встретил этих двух придурков. Мля, вся Зона знает про эту засаду. Бывает, лохи залетают, ну так на то они и лохи. Чё с них взять-то десяток патронов да пару консерв. Правда в этот раз им повезло. Точнее, мне... У этих идиотов был рюкзак с водкой, да и закусь. Подогрели они меня... Пойду с пацанами бухну. Не люблю один. Рюкзак отдал одной шавке, там ПДА был, сказал чтобы на базу отнес. Чёрт, с пьяну-то не подумал, может информация интересная была. Ладно завтра найду его". Меченый: Где же я найду этого молокососа? Остается только поспрашивать кого-нибудь на Свалке. Может, кто из постоянных её обитателей сможет мне помочь.</text>
     </string>
     <string id="fraer_talk">
		<text>ПДА Фраера.</text>
     </string>
	 <string id="prapor_about_group_text">
		<text>Так, я нашёл ПДА вояки с Кордона. Долговцы поймали этого бандита, которому Фраер передал рюкзак, остается только найти десяток научных аптечек.</text>
     </string>
     <string id="prapor_talk">
		<text>Первый разговор с Прапором.</text>
     </string>
<string id="prapor_about_group2_text">
		<text>Принёс прапору десять аптечек научных. Он отдал мне ПДА. Да, уж... Десять жёлтеньких за разбитый девайс. Пойду к Бармену схожу, может, найдёт кого, кто сможет мне его отремонтировать.</text>
     </string>
     <string id="prapor_talk2">
		<text>Второй разговор с Прапором.</text>
     </string>
<string id="barrem_about_group_text">
		<text>Даже не знаю, что писать. По милости работничков Бармена потерял единственную ниточку. Это конец?</text>
     </string>
     <string id="barrem_talk">
		<text>Разговор с Барменом.</text>
     </string>
<string id="ara_about_group_text">
		<text>Был на Ростоке, общались с Сивым. Он мне рассказал интересные вещи. Оказывается, он и его ребята пасли учёных до Радара, вернее до Рыжего леса. Дальше пойти побоялись. "Выжигатель" мог включиться в любой момент, осели на Складах, прождали три дня. Но учёные так и не вернулись. Очередная группа смертников. Да уж... Эти учёные явно с головой не дружат. Надеялись пройти там, где никому не удавалось.</text>
     </string>
     <string id="ara_talk">
		<text>Флешка наёмника Ары.</text>
     </string>	
<string id="siv_about_group_text">
		<text>Запись за .. число : Наш человек у учёных сказал, что какая-то группа отправляется в экспедицию. Куда, не сообщил, так что мы засели на Ростоке недалеко от туннеля. Ждали мы их недолго, к вечеру появился передовой отряд вояк, а за ним подтянулась основная группа. Жан предлагал напасть, место хорошое, узкое, удобное для нас. Но, прикинув наши их силы, там вояк человек 15-20 было, не меньше, нас же всего пятеро, дал команду следовать за ними. Мы преследовали их до самого Рыжего леса, но дальше... Дальше не было смысла идти. Скоро должен был начаться выброс, да и "Выжигатель" рядом. Решили вернуться на Армейские Склады ждать их там. Правда, надежды на то, что они вернутся, у меня почти не было. Я бы ни за какие деньги туда не пошёл, мне своя голова дороже. Но эти учёные... Что-то там очень важное для них. Переждали выброс, на Армейских Складах прождали ещё пару дней и решили вернуться. Тем более, Жана и ещё одного подстрелили сталкеры. Жан - кретин горячий, не любит ждать, взял да ломанулся на стоянку сталкеров. Завалил двоих, а третий, ловкий, падла, оказался, вальнул и Жана и второго(как же его звали? Федот кажется). Не стал я разбираться, и так несколько дней убили на эту чертову группу учёных.</text>
     </string>
     <string id="siv_talk">
		<text>ПДА наёмника Сивого.</text>
     </string>
<string id="sah_about_group_text">
		<text>Сахаров рассказал мне про экспедицию учёных на "Выжигатель". Он предполагает, что они все погибли. Ну, что ж... Осталось проверить самому.</text>
     </string>
     <string id="sah_talk">
		<text>Разговор с Сахаровым.</text>
     </string>
     <string id="ucen_about_group_text">
		<text>Это был тяжёлый разговор. Я вижу смерть каждый день, но всегда тяжело смотреть смерти в глаза так близко. Скольких людей ты ещё заберёшь, ЗОНА?</text>
     </string>
     <string id="ucen_talk">
		<text>Разговор с раненым учёным.</text>
     </string>
    <string id="sms_new_dan1_text">
        <text>Меченый, это Захар! Дэна убили... Зайди, дело есть...</text>
    </string>
    <string id="sms_new_dan2_text">
        <text>Стрелок, Призрак беспокоит! Зайди ко мне, дело есть...</text>
    </string>
    <string id="sms_new_dan3_text">
        <text>Меченый, это я, Захар! Дэн погиб... Зайди ко мне, дело есть...</text>
    </string>
    <string id="sms_new_dan4_text">
        <text>Меченый, это я, Захар! Дэн погиб... Зайди, когда время будет, поговорим ...</text>
    </string>	
</string_table>
