<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<string_table>
	<string id="stalker_phrase_1">
		<text>Толян! Сегодня видел, как у Кордона шарился какой-то малой. Эта кривоногая свинья погадила прямо на твой схрон, так что если будешь у Сидорыча - хлопни падлу! Одет в кожаную драную куртку, рожа противная. С тебя должок.</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_2">
		<text>Сейчас был в Мёртвом городе, точнее на его окраинах. В бинокль разглядел снайперов на крышах домов. Площадь патрулировалась наёмниками... Потом меня заметили и пришлось быстро уходить обратной дорогой на Армейские склады... Уже не думал, что смогу уйти, но успел... Весёлый денёк выдался.</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_3">
		<text>Помогите! Меня ранили наёмники... Прострелили ногу! Ублюдки! Нахожусь на севере Мёртвого города, в ложбине... Только этого нехватало! Излом! А-а-а! Твою ма...</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_4">
		<text>Куплю артефакт "Душа", предложения - в личку.</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_5">
		<text>Мужики, я слышал, что Сидорович цены сбросил, вроде как на Большой Земле, это... как ево.. кризис, во! Надо будет заглянуть.</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_6">
		<text>Ребят, кто с нами за хабаром? Мы тут группу собираем.</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_7">
		<text>Сталкеры! Заходите к нам в бар, поговорим, пообщаемся!</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_8">
		<text>Я где-то слышал, что сталкер один нашелся, Стрелок кличка. Вроде как к центру Зоны собирается. Кто информацию про него какую знает, скиньте в личку.</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_9">
		<text>Готов поклясться, минут пять назад на холме видел толпу мутантов, с десятка два, не меньше. Сейчас ни души, даже следов не осталось никаких.</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_10">
		<text>Ребят, на Янтарь не суйтесь ночью, говорят там учёные наблюдали в приборы свои сильное пси-поле. Аккуратней в тех местах.</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_11">
		<text>Мэй-дэй, мэй-дэй! Нужна срочная помощь по координатам 4.5670-8.9128, попали в засаду наёмников, отстреливаемся, боеприпасы на исходе, кто может помочь, отзовитесь!</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_12">
		<text>Собираю рейд на зачистку мутантов на подходе к Складам со стороны Дикой территории. При себе иметь: недельный паёк, запас патронов, медикаментов, защитный комбинезон, ну и самого важного дела бутылки по 3-4. Приветствуются люди, знающие толк в медицине и со знанием тех окрестностей.</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_13">
		<text>Братья сталкеры! Кому нужно отдохнуть или просто нечего делать - приглашаю всех к себе!\nЯ нахожусь в Тёмной долине по координатам 2.4321-1.6709. Кому скучно, заглядывайте. Посидим, поболтаем!</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_14">
		<text>Продам модернизированный АКС-74У. Рукоять, утолщённый ствол, расширенный магазин до 40 патронов, прицел "Кобра", компенсатор отдачи. Цена всего 5600 рублей. Если уж очень надо, то попрошу дядю Васю "Мастера Синей Изоленты" кустарным образом присобачить подствольник ГП-25.</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_15">
		<text>Все новички заходите на станцию "Сокол"! Будем рады вас видеть!</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_16">
		<text>Скупаю артефакты. Возможен торг или обмен. Найти меня можно в баре "100 рентген".</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_17">
		<text>Братья сталкеры! Объявляю охоту на чёрную химеру на Армейских складах. Моего друга утащила тварь...\nКто её завалит, гарантирую огромное вознаграждение, идем сегодня ночью, все желающие помочь подходите в Бар.</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_18">
		<text>Нужны сталкеры для прорыва к центру Зоны, пойдем в обход через Мёртвый город.\nМинимальная экипировка - стрелковое оружие с боезапасом. Калибр не менее 7,62x54 мм. Паёк на 2 недели. Комбинезон с хорошей аномальной защитой.</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_19">
		<text>Братья сталкеры! Помогите новичку! Нашёл какой-то странный артефакт, куда лучше обратиться, чтобы узнать о его свойствах?</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_20">
		<text>Кто-то тут спрашивал по поводу свойств артефактов, только сейчас заметил сообщение. На Янтаре в бункере учёных, спросите у Сахарова.</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_21">
		<text>Всем здрасьте, как дела сталкеры?</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_22">
		<text>Сегодня заметил огромную стаю чернобыльских псов около прохода в Кишку. Осторожней там, особенно ночью, и в туннели там не суйтесь, лучше в обход!</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_23">
		<text>Всем новичкам! В деревню на Кордоне пришёл опытный сталкер из рейда. Кому нужны советы, будет рад помочь. Или стучитесь ему в КПК.</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_24">
		<text>Скупаю подержанные стволы и броники, или отремонтирую недорого! Всем кого интересует - стучаться в КПК. Координаты скину, как с рейда вернусь.</text>
	</string>
	<string id="stalker_phrase_25">
		<text>Ребят, не ходите лесок, что в закутке на Свалке. Не ходите. Особенно ночью.</text>
	</string>
	<string id="dolg_phrase_1">
		<text>У нас проблемы с оборудованием, в течение пары суток может барахлить связь с базой и квадами.</text>
	</string>
	<string id="dolg_phrase_2">
		<text>Эфир не забиваем, ваши подвиги по убийству левых мужиков никого не интересуют.</text>
	</string>
	<string id="dolg_phrase_3">
		<text>Информацию по рейдам на мутантов и другим операциям - в приватный канал. Не хватало ещё, чтобы утечка была.</text>
	</string>
	<string id="dolg_phrase_4">
		<text>Сталкеры, вступайте в "Долг". Защитим планету от заразы Зоны!</text>
	</string>
	<string id="dolg_phrase_5">
		<text>Нужны опытные сталкеры для рейда на снорков. Оплата соответствующая.</text>
	</string>
	<string id="dolg_phrase_6">
		<text>Внимание всем сталкерам! На территории Агропрома участились нападения на наших бойцов! Все, кто готов помочь, быстрей подходите к заднему входу. За нами не заржавеет. "Долг" умеет отдавать долги.</text>
	</string>
	<string id="dolg_phrase_7">
		<text>Нужны опытные сталкеры для рейда на мутантов. Оплата соответствующая.</text>
	</string>
	<string id="dolg_phrase_8">
		<text>Петренко, а ну отвечай, мать твою! Что у вас с приватным каналом?! Опять упал?</text>
	</string>
	<string id="dolg_phrase_9">
		<text>Внимание! В связи с обильным нападением мутантов на наших людей, на территории базы "Долга" объявляется военное положение. Всем кто желает пройти на нашу базу, быть предельно бдительным, пускаем не всех!</text>
	</string>
	<string id="dolg_phrase_10">
		<text>Нужны опытные сталкеры для рейда на мутантское отродье. Оплата соответствующая.</text>
	</string>
	<string id="dolg_phrase_11">
		<text>Группа 23-6-2, сектор 4, запрашиваю помощь на эвакуацию! Нарвались на трёх кровососов в роще, я чудом убрался оттуда. Нахожусь в балке по координатам 23.0921-76.7882, сектор 4, прошу помощи! Патронов нет, аптечки кончились! Если кто-то видит это сообщение, помогите!</text>
	</string>
	<string id="dolg_phrase_12">
		<text>Всем свободным долговцам просьба прибыть на заправку. Собираем рейд на лагерь бандитов, ограбивших учёных рядом с Янтарем. Половина хабара наша, плюс нам немного рублей подкинет местный зоолог, забыл как его имя, если притащим ему псевдопса. Ждем до 12 часов, идем налегке.</text>
	</string>
	<string id="dolg_phrase_13">
		<text>Требуется псевдопёс, желательно живой, в пределах 2000-3000 рублей. Дохлый без сильных повреждений - 1000-1500 рублей, дохлый и сильно уставший - до 500 рублей. Жду у Янтаря.</text>
	</string>
	<string id="dolg_phrase_14">
		<text>Всем свободным сталкерам! Защитите своих близких и друзей от опасностей Зоны! Вступайте в доблестные ряды "Долга"! Оградить мир от Зоны - наш общий долг!</text>
	</string>
	<string id="dolg_phrase_15">
		<text>В два часа ночи мной обнаружен неизвестный сталкер рядом с основной базой. Скорее всего он убежал в квадрат 2, всем группам быть аккуратнее.</text>
	</string>
	<string id="freedom_phrase_1">
		<text>Да здравствует "Свобода"! Сделаем мир при помощи Зоны лучше!</text>
	</string>
	<string id="freedom_phrase_2">
		<text>Вступайте в "Свободу"! Сделаем Зону по-настоящему свободной!</text>
	</string>
	<string id="freedom_phrase_3">
		<text>Нужны опытные сталкеры для рейда за хабаром. С нас причитается.</text>
	</string>
	<string id="freedom_phrase_4">
		<text>Чуваки, подсобите! Мы тут еле справляемся!</text>
	</string>
	<string id="freedom_phrase_5">
		<text>Что-то слишком тихо. Жопой чую, не к добру это...</text>
	</string>
	<string id="freedom_phrase_6">
		<text>Тааак! Опять по общей связи базарим! Щас Лукашу скажу, будете знать! И на этот раз ящиком водяры не отделаетесь!</text>
	</string>
	<string id="freedom_phrase_7">
		<text>Народ! В Тёмной долине замечено большое скопление монстров! Всем быть начеку!</text>
	</string>
	<string id="freedom_phrase_8">
		<text>Чуваки! Прикинь, трава, шо возле трамплина - торкает нехило! Ха-ха-ха!</text>
	</string>
	<string id="freedom_phrase_9">
		<text>Океюшки, вас понял.</text>
	</string>
	<string id="freedom_phrase_10">
		<text>Лукаш! Смену, на Барьер, ждём уже 3-й день, задолбались уже...</text>
	</string>
	<string id="freedom_phrase_11">
		<text>Вечереет. Иду через Кишку в Тёмную долину. Такое чувство, что кто-то висит на хвосте. Хоть бы добраться к лагерю до ночи.</text>
	</string>
	<string id="freedom_phrase_12">
		<text>Уже как два дня, нахожусь среди "грешников" под прикрытием. Кажется, они меня раскрыли и мне не выбраться. Черканите письмо семье за меня.</text>
	</string>
	<string id="freedom_phrase_13">
		<text>Видел группу долговцев к юго-западу от Армейских складов. Попробую подойти поближе и разузнать по-тихому, что им надо. На случай чего, приберегите для меня место там...</text>
	</string>
	<string id="freedom_phrase_14">
		<text>Ребята, всем кому надоело подтираться лопухами, все ко мне на Армейские склады за бумагой! Ограниченная партия!</text>
	</string>
	<string id="freedom_phrase_15">
		<text>Сегодня в бинокль наблюдал скопление мутантов на Дикой территории. Мелочь, но думаю отстрелять их стоит. Кто желает помочь в этом деле, жду. А после, с меня поляна, если живы будем...</text>
	</string>
	<string id="freedom_phrase_16">
		<text>Я не понимаю, вот мы вроде долговцев мочим, мочим, а их всё больше и больше. Размножаются они там что ли однополой любовью, уроды моральные?</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_1">
		<text>Игорян сегодня не в духе, так что к нему торгануть за бухлом даже не суйтесь. Этому придурку кабан яйцо вчера отпорол, так этот баран ещё и не рад, что жив остался. Чуть маслину от него не словил.</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_2">
		<text>Тут один кореш шепнул, типа диггеры нашли козырное место. Типа артефактов полно, хоть лопатой греби. Мож пойдём тряхнём их там?</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_3">
		<text>Придурки, мать вашу, кто такую инфу в общий канал шлёт? Вам за такой базар чердак снесут.</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_4">
		<text>Мимо АТП какой-то олень на "запоре" гоняет. Мы с пацанами его шмальнуть пытались - не берет оленя, значит артефакты возит. Кто продает РПГ или какую пуху позабористей - подходи сюда.</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_5">
		<text>Сука, срисовали нас падлы на Свалке! Кореша, помогайте!</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_6">
		<text>На Агропроме загнулся типок, хабара немерено, одна проблема - рюкзак в "Электру" навернулся. Кто поможет - хавка твоя, пушка моя.</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_7">
		<text>Со Свалки свежие новости: долговцы совсем шибанулись и тащат через блокпост двух снорков меж грузовиков. Лучше на них не лезьте пока, нахрена нам еще и снорки в добавок к этим уродам. Пускай проходят, старший одобрил.</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_8">
		<text>Пацаны, в сортир у заправки возле сосны даже не суйтесь: Саня туда срать полез, в дыру упал и там взорвался! Очколоб предупреждал, что тут нечисто дело, но за Сашу этого говнаря туда же в полёт отправили. Вернёмся через три часа.</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_9">
		<text>Скотина, чтоб ты обосрался трижды через голову сливать про меня, урод! Я ж тебя, падлу, найду и в расход отправлю, на ближайшем дереве за яйцо-то подвешу, у...</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_10">
		<text>Я вернулся в Зону, пацаны! С АТП двинем на вояк, попежим козлов! Им как раз авто с продуктами подвезли, заодно и отметим! И смените мне позывной, козлы!</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_11">
		<text>В Зоне орла видел, чуть не рехнулся! Иду, значит, смотрю: лежит дельтаплан, в нём чувак матерится и орёл в стропах. Я ближе подхожу, а мужик гладит орла и приговаривает - "Смотрите, какой большой, какой красивый орёл!". Я струхнул, ПМ достал и мужику в чайник дал, а ему пофигу - гладит орла и приговаривает! Дёру дал, там хабар и скинул. Возвращаться ссыкотно, кто соберется в Долину переть - скину координаты, половина ваша.</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_12">
		<text>Петьку Синего завалили полчаса назад, уроды конченные! Ещё живой был, так нет, не помогли, хотя рядом были! Тимоха, ты урод и на маслину заработал, готовься, падла.</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_13">
		<text>Вчера нашёл пришибленного у зелёного моста - блеет что-то непонятное и блюёт постоянно так, что не дай бог. Думал зомби, ан нет, наш мил друг, Игорян. Судя по следам, рядом кабан был, но свалил по-бырому. Кинул ему аптечку, ушёл. Игорян, ты живой хоть?</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_14">
		<text>Не жрите тушёнку со склада, пацаны. Хотел вчера в Зону уйти - просрался так, что мама не горюй. Горюю сам, бумаги нету.</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_15">
		<text>Васька Гопарь, ёп твой в уха. Мне твой не интерес читать про дерьмо и бумаги, сиди спокойна и какай далеко, только не в эфир. Развелось какальщик, что твой стадо на лугу и срёт в чат, как ишак на дорогу.</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_16">
		<text>В поле нашёл ППШ, чуть не охерел! Раритет ёп, только как он сюды попал, леший знает. Продам за пару "Медуз", как своему родному. Я в Баре.</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_17">
		<text>Видел сегодня, как долговца кровосос рвал. Бежал быстро и долго, сам не понял где, но вроде у барки на Болотине. Не ходите туда, пацаны.</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_18">
		<text>Хороним Димона Ростовского. Сам себя по пьяни порешил. Все, кто знал, помяните пацана.</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_19">
		<text>Полез в болото за артом, смотрю - язь! Здоровенный такой, что нога слона! И главное, плавает, падла, метрах в четырёх от берега и так хитро смотрит. Я волыну достал - он на глубину ушёл. Осторожнее, братки!</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_20">
		<text>Я, Георгий Константинович, одна тысяча девятьсот восемьдесят третьего года рождения, заявляю, что если та падла, которая мне такой позывной приписала, его не сменит, то я ему к чёрту отрежу яйца!</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_21">
		<text>Пацаны, вчера у Сидорыча набарыжил лампы к телеку на АТП, принял на грудь чуток, и не донёс. Просьба ко всем: кто увидит белую облеванную херотину, не сцыте, это пакет, и принесите, он точно не фонит, я отвечаю! Если и эти профукаем, то сидеть опять две недели без ящика!</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_22">
		<text>Влад сегодня суров, как обычно. Пришёл, занял двести рублей и свалил в неизвестном направлении. Кто эту заразу видел, черканите в личку мне, я уж этого козла нагоню и хлопну.</text>
	</string>
	<string id="bandit_phrase_23">
		<text>Шо за магия творится, хлопци?</text>
	</string>
</string_table>
